{
	"description": "熟字訓、当て字一覧 from https://goo.gl/RjuvpH",
	"deck": [
		{ "question": "一人", "answers": [ "ひとり" ]},
		{ "question": "一八", "answers": [ "いちはつ" ]},
		{ "question": "一向", "answers": [ "ひたすら" ]},
		{ "question": "一寸", "answers": [ "ちょっと" ]},
		{ "question": "一揃", "answers": [ "びんぞろ" ]},
		{ "question": "一日", "answers": [ "ついたち" ]},
		{ "question": "一昨年", "answers": [ "おととし" ]},
		{ "question": "一昨日", "answers": [ "おととい","おとつい" ]},
		{ "question": "一昨昨年", "answers": [ "さきおととし" ]},
		{ "question": "一昨昨日", "answers": [ "さきおととい","さきおとつい" ]},
		{ "question": "一葉", "answers": [ "はらん" ]},
		{ "question": "一行", "answers": [ "ひとくだり" ]},
		{ "question": "一角獣", "answers": [ "うにこーる","ゆにこーん" ]},
		{ "question": "丁抹", "answers": [ "でんまーく" ]},
		{ "question": "丁稚", "answers": [ "でっち" ]},
		{ "question": "丁翁", "answers": [ "あけび" ]},
		{ "question": "丁香", "answers": [ "ちょうじ" ]},
		{ "question": "丁髷", "answers": [ "ちょんまげ" ]},
		{ "question": "七五三縄", "answers": [ "しめなわ" ]},
		{ "question": "七五三飾", "answers": [ "しめかざり" ]},
		{ "question": "七葉樹", "answers": [ "とち" ]},
		{ "question": "万年青", "answers": [ "おもと" ]},
		{ "question": "丈夫", "answers": [ "ますらお" ]},
		{ "question": "三人", "answers": [ "みたり" ]},
		{ "question": "三味線", "answers": [ "しゃみせん","さみせん" ]},
		{ "question": "三和土", "answers": [ "たたき" ]},
		{ "question": "三布布団", "answers": [ "みのぶとん" ]},
		{ "question": "三幅布団", "answers": [ "みのぶとん" ]},
		{ "question": "三枝", "answers": [ "さきくさ","さいぐさ" ]},
		{ "question": "三椏", "answers": [ "みつまた" ]},
		{ "question": "三毬杖", "answers": [ "さぎちょう" ]},
		{ "question": "三狐神", "answers": [ "さぐし" ]},
		{ "question": "三白草", "answers": [ "はんげしょう" ]},
		{ "question": "三稜草", "answers": [ "みくり" ]},
		{ "question": "三行半", "answers": [ "みくだりはん" ]},
		{ "question": "三角楓", "answers": [ "とうかえで" ]},
		{ "question": "三鞭酒", "answers": [ "しゃんぱん" ]},
		{ "question": "上不見桜", "answers": [ "うわみずざくら" ]},
		{ "question": "上手", "answers": [ "じょうず" ]},
		{ "question": "上手い", "answers": [ "うまい" ]},
		{ "question": "上枝", "answers": [ "ほつえ" ]},
		{ "question": "下手", "answers": [ "へた" ]},
		{ "question": "下総", "answers": [ "しもうさ" ]},
		{ "question": "下野", "answers": [ "しもつけ" ]},
		{ "question": "下野草", "answers": [ "しもつけそう" ]},
		{ "question": "下風", "answers": [ "おろし" ]},
		{ "question": "不味い", "answers": [ "まずい" ]},
		{ "question": "不器用", "answers": [ "ぶきっちょ" ]},
		{ "question": "不如帰", "answers": [ "ほととぎす" ]},
		{ "question": "不生女", "answers": [ "うまずめ" ]},
		{ "question": "不甲斐無い", "answers": [ "ふがいない" ]},
		{ "question": "不知不識", "answers": [ "しらずしらず" ]},
		{ "question": "不知火", "answers": [ "しらぬい" ]},
		{ "question": "不見転", "answers": [ "みずてん" ]},
		{ "question": "世帯", "answers": [ "しょたい" ]},
		{ "question": "両下", "answers": [ "まや" ]},
		{ "question": "両人", "answers": [ "ふたり" ]},
		{ "question": "両刃", "answers": [ "もろは" ]},
		{ "question": "中務", "answers": [ "なかつかさ" ]},
		{ "question": "中稲", "answers": [ "なかて" ]},
		{ "question": "主人", "answers": [ "あるじ" ]},
		{ "question": "主典", "answers": [ "さかん" ]},
		{ "question": "主殿", "answers": [ "とのもり","とのも" ]},
		{ "question": "主水", "answers": [ "もんど" ]},
		{ "question": "主神", "answers": [ "かんざね" ]},
		{ "question": "主税", "answers": [ "ちから" ]},
		{ "question": "主計頭", "answers": [ "かずえのかみ" ]},
		{ "question": "乙甲", "answers": [ "めりかり" ]},
		{ "question": "乙鳥", "answers": [ "つばめ" ]},
		{ "question": "九十", "answers": [ "ここのそじ" ]},
		{ "question": "九十九", "answers": [ "つくも" ]},
		{ "question": "九十九折", "answers": [ "つづらおり" ]},
		{ "question": "九十九髪", "answers": [ "つくもがみ" ]},
		{ "question": "九十路", "answers": [ "ここのそじ" ]},
		{ "question": "九面芋", "answers": [ "やつがしら" ]},
		{ "question": "乱吹く", "answers": [ "ふぶく" ]},
		{ "question": "乱波", "answers": [ "らっぱ" ]},
		{ "question": "乳母", "answers": [ "うば","おんば","めのと" ]},
		{ "question": "乳母日傘", "answers": [ "おんばひがさ" ]},
		{ "question": "乳脹", "answers": [ "ちぶくら" ]},
		{ "question": "乾っ風", "answers": [ "からっかぜ" ]},
		{ "question": "乾児", "answers": [ "こぶん" ]},
		{ "question": "乾分", "answers": [ "こぶん" ]},
		{ "question": "乾咳", "answers": [ "からせき","からぜき" ]},
		{ "question": "乾拭き", "answers": [ "からぶき" ]},
		{ "question": "乾海鼠", "answers": [ "ほしこ" ]},
		{ "question": "乾煎り", "answers": [ "きもいり" ]},
		{ "question": "乾酪", "answers": [ "ちーず" ]},
		{ "question": "乾陀羅", "answers": [ "がんだーら" ]},
		{ "question": "乾飯", "answers": [ "かれいい" ]},
		{ "question": "乾鮭", "answers": [ "からざけ" ]},
		{ "question": "乾鰯", "answers": [ "ほしか" ]},
		{ "question": "二人", "answers": [ "ふたり" ]},
		{ "question": "二十", "answers": [ "はたち" ]},
		{ "question": "二十日", "answers": [ "はつか" ]},
		{ "question": "二十歳", "answers": [ "はたち" ]},
		{ "question": "二十重", "answers": [ "はたえ" ]},
		{ "question": "二合半", "answers": [ "こなから" ]},
		{ "question": "二布", "answers": [ "ふたの" ]},
		{ "question": "二幅", "answers": [ "ふたの" ]},
		{ "question": "二日", "answers": [ "ふつか" ]},
		{ "question": "二進も三進も", "answers": [ "にっちもさっちも" ]},
		{ "question": "于嗟", "answers": [ "ああ" ]},
		{ "question": "云云", "answers": [ "しかじか" ]},
		{ "question": "云爾", "answers": [ "しかいう" ]},
		{ "question": "五倍子", "answers": [ "ふし" ]},
		{ "question": "五加", "answers": [ "うこぎ" ]},
		{ "question": "五加木", "answers": [ "うこぎ" ]},
		{ "question": "五十", "answers": [ "いそ" ]},
		{ "question": "五十日", "answers": [ "いか" ]},
		{ "question": "五十路", "answers": [ "いそじ" ]},
		{ "question": "五十雀", "answers": [ "ごじゅうから" ]},
		{ "question": "五十集", "answers": [ "いさば" ]},
		{ "question": "五月", "answers": [ "さつき" ]},
		{ "question": "五月晴", "answers": [ "さつきばれ" ]},
		{ "question": "五月蝿", "answers": [ "さばえ" ]},
		{ "question": "五月蝿い", "answers": [ "うるさい" ]},
		{ "question": "五月蠅", "answers": [ "さばえ" ]},
		{ "question": "五月蠅い", "answers": [ "うるさい" ]},
		{ "question": "五月闇", "answers": [ "さつきやみ" ]},
		{ "question": "五月雨", "answers": [ "さみだれ" ]},
		{ "question": "五百", "answers": [ "いお" ]},
		{ "question": "亜剌比亜", "answers": [ "あらびあ" ]},
		{ "question": "亜墨利加", "answers": [ "あめりか" ]},
		{ "question": "亜弗利加", "answers": [ "あふりか" ]},
		{ "question": "亜拉毘亜", "answers": [ "あらびあ" ]},
		{ "question": "亜爾然丁", "answers": [ "あるぜんちん" ]},
		{ "question": "亜米利加", "answers": [ "あめりか" ]},
		{ "question": "亜細亜", "answers": [ "あじあ" ]},
		{ "question": "亡軀", "answers": [ "なきがら" ]},
		{ "question": "亡骸", "answers": [ "なきがら" ]},
		{ "question": "交喙", "answers": [ "いすか" ]},
		{ "question": "交尾む", "answers": [ "つるむ" ]},
		{ "question": "交譲木", "answers": [ "ゆずりは" ]},
		{ "question": "人心地", "answers": [ "ひとごこち" ]},
		{ "question": "人状", "answers": [ "ひとざま" ]},
		{ "question": "人雪崩", "answers": [ "ひとなだれ" ]},
		{ "question": "人面竹", "answers": [ "ほていちく" ]},
		{ "question": "人頽", "answers": [ "ひとなだれ" ]},
		{ "question": "今宵", "answers": [ "こよい" ]},
		{ "question": "今日", "answers": [ "きょう" ]},
		{ "question": "今日日", "answers": [ "きょうび" ]},
		{ "question": "今朝", "answers": [ "けさ" ]},
		{ "question": "今際", "answers": [ "いまわ" ]},
		{ "question": "仏掌薯", "answers": [ "つくねいも" ]},
		{ "question": "仏蘭西", "answers": [ "ふらんす" ]},
		{ "question": "仕舞屋", "answers": [ "しもたや","しもうたや" ]},
		{ "question": "他人事", "answers": [ "ひとごと" ]},
		{ "question": "他所", "answers": [ "よそ" ]},
		{ "question": "仙人帽", "answers": [ "きぬがさたけ" ]},
		{ "question": "仙人掌", "answers": [ "さぼてん" ]},
		{ "question": "仙手欅", "answers": [ "いぬぶな" ]},
		{ "question": "仙蓼", "answers": [ "われもこう" ]},
		{ "question": "以為", "answers": [ "おもえらく" ]},
		{ "question": "以色列", "answers": [ "いすらえる" ]},
		{ "question": "仮令", "answers": [ "たとい","たとえ" ]},
		{ "question": "仮寝", "answers": [ "うたたね" ]},
		{ "question": "仮漆", "answers": [ "にす" ]},
		{ "question": "仮面梟", "answers": [ "めんふくろう" ]},
		{ "question": "仰有る", "answers": [ "おっしゃる" ]},
		{ "question": "仰領", "answers": [ "のけくび" ]},
		{ "question": "仲人", "answers": [ "なこうど" ]},
		{ "question": "任那", "answers": [ "みまな" ]},
		{ "question": "伊太利", "answers": [ "いたりあ" ]},
		{ "question": "伊弉冉尊", "answers": [ "いざなみのみこと" ]},
		{ "question": "伊弉諾尊", "answers": [ "いざなぎのみこと" ]},
		{ "question": "伊曽保", "answers": [ "いそっぷ" ]},
		{ "question": "伊曾保", "answers": [ "いそっぷ" ]},
		{ "question": "伊蘇普", "answers": [ "いそっぷ" ]},
		{ "question": "伊達", "answers": [ "だて" ]},
		{ "question": "伊達巻", "answers": [ "だてまき" ]},
		{ "question": "伊邪那岐命", "answers": [ "いざなぎのみこと" ]},
		{ "question": "伊邪那美命", "answers": [ "いざなみのみこと" ]},
		{ "question": "伝手", "answers": [ "つて" ]},
		{ "question": "伯剌西爾", "answers": [ "ぶらじる" ]},
		{ "question": "伯林", "answers": [ "べるりん" ]},
		{ "question": "伯母", "answers": [ "おば" ]},
		{ "question": "伯父", "answers": [ "おじ" ]},
		{ "question": "伯耆", "answers": [ "ほうき" ]},
		{ "question": "伴天連", "answers": [ "ばてれん" ]},
		{ "question": "似而非", "answers": [ "えせ" ]},
		{ "question": "似非", "answers": [ "えせ" ]},
		{ "question": "住処", "answers": [ "すみか" ]},
		{ "question": "何処", "answers": [ "いずこ","いずく","どこ" ]},
		{ "question": "何卒", "answers": [ "なにとぞ" ]},
		{ "question": "何奈", "answers": [ "いかん" ]},
		{ "question": "何奴", "answers": [ "どいつ" ]},
		{ "question": "何如", "answers": [ "いかん" ]},
		{ "question": "何所", "answers": [ "どこ" ]},
		{ "question": "何故", "answers": [ "なぜ" ]},
		{ "question": "何方", "answers": [ "どちら","どっち","どなた","いずかた" ]},
		{ "question": "何時", "answers": [ "いつ" ]},
		{ "question": "何某", "answers": [ "なにがし" ]},
		{ "question": "何若", "answers": [ "いかん" ]},
		{ "question": "何首烏", "answers": [ "つるどくだみ" ]},
		{ "question": "余所", "answers": [ "よそ" ]},
		{ "question": "余所見", "answers": [ "よそみ" ]},
		{ "question": "余波", "answers": [ "なごり" ]},
		{ "question": "作物所", "answers": [ "つくもどころ" ]},
		{ "question": "侍女", "answers": [ "まかたち","まがたち" ]},
		{ "question": "侍婢", "answers": [ "まかたち","まがたち" ]},
		{ "question": "便乱坊", "answers": [ "べらぼう" ]},
		{ "question": "俎板", "answers": [ "まないた" ]},
		{ "question": "俘虜", "answers": [ "とりこ" ]},
		{ "question": "保合", "answers": [ "もちあい" ]},
		{ "question": "俠気", "answers": [ "おとこぎ" ]},
		{ "question": "信天翁", "answers": [ "あほうどり" ]},
		{ "question": "信楽焼", "answers": [ "しがらやき" ]},
		{ "question": "信濃", "answers": [ "しなの" ]},
		{ "question": "俱楽部", "answers": [ "くらぶ" ]},
		{ "question": "俳優", "answers": [ "わざおぎ" ]},
		{ "question": "倉稲魂", "answers": [ "うかのみたま" ]},
		{ "question": "倍良", "answers": [ "べら" ]},
		{ "question": "倫敦", "answers": [ "ろんどん" ]},
		{ "question": "倭文", "answers": [ "しず" ]},
		{ "question": "倶楽部", "answers": [ "くらぶ" ]},
		{ "question": "偃松", "answers": [ "はいまつ" ]},
		{ "question": "健児", "answers": [ "こんでい" ]},
		{ "question": "健駄羅", "answers": [ "がんだーら" ]},
		{ "question": "側妻", "answers": [ "そばめ" ]},
		{ "question": "側柏", "answers": [ "このてがしわ" ]},
		{ "question": "側金盞花", "answers": [ "ふくじゅそう" ]},
		{ "question": "偶偶", "answers": [ "たまたま" ]},
		{ "question": "偽瓢虫", "answers": [ "てんとうむしだまし" ]},
		{ "question": "傀儡", "answers": [ "くぐつ" ]},
		{ "question": "傀儡子", "answers": [ "くぐつ" ]},
		{ "question": "備後表", "answers": [ "びんごおもて" ]},
		{ "question": "催合", "answers": [ "もやい" ]},
		{ "question": "傴僂", "answers": [ "せむし","くぐせ" ]},
		{ "question": "僂麻質斯", "answers": [ "りゅーまち","りうまち","ろいまちす" ]},
		{ "question": "元宝草", "answers": [ "ほとけのざ" ]},
		{ "question": "兄さん", "answers": [ "にいさん" ]},
		{ "question": "兄矢", "answers": [ "はや" ]},
		{ "question": "兄部", "answers": [ "このこうべ" ]},
		{ "question": "兄鷂", "answers": [ "このり" ]},
		{ "question": "兄鷹", "answers": [ "しょう" ]},
		{ "question": "充行", "answers": [ "あてがい" ]},
		{ "question": "光参", "answers": [ "きんこ" ]},
		{ "question": "兎唇", "answers": [ "いぐち" ]},
		{ "question": "入梅", "answers": [ "ついり" ]},
		{ "question": "全人", "answers": [ "まとうど" ]},
		{ "question": "八仙花", "answers": [ "あじさい" ]},
		{ "question": "八十", "answers": [ "やそ" ]},
		{ "question": "八十路", "answers": [ "やそじ" ]},
		{ "question": "八尺瓊勾玉", "answers": [ "やさかにのまがたま" ]},
		{ "question": "八尺瓊曲玉", "answers": [ "やさかにのまがたま" ]},
		{ "question": "八岐大蛇", "answers": [ "やまたのおろち" ]},
		{ "question": "八握", "answers": [ "やつか" ]},
		{ "question": "八方", "answers": [ "やも" ]},
		{ "question": "八百万", "answers": [ "やおよろず" ]},
		{ "question": "八百屋", "answers": [ "やおや" ]},
		{ "question": "八百長", "answers": [ "やおちょう" ]},
		{ "question": "八色の姓", "answers": [ "やくさのかばね" ]},
		{ "question": "八角金盤", "answers": [ "やつで" ]},
		{ "question": "八首鳥", "answers": [ "やつがしら" ]},
		{ "question": "公孫樹", "answers": [ "いちょう" ]},
		{ "question": "公魚", "answers": [ "わかさぎ" ]},
		{ "question": "六月雪", "answers": [ "はくちょうげ" ]},
		{ "question": "其処", "answers": [ "そこ" ]},
		{ "question": "其奴", "answers": [ "そいつ","そやつ" ]},
		{ "question": "其所", "answers": [ "そこ" ]},
		{ "question": "其方", "answers": [ "そちら","そっち","そなた","そち" ]},
		{ "question": "其方此方", "answers": [ "そちこち" ]},
		{ "question": "其方退け", "answers": [ "そっちのけ" ]},
		{ "question": "典侍", "answers": [ "ないしのすけ" ]},
		{ "question": "典薬頭", "answers": [ "くすりのかみ" ]},
		{ "question": "内匠", "answers": [ "たくみ" ]},
		{ "question": "内匠寮", "answers": [ "たくみづかさ","たくみりょう","うちのたくみのつかさ" ]},
		{ "question": "内舎人", "answers": [ "うどねり" ]},
		{ "question": "内蔵寮", "answers": [ "くらりょう" ]},
		{ "question": "内障", "answers": [ "そこひ" ]},
		{ "question": "円座", "answers": [ "わろうだ" ]},
		{ "question": "冬瓜", "answers": [ "とうがん" ]},
		{ "question": "冬眠鼠", "answers": [ "やまね" ]},
		{ "question": "冬青", "answers": [ "そよご" ]},
		{ "question": "冷笑う", "answers": [ "せせらわらう" ]},
		{ "question": "凌霄花", "answers": [ "のうぜんかずら" ]},
		{ "question": "凌霄葉蓮", "answers": [ "のうぜんはれん" ]},
		{ "question": "凛凛しい", "answers": [ "りりしい" ]},
		{ "question": "凜凜しい", "answers": [ "りりしい" ]},
		{ "question": "凸柑", "answers": [ "ぽんかん" ]},
		{ "question": "出交す", "answers": [ "でくわす" ]},
		{ "question": "出会す", "answers": [ "でくわす" ]},
		{ "question": "出石焼", "answers": [ "いずしやき" ]},
		{ "question": "出雲", "answers": [ "いずも" ]},
		{ "question": "出頰", "answers": [ "でづら" ]},
		{ "question": "刀背打ち", "answers": [ "みねうち" ]},
		{ "question": "刀豆", "answers": [ "なたまめ" ]},
		{ "question": "分別", "answers": [ "わいだめ" ]},
		{ "question": "切匙", "answers": [ "せっかい" ]},
		{ "question": "切麻", "answers": [ "きりぬさ" ]},
		{ "question": "列卒", "answers": [ "せこ" ]},
		{ "question": "列寧", "answers": [ "れーにん" ]},
		{ "question": "初中後", "answers": [ "しょっちゅう" ]},
		{ "question": "初冠", "answers": [ "ういこうぶり","ういかむり" ]},
		{ "question": "初心", "answers": [ "うぶ" ]},
		{ "question": "初手水", "answers": [ "はつちょうず" ]},
		{ "question": "初東雲", "answers": [ "はつしののめ" ]},
		{ "question": "判官", "answers": [ "じょう" ]},
		{ "question": "刷子", "answers": [ "はけ" ]},
		{ "question": "刷毛", "answers": [ "はけ" ]},
		{ "question": "刺亀虫", "answers": [ "さしがめ" ]},
		{ "question": "刺椿象", "answers": [ "さしがめ" ]},
		{ "question": "刺楸", "answers": [ "はりぎり" ]},
		{ "question": "刺草", "answers": [ "いらくさ" ]},
		{ "question": "刺虫", "answers": [ "いらむし" ]},
		{ "question": "刺蛾", "answers": [ "いらが" ]},
		{ "question": "刺青", "answers": [ "いれずみ" ]},
		{ "question": "刻刻", "answers": [ "ぎざぎざ" ]},
		{ "question": "剃刀", "answers": [ "かみそり" ]},
		{ "question": "前胡", "answers": [ "のだけ" ]},
		{ "question": "剣橋", "answers": [ "けんぶりっじ" ]},
		{ "question": "剪刀", "answers": [ "はさみ" ]},
		{ "question": "剪秋羅", "answers": [ "せんのう" ]},
		{ "question": "割符", "answers": [ "さいふ" ]},
		{ "question": "加加阿", "answers": [ "かかお" ]},
		{ "question": "加奈陀", "answers": [ "かなだ" ]},
		{ "question": "加密爾列", "answers": [ "かみるれ","かもみーる" ]},
		{ "question": "加州", "answers": [ "かりふぉるにあ" ]},
		{ "question": "加持力", "answers": [ "かとりっく" ]},
		{ "question": "加留多", "answers": [ "かるた" ]},
		{ "question": "加答児", "answers": [ "かたる" ]},
		{ "question": "助太刀", "answers": [ "すけだち" ]},
		{ "question": "助柱", "answers": [ "すけ" ]},
		{ "question": "勃牙利", "answers": [ "ぶるがりあ" ]},
		{ "question": "勒魚", "answers": [ "しいら" ]},
		{ "question": "勘事", "answers": [ "こうじ" ]},
		{ "question": "勢車", "answers": [ "はずみぐるま" ]},
		{ "question": "勾引かす", "answers": [ "かどわかす" ]},
		{ "question": "勾欄", "answers": [ "てすり" ]},
		{ "question": "勿忘草", "answers": [ "わすれなぐさ" ]},
		{ "question": "勿来関", "answers": [ "なこそのせき" ]},
		{ "question": "匈牙利", "answers": [ "はんがりー" ]},
		{ "question": "匕首", "answers": [ "あいくち" ]},
		{ "question": "化粧", "answers": [ "けわい" ]},
		{ "question": "化野", "answers": [ "あだしの" ]},
		{ "question": "匙笥", "answers": [ "かいげ" ]},
		{ "question": "匣鉢", "answers": [ "さや" ]},
		{ "question": "匹如身", "answers": [ "するすみ","するつみ" ]},
		{ "question": "区区", "answers": [ "まちまち" ]},
		{ "question": "匿穴", "answers": [ "くけあな" ]},
		{ "question": "十八番", "answers": [ "おはこ" ]},
		{ "question": "十六夜", "answers": [ "いざよい" ]},
		{ "question": "十大功労", "answers": [ "ひいらぎなんてん" ]},
		{ "question": "十姉妹", "answers": [ "じゅうしまつ" ]},
		{ "question": "十寸鏡", "answers": [ "ますかがみ" ]},
		{ "question": "十露盤", "answers": [ "そろばん" ]},
		{ "question": "千屈菜", "answers": [ "みそはぎ" ]},
		{ "question": "半被", "answers": [ "はっぴ" ]},
		{ "question": "半銭", "answers": [ "きなか" ]},
		{ "question": "卓袱台", "answers": [ "ちゃぶだい" ]},
		{ "question": "南五倍子", "answers": [ "さねかずら" ]},
		{ "question": "南京黄櫨", "answers": [ "なんきんはぜ" ]},
		{ "question": "南天燭", "answers": [ "なんてん" ]},
		{ "question": "南燭", "answers": [ "しゃしゃんぼ" ]},
		{ "question": "南瓜", "answers": [ "かぼちゃ" ]},
		{ "question": "南蛮煙管", "answers": [ "なんばんぎせる" ]},
		{ "question": "南風", "answers": [ "はえ" ]},
		{ "question": "単寧", "answers": [ "たんにん" ]},
		{ "question": "単己", "answers": [ "するすみ","するつみ" ]},
		{ "question": "単皮", "answers": [ "たび" ]},
		{ "question": "単衣", "answers": [ "ひとえ" ]},
		{ "question": "博士", "answers": [ "はかせ" ]},
		{ "question": "博奕", "answers": [ "ばくち" ]},
		{ "question": "博打", "answers": [ "ばくち" ]},
		{ "question": "卜兆", "answers": [ "うらかた" ]},
		{ "question": "卜書", "answers": [ "うらぶみ" ]},
		{ "question": "卮子", "answers": [ "くちなし" ]},
		{ "question": "卯木", "answers": [ "うつぎ" ]},
		{ "question": "印度", "answers": [ "いんど" ]},
		{ "question": "印籠決", "answers": [ "いんろうじゃくり" ]},
		{ "question": "厚皮香", "answers": [ "もっこく" ]},
		{ "question": "厳器", "answers": [ "からくしげ" ]},
		{ "question": "又従兄弟", "answers": [ "またいとこ" ]},
		{ "question": "又従姉妹", "answers": [ "またいとこ" ]},
		{ "question": "叉倉", "answers": [ "あぜくら" ]},
		{ "question": "及己", "answers": [ "ふたりしずか" ]},
		{ "question": "双六", "answers": [ "すごろく" ]},
		{ "question": "反古", "answers": [ "ほご" ]},
		{ "question": "反吐", "answers": [ "へど" ]},
		{ "question": "反故", "answers": [ "ほご" ]},
		{ "question": "反転", "answers": [ "くるべき" ]},
		{ "question": "反閉", "answers": [ "へんばい" ]},
		{ "question": "叔母", "answers": [ "おば" ]},
		{ "question": "叔父", "answers": [ "おじ" ]},
		{ "question": "叢時雨", "answers": [ "むらしぐれ" ]},
		{ "question": "口下手", "answers": [ "くちべた" ]},
		{ "question": "口惜しい", "answers": [ "くやしい" ]},
		{ "question": "口琴", "answers": [ "びやぼん" ]},
		{ "question": "古刃", "answers": [ "ふるみ" ]},
		{ "question": "叩頭く", "answers": [ "ぬかずく" ]},
		{ "question": "叩頭虫", "answers": [ "ぬかずきむし" ]},
		{ "question": "只管", "answers": [ "ひたすら" ]},
		{ "question": "召人", "answers": [ "めしゅうど","めしうど" ]},
		{ "question": "可坊", "answers": [ "べらぼう" ]},
		{ "question": "可惜", "answers": [ "あたら","あったら" ]},
		{ "question": "可成", "answers": [ "なるべく" ]},
		{ "question": "可笑しい", "answers": [ "おかしい" ]},
		{ "question": "台詞", "answers": [ "せりふ" ]},
		{ "question": "右手", "answers": [ "めて" ]},
		{ "question": "吁嗟", "answers": [ "ああ" ]},
		{ "question": "吃逆", "answers": [ "しゃっくり" ]},
		{ "question": "吃驚", "answers": [ "びっくり" ]},
		{ "question": "各各", "answers": [ "おのおの" ]},
		{ "question": "合子草", "answers": [ "ごきづる" ]},
		{ "question": "合歓", "answers": [ "ねむ","ねむのき" ]},
		{ "question": "合歓木", "answers": [ "ねむのき" ]},
		{ "question": "吉丁虫", "answers": [ "たまむし" ]},
		{ "question": "吉備奈仔", "answers": [ "きびなご" ]},
		{ "question": "吉方", "answers": [ "えほう" ]},
		{ "question": "同胞", "answers": [ "はらから" ]},
		{ "question": "名告", "answers": [ "なのり" ]},
		{ "question": "名残", "answers": [ "なごり" ]},
		{ "question": "吐綬鶏", "answers": [ "しちめんちょう" ]},
		{ "question": "吐魯蕃", "answers": [ "とるふぁん" ]},
		{ "question": "向日葵", "answers": [ "ひまわり" ]},
		{ "question": "君遷子", "answers": [ "しなのがき" ]},
		{ "question": "吹螺", "answers": [ "ほらがい" ]},
		{ "question": "吹雪", "answers": [ "ふぶき" ]},
		{ "question": "吹雪く", "answers": [ "ふぶく" ]},
		{ "question": "吾亦紅", "answers": [ "われもこう" ]},
		{ "question": "吾妹", "answers": [ "わぎも" ]},
		{ "question": "吾木香", "answers": [ "われもこう" ]},
		{ "question": "呂栄", "answers": [ "るそん" ]},
		{ "question": "呆気者", "answers": [ "うつけもの" ]},
		{ "question": "呉服", "answers": [ "くれはとり" ]},
		{ "question": "呉桃", "answers": [ "くるみ" ]},
		{ "question": "呉母", "answers": [ "くれのおも" ]},
		{ "question": "呉織", "answers": [ "くれはとり" ]},
		{ "question": "告天子", "answers": [ "ひばり" ]},
		{ "question": "周章る", "answers": [ "あわてる" ]},
		{ "question": "周防", "answers": [ "すおう" ]},
		{ "question": "味漬", "answers": [ "あまづけ" ]},
		{ "question": "味酒", "answers": [ "うまさけ","うまざけ" ]},
		{ "question": "和人", "answers": [ "しゃも" ]},
		{ "question": "和妙", "answers": [ "にきたえ" ]},
		{ "question": "和寧", "answers": [ "からこるむ" ]},
		{ "question": "和尚菜", "answers": [ "のぶき" ]},
		{ "question": "和布", "answers": [ "わかめ" ]},
		{ "question": "和布刈", "answers": [ "めかり" ]},
		{ "question": "和布蕪", "answers": [ "めかぶら","めかぶ" ]},
		{ "question": "和幣", "answers": [ "にきて","にぎて" ]},
		{ "question": "和御魂", "answers": [ "にきみやま","にぎみたま" ]},
		{ "question": "和手", "answers": [ "にこで" ]},
		{ "question": "和林", "answers": [ "からこるむ" ]},
		{ "question": "和栲", "answers": [ "にきたえ" ]},
		{ "question": "和毛", "answers": [ "にこげ" ]},
		{ "question": "和泉", "answers": [ "いずみ" ]},
		{ "question": "和膚", "answers": [ "にきはだ" ]},
		{ "question": "和草", "answers": [ "にこくさ" ]},
		{ "question": "和蘭", "answers": [ "おらんだ" ]},
		{ "question": "和雑膾", "answers": [ "かぞうなます" ]},
		{ "question": "和魂", "answers": [ "にきみやま","にぎみたま" ]},
		{ "question": "品部", "answers": [ "ともべ" ]},
		{ "question": "哈剌和林", "answers": [ "からこるむ" ]},
		{ "question": "哈爾浜", "answers": [ "はるびん" ]},
		{ "question": "哈爾賓", "answers": [ "はるびん" ]},
		{ "question": "哥倫比亜", "answers": [ "ころんびあ" ]},
		{ "question": "哥薩克", "answers": [ "こさっく","こざっく","かざーく" ]},
		{ "question": "哨吶", "answers": [ "ちゃるめら" ]},
		{ "question": "唐土", "answers": [ "もろこし" ]},
		{ "question": "唐茄子", "answers": [ "とうなす" ]},
		{ "question": "唐黍", "answers": [ "もろこし" ]},
		{ "question": "啄木鳥", "answers": [ "きつつき","けら","けらきつつき" ]},
		{ "question": "商人", "answers": [ "あきんど" ]},
		{ "question": "商陸", "answers": [ "やまごぼう" ]},
		{ "question": "問荊", "answers": [ "すぎな" ]},
		{ "question": "善知鳥", "answers": [ "うとう" ]},
		{ "question": "喇嘛教", "answers": [ "らまきょう" ]},
		{ "question": "喞筒", "answers": [ "ぽんぷ" ]},
		{ "question": "喫驚", "answers": [ "びっくり" ]},
		{ "question": "嗚呼", "answers": [ "ああ" ]},
		{ "question": "嘉魚", "answers": [ "いわな" ]},
		{ "question": "嘔吐く", "answers": [ "えずく" ]},
		{ "question": "噫気", "answers": [ "おくび" ]},
		{ "question": "噯気", "answers": [ "おくび" ]},
		{ "question": "噴雪花", "answers": [ "ゆきやなぎ" ]},
		{ "question": "囃子", "answers": [ "はやし" ]},
		{ "question": "囚人", "answers": [ "めしゅうど","めしびと" ]},
		{ "question": "囚獄", "answers": [ "ひとや" ]},
		{ "question": "四十雀", "answers": [ "しじゅうから" ]},
		{ "question": "四布布団", "answers": [ "よのぶとん" ]},
		{ "question": "四幅布団", "answers": [ "よのぶとん" ]},
		{ "question": "四方", "answers": [ "よも" ]},
		{ "question": "四方山", "answers": [ "よもやま" ]},
		{ "question": "四方手", "answers": [ "しおで" ]},
		{ "question": "四照花", "answers": [ "やまぼうし" ]},
		{ "question": "四葩", "answers": [ "よひら" ]},
		{ "question": "四阿", "answers": [ "あずまや" ]},
		{ "question": "回回教", "answers": [ "ふいふいきょう" ]},
		{ "question": "回青橙", "answers": [ "だいだい" ]},
		{ "question": "回鶻", "answers": [ "ういぐる" ]},
		{ "question": "因幡", "answers": [ "いなば" ]},
		{ "question": "団居", "answers": [ "まどい" ]},
		{ "question": "団扇", "answers": [ "うちわ" ]},
		{ "question": "固唾", "answers": [ "かたず" ]},
		{ "question": "土塊", "answers": [ "つちくれ" ]},
		{ "question": "土師", "answers": [ "はじ" ]},
		{ "question": "土師器", "answers": [ "はじき" ]},
		{ "question": "土常山", "answers": [ "あまちゃ" ]},
		{ "question": "土当帰", "answers": [ "のだけ","うど" ]},
		{ "question": "土木通", "answers": [ "つちあけび" ]},
		{ "question": "土産", "answers": [ "みやげ" ]},
		{ "question": "土竜", "answers": [ "もぐら" ]},
		{ "question": "土筆", "answers": [ "つくし" ]},
		{ "question": "土耳古", "answers": [ "とるこ" ]},
		{ "question": "土芋", "answers": [ "ほど" ]},
		{ "question": "土荊芥", "answers": [ "ありたそう" ]},
		{ "question": "土通草", "answers": [ "つちあけび" ]},
		{ "question": "圧面", "answers": [ "べしみ" ]},
		{ "question": "在処", "answers": [ "ありか" ]},
		{ "question": "在所", "answers": [ "ありか" ]},
		{ "question": "地吹雪", "answers": [ "じふぶき" ]},
		{ "question": "地楡", "answers": [ "われもこう" ]},
		{ "question": "地祇", "answers": [ "くにつかみ" ]},
		{ "question": "地胆", "answers": [ "つちはんみょう" ]},
		{ "question": "地血", "answers": [ "あかね" ]},
		{ "question": "地銭", "answers": [ "ぜにごけ" ]},
		{ "question": "地錦", "answers": [ "つた" ]},
		{ "question": "坩堝", "answers": [ "るつぼ" ]},
		{ "question": "垂領", "answers": [ "たりくび" ]},
		{ "question": "垣内", "answers": [ "かいと" ]},
		{ "question": "垣外", "answers": [ "かいと" ]},
		{ "question": "垣衣", "answers": [ "しのぶぐさ" ]},
		{ "question": "埃及", "answers": [ "えじぷと" ]},
		{ "question": "埋葬虫", "answers": [ "しでむし" ]},
		{ "question": "埴猪口", "answers": [ "へなちょこ" ]},
		{ "question": "埴瓮", "answers": [ "はにべ" ]},
		{ "question": "埴生", "answers": [ "はにゅう" ]},
		{ "question": "基督", "answers": [ "きりすと" ]},
		{ "question": "堅塩", "answers": [ "きたし" ]},
		{ "question": "堅磐", "answers": [ "かきわ" ]},
		{ "question": "堅魚", "answers": [ "かつお" ]},
		{ "question": "堅魚木", "answers": [ "かつおぎ" ]},
		{ "question": "塊芋", "answers": [ "ほど" ]},
		{ "question": "塩汁", "answers": [ "しょっつる" ]},
		{ "question": "塵手水", "answers": [ "ちりちょうず" ]},
		{ "question": "塵芥虫", "answers": [ "ごみむし" ]},
		{ "question": "墨西哥", "answers": [ "めきしこ" ]},
		{ "question": "墨魚", "answers": [ "いか" ]},
		{ "question": "墾道", "answers": [ "はりみち" ]},
		{ "question": "壁虎", "answers": [ "やもり" ]},
		{ "question": "壬生菜", "answers": [ "みぶな" ]},
		{ "question": "壱越調", "answers": [ "いちこつちょう" ]},
		{ "question": "売女", "answers": [ "ばいた" ]},
		{ "question": "変若水", "answers": [ "おちみず" ]},
		{ "question": "夕星", "answers": [ "ゆうずつ","ゆうつず" ]},
		{ "question": "外持", "answers": [ "ほまち" ]},
		{ "question": "外方", "answers": [ "そっぽ" ]},
		{ "question": "外障", "answers": [ "うわひ" ]},
		{ "question": "夜半", "answers": [ "よわ" ]},
		{ "question": "夜尿", "answers": [ "よばり" ]},
		{ "question": "夜業", "answers": [ "よなべ" ]},
		{ "question": "大世帯", "answers": [ "おおじょたい" ]},
		{ "question": "大人", "answers": [ "うし","おとな" ]},
		{ "question": "大凡", "answers": [ "おおよそ" ]},
		{ "question": "大刀", "answers": [ "たち" ]},
		{ "question": "大口魚", "answers": [ "たら" ]},
		{ "question": "大和", "answers": [ "やまと" ]},
		{ "question": "大和撫子", "answers": [ "やまとなでしこ" ]},
		{ "question": "大和歌", "answers": [ "やまとうた" ]},
		{ "question": "大和魂", "answers": [ "やまとだましい" ]},
		{ "question": "大塊", "answers": [ "おおぐれ" ]},
		{ "question": "大夫", "answers": [ "たゆう","ますらお" ]},
		{ "question": "大曲", "answers": [ "おおわだ" ]},
		{ "question": "大殿", "answers": [ "おとど" ]},
		{ "question": "大殿油", "answers": [ "おおとなぶら" ]},
		{ "question": "大炊", "answers": [ "おおい" ]},
		{ "question": "大炊寮", "answers": [ "おおいりょう","おおいのつかさ" ]},
		{ "question": "大神酒", "answers": [ "おみき" ]},
		{ "question": "大臣", "answers": [ "おとど" ]},
		{ "question": "大芥菜", "answers": [ "たかな" ]},
		{ "question": "大葉藻", "answers": [ "あまも" ]},
		{ "question": "大蒜", "answers": [ "にんにく" ]},
		{ "question": "大蚊", "answers": [ "ががんぼ" ]},
		{ "question": "大蛇", "answers": [ "おろち" ]},
		{ "question": "大角", "answers": [ "はらのふえ","はら" ]},
		{ "question": "大角草", "answers": [ "いささぐさ" ]},
		{ "question": "大角豆", "answers": [ "ささげ","ささぎ" ]},
		{ "question": "大豆粕", "answers": [ "まめかす" ]},
		{ "question": "大連", "answers": [ "おおむらじ" ]},
		{ "question": "大鋸屑", "answers": [ "おがくず" ]},
		{ "question": "大鮃", "answers": [ "おひょう" ]},
		{ "question": "大鼓", "answers": [ "おおかわ" ]},
		{ "question": "天一神", "answers": [ "なかがみ" ]},
		{ "question": "天倪", "answers": [ "あまがつ" ]},
		{ "question": "天児", "answers": [ "あまがつ" ]},
		{ "question": "天名精", "answers": [ "やぶたばこ" ]},
		{ "question": "天晴", "answers": [ "あっぱれ" ]},
		{ "question": "天柱", "answers": [ "ちりけ" ]},
		{ "question": "天皇", "answers": [ "すめらみこと","すめらぎ","すべらぎ" ]},
		{ "question": "天社蛾", "answers": [ "しゃちほこが" ]},
		{ "question": "天糸瓜", "answers": [ "へちま" ]},
		{ "question": "天蚕", "answers": [ "やままゆ" ]},
		{ "question": "天蚕糸", "answers": [ "てぐす","てぐすいと" ]},
		{ "question": "天蛾", "answers": [ "すずめが" ]},
		{ "question": "天道", "answers": [ "あまじ" ]},
		{ "question": "天青地白", "answers": [ "ちちこぐさ" ]},
		{ "question": "天魚", "answers": [ "あまご" ]},
		{ "question": "天鵝絨", "answers": [ "びろーど" ]},
		{ "question": "天鵞絨", "answers": [ "びろーど" ]},
		{ "question": "太兆", "answers": [ "ふとまに" ]},
		{ "question": "太刀", "answers": [ "たち" ]},
		{ "question": "太刀打ち", "answers": [ "たちうち" ]},
		{ "question": "太刀風", "answers": [ "たちかぜ" ]},
		{ "question": "太刀魚", "answers": [ "たちうお" ]},
		{ "question": "太占", "answers": [ "ふとまに" ]},
		{ "question": "太夫", "answers": [ "たゆう" ]},
		{ "question": "夫婦", "answers": [ "めおと" ]},
		{ "question": "失声", "answers": [ "ひごえ" ]},
		{ "question": "夷守", "answers": [ "ひなもり" ]},
		{ "question": "奈何", "answers": [ "いかん" ]},
		{ "question": "奎宿", "answers": [ "とかきぼし" ]},
		{ "question": "奠稲", "answers": [ "くましね" ]},
		{ "question": "女将", "answers": [ "おかみ" ]},
		{ "question": "女形", "answers": [ "おやま" ]},
		{ "question": "女衒", "answers": [ "ぜげん" ]},
		{ "question": "女貞", "answers": [ "ねずみもち" ]},
		{ "question": "女郎花", "answers": [ "おみなえし" ]},
		{ "question": "女郎蜘蛛", "answers": [ "じょうろぐも" ]},
		{ "question": "女青", "answers": [ "へくそかずら" ]},
		{ "question": "奴国", "answers": [ "なのくに" ]},
		{ "question": "如何", "answers": [ "いかが","どう","いかん" ]},
		{ "question": "如何に", "answers": [ "いかに" ]},
		{ "question": "如何様", "answers": [ "いかさま","いかよう" ]},
		{ "question": "如何様師", "answers": [ "いかさまし" ]},
		{ "question": "如何物食い", "answers": [ "いかものぐい" ]},
		{ "question": "如斯", "answers": [ "かくのごとし" ]},
		{ "question": "如月", "answers": [ "きさらぎ" ]},
		{ "question": "如此", "answers": [ "かくのごとし" ]},
		{ "question": "如雨露", "answers": [ "じょうろ","じょろ" ]},
		{ "question": "如露", "answers": [ "じょうろ","じょろ" ]},
		{ "question": "妓夫", "answers": [ "ぎゅう" ]},
		{ "question": "妹兄", "answers": [ "いもせ" ]},
		{ "question": "妻子", "answers": [ "めこ" ]},
		{ "question": "妻敵", "answers": [ "めがたき" ]},
		{ "question": "姉さん", "answers": [ "ねえさん" ]},
		{ "question": "姉妹", "answers": [ "きょうだい" ]},
		{ "question": "姉弟", "answers": [ "きょうだい" ]},
		{ "question": "委曲", "answers": [ "つばら" ]},
		{ "question": "姥百合", "answers": [ "うばゆり" ]},
		{ "question": "姫莎草", "answers": [ "ひめくぐ" ]},
		{ "question": "威内斯", "answers": [ "べにす" ]},
		{ "question": "威霊仙", "answers": [ "くがいそう" ]},
		{ "question": "婆さん", "answers": [ "ばあさん" ]},
		{ "question": "媒鳥", "answers": [ "おとり" ]},
		{ "question": "媾曳", "answers": [ "あいびき" ]},
		{ "question": "嫡妻", "answers": [ "むかいめ" ]},
		{ "question": "嬋媛", "answers": [ "おそよか" ]},
		{ "question": "嬰児", "answers": [ "みどりご" ]},
		{ "question": "子規", "answers": [ "ほととぎす" ]},
		{ "question": "孑孑", "answers": [ "ぼうふら" ]},
		{ "question": "孑孒", "answers": [ "ぼうふら" ]},
		{ "question": "孕女", "answers": [ "うぶめ" ]},
		{ "question": "存処", "answers": [ "ありか" ]},
		{ "question": "孟得士瓜", "answers": [ "もんてすきゅー" ]},
		{ "question": "孟買", "answers": [ "ぼんべい" ]},
		{ "question": "孤児", "answers": [ "みなしご" ]},
		{ "question": "学舎", "answers": [ "まなびや" ]},
		{ "question": "守宮", "answers": [ "やもり" ]},
		{ "question": "守瓜", "answers": [ "うりばえ" ]},
		{ "question": "安房", "answers": [ "あわ" ]},
		{ "question": "安石榴", "answers": [ "ざくろ" ]},
		{ "question": "安芸", "answers": [ "あき" ]},
		{ "question": "完骨", "answers": [ "みみせせ","せせ" ]},
		{ "question": "官家", "answers": [ "みやけ" ]},
		{ "question": "宛行", "answers": [ "あてがい" ]},
		{ "question": "宛行扶持", "answers": [ "あてがいぶち" ]},
		{ "question": "宜候", "answers": [ "ようそろ" ]},
		{ "question": "客人", "answers": [ "まろうど","まれびと" ]},
		{ "question": "家壁蝨", "answers": [ "いえだに" ]},
		{ "question": "家猪", "answers": [ "ぶた" ]},
		{ "question": "家鴨", "answers": [ "あひる" ]},
		{ "question": "容易い", "answers": [ "たやすい" ]},
		{ "question": "宿直", "answers": [ "とのい" ]},
		{ "question": "宿花", "answers": [ "よみはな" ]},
		{ "question": "宿酔", "answers": [ "ふつかよい" ]},
		{ "question": "宿鮎", "answers": [ "さびあゆ" ]},
		{ "question": "寄人", "answers": [ "よりゅうど" ]},
		{ "question": "寄坐", "answers": [ "よりまし" ]},
		{ "question": "寄居虫", "answers": [ "やどかり" ]},
		{ "question": "寄席", "answers": [ "よせ" ]},
		{ "question": "寄方", "answers": [ "よるべ" ]},
		{ "question": "寄生木", "answers": [ "やどりぎ" ]},
		{ "question": "寄生蜂", "answers": [ "やどりばち" ]},
		{ "question": "密夫", "answers": [ "まおとこ" ]},
		{ "question": "密男", "answers": [ "まおとこ" ]},
		{ "question": "寒復習", "answers": [ "かんざらい" ]},
		{ "question": "寒蟬", "answers": [ "つくつくぼうし" ]},
		{ "question": "寝心地", "answers": [ "ねごこち" ]},
		{ "question": "寝穢い", "answers": [ "いぎたない" ]},
		{ "question": "寝聡い", "answers": [ "いざとい" ]},
		{ "question": "寡婦", "answers": [ "やもめ" ]},
		{ "question": "寡男", "answers": [ "やもお" ]},
		{ "question": "寧楽", "answers": [ "なら" ]},
		{ "question": "寸寸", "answers": [ "ずたずた" ]},
		{ "question": "寸莎", "answers": [ "すさ" ]},
		{ "question": "対馬", "answers": [ "つしま" ]},
		{ "question": "寿光木", "answers": [ "さわぐるみ" ]},
		{ "question": "寿府", "answers": [ "じゅねーぶ" ]},
		{ "question": "寿歌", "answers": [ "ほぎうた" ]},
		{ "question": "寿詞", "answers": [ "よごと" ]},
		{ "question": "封度", "answers": [ "ぽんど" ]},
		{ "question": "専女", "answers": [ "とうめ" ]},
		{ "question": "射干", "answers": [ "ひおうぎ" ]},
		{ "question": "射干玉", "answers": [ "ぬばたま" ]},
		{ "question": "射翳", "answers": [ "まぶし" ]},
		{ "question": "小半", "answers": [ "こなから" ]},
		{ "question": "小啄木鳥", "answers": [ "こげら" ]},
		{ "question": "小太刀", "answers": [ "こだち" ]},
		{ "question": "小女子", "answers": [ "こうなご" ]},
		{ "question": "小忌", "answers": [ "おみ" ]},
		{ "question": "小忌衣", "answers": [ "おみごろも" ]},
		{ "question": "小斎", "answers": [ "おみ" ]},
		{ "question": "小春日和", "answers": [ "こはるびより" ]},
		{ "question": "小晦日", "answers": [ "こつごもり" ]},
		{ "question": "小櫱", "answers": [ "めぎ" ]},
		{ "question": "小母さん", "answers": [ "おばさん" ]},
		{ "question": "小水葱", "answers": [ "こなぎ" ]},
		{ "question": "小波", "answers": [ "さざなみ" ]},
		{ "question": "小火", "answers": [ "ぼや" ]},
		{ "question": "小灰蝶", "answers": [ "しじみちょう" ]},
		{ "question": "小父さん", "answers": [ "おじさん" ]},
		{ "question": "小百合", "answers": [ "さゆり" ]},
		{ "question": "小童", "answers": [ "こわっぱ" ]},
		{ "question": "小竹", "answers": [ "ささ" ]},
		{ "question": "小筒", "answers": [ "ささえ" ]},
		{ "question": "小網", "answers": [ "さで" ]},
		{ "question": "小腹", "answers": [ "このかみ","こがみ","ほがみ" ]},
		{ "question": "小舌", "answers": [ "ひこ" ]},
		{ "question": "小茄子", "answers": [ "こなすび" ]},
		{ "question": "小角", "answers": [ "くだのふえ" ]},
		{ "question": "小豆", "answers": [ "あずき" ]},
		{ "question": "小豆粥", "answers": [ "あずきがゆ" ]},
		{ "question": "小豆餡", "answers": [ "あずきあん" ]},
		{ "question": "小連翹", "answers": [ "おとぎりそう" ]},
		{ "question": "小鉤", "answers": [ "こはぜ" ]},
		{ "question": "小魚", "answers": [ "いさな" ]},
		{ "question": "少女", "answers": [ "おとめ" ]},
		{ "question": "少輔", "answers": [ "しょう" ]},
		{ "question": "尚侍", "answers": [ "ないしのかみ" ]},
		{ "question": "尨毛", "answers": [ "むくげ" ]},
		{ "question": "尨犬", "answers": [ "むくいぬ" ]},
		{ "question": "就中", "answers": [ "なかんずく" ]},
		{ "question": "尸童", "answers": [ "よりまし" ]},
		{ "question": "尸者", "answers": [ "ものまさ" ]},
		{ "question": "尺蠖", "answers": [ "おぎむし" ]},
		{ "question": "尻尾", "answers": [ "しっぽ" ]},
		{ "question": "尻当", "answers": [ "いしきあて" ]},
		{ "question": "尻籠", "answers": [ "しこ" ]},
		{ "question": "尻繫", "answers": [ "しりがい" ]},
		{ "question": "尻腰", "answers": [ "しっこし" ]},
		{ "question": "尻臀", "answers": [ "しりこぶた" ]},
		{ "question": "尾能", "answers": [ "きりのう" ]},
		{ "question": "居囃子", "answers": [ "いばやし" ]},
		{ "question": "居心地", "answers": [ "いごこち" ]},
		{ "question": "屍櫃", "answers": [ "からひつ" ]},
		{ "question": "屢屢", "answers": [ "しばしば" ]},
		{ "question": "屯倉", "answers": [ "みやけ" ]},
		{ "question": "屯家", "answers": [ "みやけ" ]},
		{ "question": "屯田", "answers": [ "みた" ]},
		{ "question": "山丹", "answers": [ "ひめゆり" ]},
		{ "question": "山処", "answers": [ "やまと" ]},
		{ "question": "山原水鶏", "answers": [ "やんばるくいな" ]},
		{ "question": "山女", "answers": [ "あけび","やまめ" ]},
		{ "question": "山小菜", "answers": [ "ほたるぶくろ" ]},
		{ "question": "山峡", "answers": [ "やまかい" ]},
		{ "question": "山慈姑", "answers": [ "あまな" ]},
		{ "question": "山桜桃", "answers": [ "ゆすらうめ" ]},
		{ "question": "山梔子", "answers": [ "くちなし" ]},
		{ "question": "山梗葉", "answers": [ "さわぎきょう" ]},
		{ "question": "山楝蛇", "answers": [ "やまかがし" ]},
		{ "question": "山毛欅", "answers": [ "ぶな" ]},
		{ "question": "山珊瑚", "answers": [ "つちあけび" ]},
		{ "question": "山白竹", "answers": [ "くまざさ" ]},
		{ "question": "山石榴", "answers": [ "のぼたん" ]},
		{ "question": "山祇", "answers": [ "やまつみ" ]},
		{ "question": "山神", "answers": [ "やまつみ" ]},
		{ "question": "山羊", "answers": [ "やぎ" ]},
		{ "question": "山羊鬚", "answers": [ "やぎひげ" ]},
		{ "question": "山翡翠", "answers": [ "やませみ" ]},
		{ "question": "山背", "answers": [ "やましろ" ]},
		{ "question": "山胡桃", "answers": [ "くるみ" ]},
		{ "question": "山胡椒", "answers": [ "やまこうばし" ]},
		{ "question": "山脈", "answers": [ "やまなみ" ]},
		{ "question": "山芹菜", "answers": [ "なべな" ]},
		{ "question": "山茶", "answers": [ "つばき" ]},
		{ "question": "山茶花", "answers": [ "さざんか" ]},
		{ "question": "山葵", "answers": [ "わさび" ]},
		{ "question": "山蒜", "answers": [ "のびる" ]},
		{ "question": "山藤", "answers": [ "くまやなぎ" ]},
		{ "question": "山蘭", "answers": [ "ひよどりばな" ]},
		{ "question": "山蘿蔔", "answers": [ "まつむしそう" ]},
		{ "question": "山賤", "answers": [ "やまがつ" ]},
		{ "question": "山車", "answers": [ "だし" ]},
		{ "question": "山雀", "answers": [ "やまがら" ]},
		{ "question": "山香", "answers": [ "やまこうばし" ]},
		{ "question": "山魚狗", "answers": [ "やませみ" ]},
		{ "question": "山鼠", "answers": [ "やまね" ]},
		{ "question": "岐嶷", "answers": [ "いこよか" ]},
		{ "question": "岐路", "answers": [ "えだみち" ]},
		{ "question": "岨清水", "answers": [ "そばしみず" ]},
		{ "question": "岩曲", "answers": [ "いわわだ" ]},
		{ "question": "岩棠子", "answers": [ "いわなし" ]},
		{ "question": "岩清水", "answers": [ "いわしみず" ]},
		{ "question": "岩煙草", "answers": [ "いわたばこ" ]},
		{ "question": "岩魚", "answers": [ "いわな" ]},
		{ "question": "川原", "answers": [ "かわら" ]},
		{ "question": "川太郎", "answers": [ "がたろ" ]},
		{ "question": "川曲", "answers": [ "かわわ" ]},
		{ "question": "川獺", "answers": [ "かわうそ" ]},
		{ "question": "川螻蛄", "answers": [ "かわげら" ]},
		{ "question": "川骨", "answers": [ "こうほね" ]},
		{ "question": "左手", "answers": [ "ゆんで" ]},
		{ "question": "左見右見", "answers": [ "とみこうみ" ]},
		{ "question": "巧婦鳥", "answers": [ "みそさざい" ]},
		{ "question": "巨頭鯨", "answers": [ "ごんどうくじら" ]},
		{ "question": "巫女", "answers": [ "みこ" ]},
		{ "question": "巫山戯る", "answers": [ "ふざける" ]},
		{ "question": "己惚れる", "answers": [ "うぬぼれる" ]},
		{ "question": "巴奈馬", "answers": [ "ぱなま" ]},
		{ "question": "巴布", "answers": [ "ぱっぷ" ]},
		{ "question": "巴爾幹", "answers": [ "ばるかん" ]},
		{ "question": "巴里", "answers": [ "ぱり" ]},
		{ "question": "巵子", "answers": [ "くちなし" ]},
		{ "question": "巻丹", "answers": [ "おにゆり" ]},
		{ "question": "巻子", "answers": [ "へそ" ]},
		{ "question": "巻耳", "answers": [ "おなもみ","みみなぐさ" ]},
		{ "question": "巾子", "answers": [ "こじ" ]},
		{ "question": "巾子形", "answers": [ "こじかた" ]},
		{ "question": "市俄古", "answers": [ "しかご" ]},
		{ "question": "布哇", "answers": [ "はわい" ]},
		{ "question": "布地", "answers": [ "きれじ" ]},
		{ "question": "布海苔", "answers": [ "ふのり" ]},
		{ "question": "希伯来", "answers": [ "へぶらい" ]},
		{ "question": "希臘", "answers": [ "ぎりしゃ","ぎりしあ" ]},
		{ "question": "帖紙", "answers": [ "たとうがみ" ]},
		{ "question": "師走", "answers": [ "しわす" ]},
		{ "question": "帯刀", "answers": [ "たちはき","たてわき" ]},
		{ "question": "帯魚", "answers": [ "たちうお" ]},
		{ "question": "帷子", "answers": [ "かたびら" ]},
		{ "question": "常歩", "answers": [ "なみあし" ]},
		{ "question": "常盤", "answers": [ "ときわ" ]},
		{ "question": "常磐", "answers": [ "ときわ" ]},
		{ "question": "常磐木", "answers": [ "ときわぎ" ]},
		{ "question": "常磐津", "answers": [ "ときわず" ]},
		{ "question": "常磐色", "answers": [ "ときわいろ" ]},
		{ "question": "常陸", "answers": [ "ひたち" ]},
		{ "question": "帽額", "answers": [ "もこう" ]},
		{ "question": "幇間", "answers": [ "たいこもち" ]},
		{ "question": "幣帛", "answers": [ "にきて","にぎて" ]},
		{ "question": "干支", "answers": [ "えと" ]},
		{ "question": "干鰯", "answers": [ "ほしか" ]},
		{ "question": "平伏す", "answers": [ "ひれふす" ]},
		{ "question": "平城", "answers": [ "なら" ]},
		{ "question": "平江帯", "answers": [ "ひごたい" ]},
		{ "question": "年三", "answers": [ "ねそう" ]},
		{ "question": "年星", "answers": [ "ねそう" ]},
		{ "question": "年次", "answers": [ "としなみ" ]},
		{ "question": "年甲斐", "answers": [ "としがい" ]},
		{ "question": "年魚", "answers": [ "あゆ" ]},
		{ "question": "幸魂", "answers": [ "さきみたま" ]},
		{ "question": "幹林院", "answers": [ "あかでみー" ]},
		{ "question": "幼気", "answers": [ "いたいけ" ]},
		{ "question": "幾人", "answers": [ "いくたり" ]},
		{ "question": "幾何", "answers": [ "いくばく" ]},
		{ "question": "幾許", "answers": [ "いくばく" ]},
		{ "question": "底土", "answers": [ "しはに" ]},
		{ "question": "度度", "answers": [ "よりより" ]},
		{ "question": "庵室", "answers": [ "あぜち" ]},
		{ "question": "庶妹", "answers": [ "ままいも","あらめいも" ]},
		{ "question": "庶幾う", "answers": [ "こいねがう" ]},
		{ "question": "廂間", "answers": [ "ひあわい" ]},
		{ "question": "延根", "answers": [ "はいね" ]},
		{ "question": "延縄", "answers": [ "はえなわ" ]},
		{ "question": "建蘭", "answers": [ "するがらん" ]},
		{ "question": "弁別", "answers": [ "わいだめ" ]},
		{ "question": "弓弭", "answers": [ "ゆはず","ゆみはず" ]},
		{ "question": "弔上げ", "answers": [ "といあげ" ]},
		{ "question": "弟鷹", "answers": [ "だい" ]},
		{ "question": "弥の明後日", "answers": [ "やのあさって" ]},
		{ "question": "弥弥", "answers": [ "いよいよ" ]},
		{ "question": "弥撒", "answers": [ "みさ" ]},
		{ "question": "弥生土器", "answers": [ "やよいどき" ]},
		{ "question": "弥立つ", "answers": [ "よだつ" ]},
		{ "question": "弥終", "answers": [ "いやはて" ]},
		{ "question": "弧光灯", "answers": [ "あーくとう","あーくらいと" ]},
		{ "question": "弱檜", "answers": [ "さわら" ]},
		{ "question": "弱法師", "answers": [ "よろぼうし","よろぼし" ]},
		{ "question": "弱竹", "answers": [ "なよたけ" ]},
		{ "question": "強盗頭巾", "answers": [ "がんどうずきん" ]},
		{ "question": "強者", "answers": [ "つわもの" ]},
		{ "question": "強請", "answers": [ "ゆすり","ねだり" ]},
		{ "question": "強請る", "answers": [ "ねだる","ゆする" ]},
		{ "question": "強面", "answers": [ "こわもて","こわおもて" ]},
		{ "question": "弾機", "answers": [ "ばね" ]},
		{ "question": "当所", "answers": [ "あてど" ]},
		{ "question": "当薬", "answers": [ "せんぶり" ]},
		{ "question": "形姿", "answers": [ "なりかたち" ]},
		{ "question": "彩絵", "answers": [ "だみえ" ]},
		{ "question": "彷徨う", "answers": [ "さまよう" ]},
		{ "question": "彼処", "answers": [ "あそこ","かしこ" ]},
		{ "question": "彼奴", "answers": [ "あいつ","あやつ","かやつ","きゃつ" ]},
		{ "question": "彼所", "answers": [ "あそこ" ]},
		{ "question": "彼方", "answers": [ "あちら" ]},
		{ "question": "彼方此方", "answers": [ "おちこち","あちこち" ]},
		{ "question": "彼是", "answers": [ "あれこれ" ]},
		{ "question": "彼此", "answers": [ "あれこれ","かれこれ" ]},
		{ "question": "征矢", "answers": [ "そや" ]},
		{ "question": "征箭", "answers": [ "そや" ]},
		{ "question": "後妻", "answers": [ "うわなり" ]},
		{ "question": "後志", "answers": [ "しりべし" ]},
		{ "question": "後方", "answers": [ "しりえ" ]},
		{ "question": "後朝", "answers": [ "きぬぎぬ" ]},
		{ "question": "後輪", "answers": [ "しずわ" ]},
		{ "question": "徒歩", "answers": [ "かち" ]},
		{ "question": "従兄", "answers": [ "いとこ" ]},
		{ "question": "従兄弟", "answers": [ "いとこ" ]},
		{ "question": "従妹", "answers": [ "いとこ" ]},
		{ "question": "従姉", "answers": [ "いとこ" ]},
		{ "question": "従姉妹", "answers": [ "いとこ" ]},
		{ "question": "従弟", "answers": [ "いとこ" ]},
		{ "question": "従祖母", "answers": [ "おおおば" ]},
		{ "question": "従祖父", "answers": [ "おおおじ" ]},
		{ "question": "従者", "answers": [ "ずさ" ]},
		{ "question": "得撫島", "answers": [ "うるっぷとう" ]},
		{ "question": "得撫草", "answers": [ "うるっぷそう" ]},
		{ "question": "御佩刀", "answers": [ "みはかし","みはかせ" ]},
		{ "question": "御内儀", "answers": [ "おかみ" ]},
		{ "question": "御哭", "answers": [ "みね" ]},
		{ "question": "御巡りさん", "answers": [ "おまわりさん" ]},
		{ "question": "御幸", "answers": [ "みゆき" ]},
		{ "question": "御手洗", "answers": [ "みたらし","みたらい" ]},
		{ "question": "御殿", "answers": [ "みあらか" ]},
		{ "question": "御母様", "answers": [ "おたあさま","おたたさま","おかあさま" ]},
		{ "question": "御汁", "answers": [ "おつけ" ]},
		{ "question": "御河童", "answers": [ "おかっぱ" ]},
		{ "question": "御洒落", "answers": [ "おしゃれ" ]},
		{ "question": "御火焼", "answers": [ "おほたき","おひたき" ]},
		{ "question": "御灯明", "answers": [ "みあかし" ]},
		{ "question": "御為倒し", "answers": [ "おためごかし" ]},
		{ "question": "御父様", "answers": [ "おもうさま","おとうさま" ]},
		{ "question": "御祖母さん", "answers": [ "おばあさん" ]},
		{ "question": "御祖父さん", "answers": [ "おじいさん" ]},
		{ "question": "御神籤", "answers": [ "おみくじ" ]},
		{ "question": "御神酒", "answers": [ "おみき" ]},
		{ "question": "御稜威", "answers": [ "みいつ" ]},
		{ "question": "御統", "answers": [ "みすまる" ]},
		{ "question": "御舎", "answers": [ "みあらか" ]},
		{ "question": "御菜", "answers": [ "おかず" ]},
		{ "question": "御薪", "answers": [ "みかまぎ" ]},
		{ "question": "御虎子", "answers": [ "おまる" ]},
		{ "question": "御衣", "answers": [ "おんぞ","みけし" ]},
		{ "question": "御酒", "answers": [ "みき" ]},
		{ "question": "御降", "answers": [ "おさがり" ]},
		{ "question": "御頭", "answers": [ "おつむ" ]},
		{ "question": "御食", "answers": [ "みけ" ]},
		{ "question": "御饌", "answers": [ "みけ" ]},
		{ "question": "御首", "answers": [ "みぐし" ]},
		{ "question": "御髪", "answers": [ "おぐし","みぐし" ]},
		{ "question": "復水", "answers": [ "おちみず" ]},
		{ "question": "復習う", "answers": [ "さらう" ]},
		{ "question": "微温い", "answers": [ "ぬるい" ]},
		{ "question": "微温湯", "answers": [ "ぬるまゆ" ]},
		{ "question": "微睡む", "answers": [ "まどろむ" ]},
		{ "question": "微笑む", "answers": [ "ほほえむ" ]},
		{ "question": "微酔", "answers": [ "ほろよい" ]},
		{ "question": "微風", "answers": [ "そよかぜ" ]},
		{ "question": "心地", "answers": [ "ここち" ]},
		{ "question": "心太", "answers": [ "ところてん" ]},
		{ "question": "心悲しい", "answers": [ "うらがなしい" ]},
		{ "question": "心算", "answers": [ "つもり" ]},
		{ "question": "忌人", "answers": [ "いわいびと" ]},
		{ "question": "忌忌しい", "answers": [ "ゆゆしい" ]},
		{ "question": "忌瓮", "answers": [ "いわいべ" ]},
		{ "question": "忍冬", "answers": [ "すいかずら" ]},
		{ "question": "忠実", "answers": [ "まめ" ]},
		{ "question": "忽布", "answers": [ "ほっぷ" ]},
		{ "question": "忽必烈", "answers": [ "ふびらい" ]},
		{ "question": "忽比烈", "answers": [ "ふびらい" ]},
		{ "question": "怕痒樹", "answers": [ "さるすべり" ]},
		{ "question": "急度", "answers": [ "きっと" ]},
		{ "question": "急焼", "answers": [ "きびしょ" ]},
		{ "question": "怪士", "answers": [ "あやかし" ]},
		{ "question": "怪鴟", "answers": [ "よたか" ]},
		{ "question": "恐恐", "answers": [ "こわごわ" ]},
		{ "question": "恐惶", "answers": [ "あなかしこ" ]},
		{ "question": "恩賚", "answers": [ "みたまのふゆ" ]},
		{ "question": "恩頼", "answers": [ "みたまのふゆ" ]},
		{ "question": "恭仁京", "answers": [ "くにきょう","くにのみやつこ" ]},
		{ "question": "恭菜", "answers": [ "ふだんそう" ]},
		{ "question": "息吹", "answers": [ "いぶき" ]},
		{ "question": "息嘯", "answers": [ "おきそ" ]},
		{ "question": "息子", "answers": [ "むすこ" ]},
		{ "question": "息長鳥", "answers": [ "しながどり" ]},
		{ "question": "悄悄", "answers": [ "しおしお" ]},
		{ "question": "悪戯", "answers": [ "いたずら" ]},
		{ "question": "悪阻", "answers": [ "つわり" ]},
		{ "question": "惚気", "answers": [ "のろけ" ]},
		{ "question": "惟神", "answers": [ "かんながら" ]},
		{ "question": "惣暗", "answers": [ "つつくら" ]},
		{ "question": "愈愈", "answers": [ "いよいよ" ]},
		{ "question": "意気地", "answers": [ "いくじ" ]},
		{ "question": "愛発関", "answers": [ "あらちのせき" ]},
		{ "question": "愛迪生", "answers": [ "えじそん" ]},
		{ "question": "慈姑", "answers": [ "くわい" ]},
		{ "question": "憑坐", "answers": [ "よりまし" ]},
		{ "question": "憑子", "answers": [ "たのもし" ]},
		{ "question": "懐香", "answers": [ "くれのおも" ]},
		{ "question": "懸鉤子", "answers": [ "きいちご" ]},
		{ "question": "戈壁", "answers": [ "ごび" ]},
		{ "question": "成吉思汗", "answers": [ "ちんぎすはん","じんぎすかん" ]},
		{ "question": "戦慄く", "answers": [ "わななく" ]},
		{ "question": "戯奴", "answers": [ "わけ" ]},
		{ "question": "戴勝", "answers": [ "やつがしら" ]},
		{ "question": "所以", "answers": [ "ゆえん" ]},
		{ "question": "所在", "answers": [ "あらゆる" ]},
		{ "question": "所有", "answers": [ "あらゆる" ]},
		{ "question": "所縁", "answers": [ "ゆかり" ]},
		{ "question": "所謂", "answers": [ "いわゆる" ]},
		{ "question": "扁柏", "answers": [ "ひのき" ]},
		{ "question": "扁桃", "answers": [ "あーもんど" ]},
		{ "question": "扁爪", "answers": [ "ひらづめ" ]},
		{ "question": "扁虫", "answers": [ "ひらむし" ]},
		{ "question": "扁螺", "answers": [ "きさご","きしゃご" ]},
		{ "question": "手弱女", "answers": [ "たおやめ" ]},
		{ "question": "手抉", "answers": [ "たくじり" ]},
		{ "question": "手斧", "answers": [ "ちょうな" ]},
		{ "question": "手水", "answers": [ "ちょうず" ]},
		{ "question": "手水鉢", "answers": [ "ちょうずばち" ]},
		{ "question": "手練", "answers": [ "てだれ" ]},
		{ "question": "手繦", "answers": [ "たすき" ]},
		{ "question": "打棄る", "answers": [ "うっちゃる" ]},
		{ "question": "打遣る", "answers": [ "うっちゃる" ]},
		{ "question": "扛秤", "answers": [ "ちきり","ちぎ","ちぎり","ちぎはかり" ]},
		{ "question": "把手", "answers": [ "とって" ]},
		{ "question": "抑抑", "answers": [ "そもそも" ]},
		{ "question": "抓入", "answers": [ "つみれ" ]},
		{ "question": "折板", "answers": [ "へぎいた" ]},
		{ "question": "択捉", "answers": [ "えとろふ" ]},
		{ "question": "披鍼", "answers": [ "はばり" ]},
		{ "question": "抱瓶", "answers": [ "だちびん" ]},
		{ "question": "抹額", "answers": [ "まっこう" ]},
		{ "question": "抽斗", "answers": [ "ひきだし" ]},
		{ "question": "担桶", "answers": [ "たご" ]},
		{ "question": "拉丁", "answers": [ "らてん" ]},
		{ "question": "拉薩", "answers": [ "らさ" ]},
		{ "question": "拍手", "answers": [ "かしわで" ]},
		{ "question": "拍板", "answers": [ "びんざさら" ]},
		{ "question": "拘泥る", "answers": [ "こだわる" ]},
		{ "question": "拝所", "answers": [ "うがんじゅ" ]},
		{ "question": "拳螺", "answers": [ "さざえ" ]},
		{ "question": "拶双魚", "answers": [ "さっぱ" ]},
		{ "question": "指切", "answers": [ "ゆいきり" ]},
		{ "question": "指焼草", "answers": [ "さしもぐさ" ]},
		{ "question": "按察", "answers": [ "あぜち" ]},
		{ "question": "按察使", "answers": [ "あぜち" ]},
		{ "question": "挙尾虫", "answers": [ "しりあげむし" ]},
		{ "question": "挿頭す", "answers": [ "かざす" ]},
		{ "question": "捏色", "answers": [ "くりいろ" ]},
		{ "question": "捗捗しい", "answers": [ "はかばかしい" ]},
		{ "question": "捨て台詞", "answers": [ "すてぜりふ" ]},
		{ "question": "捩子", "answers": [ "ねじ" ]},
		{ "question": "捻子", "answers": [ "ねじ" ]},
		{ "question": "掃部", "answers": [ "かもん","かもり" ]},
		{ "question": "掌侍", "answers": [ "ないしのじょう" ]},
		{ "question": "掌酒", "answers": [ "さかびと" ]},
		{ "question": "掏児", "answers": [ "すり" ]},
		{ "question": "掏摸", "answers": [ "すり" ]},
		{ "question": "排球", "answers": [ "ばれーぼーる" ]},
		{ "question": "掛絡", "answers": [ "から" ]},
		{ "question": "掛羅", "answers": [ "から" ]},
		{ "question": "掛落", "answers": [ "から" ]},
		{ "question": "探湯", "answers": [ "くかたち","くがたち","くかだち" ]},
		{ "question": "接続草", "answers": [ "すぎな" ]},
		{ "question": "接腰", "answers": [ "せひえ" ]},
		{ "question": "接骨木", "answers": [ "にわとこ" ]},
		{ "question": "提子", "answers": [ "ひさげ" ]},
		{ "question": "揚げ雲雀", "answers": [ "あげひばり" ]},
		{ "question": "揶揄う", "answers": [ "からかう" ]},
		{ "question": "搔笥", "answers": [ "かいげ" ]},
		{ "question": "搗布", "answers": [ "かじめ" ]},
		{ "question": "搾滓", "answers": [ "しめかす" ]},
		{ "question": "搾菜", "answers": [ "ざーさい" ]},
		{ "question": "摂腰", "answers": [ "せひえ" ]},
		{ "question": "摘入", "answers": [ "つみれ" ]},
		{ "question": "摩洛哥", "answers": [ "もろっこ" ]},
		{ "question": "摩納哥", "answers": [ "もなこ" ]},
		{ "question": "摩西", "answers": [ "もーせ","もーぜ" ]},
		{ "question": "撒児沙", "answers": [ "さるさ" ]},
		{ "question": "撒爾沙", "answers": [ "さるさ" ]},
		{ "question": "撞球", "answers": [ "びりやーど" ]},
		{ "question": "撥条", "answers": [ "ぜんまい","ばね" ]},
		{ "question": "播磨", "answers": [ "はりま" ]},
		{ "question": "擬宝珠", "answers": [ "ぎぼうし","ぎぼし" ]},
		{ "question": "擬蟻", "answers": [ "ありもどき" ]},
		{ "question": "擬蠍", "answers": [ "かにむし" ]},
		{ "question": "放屁虫", "answers": [ "へひりむし" ]},
		{ "question": "政所", "answers": [ "まんどころ" ]},
		{ "question": "敏捷い", "answers": [ "はしこい" ]},
		{ "question": "敗荷", "answers": [ "やれはす" ]},
		{ "question": "敗醬", "answers": [ "おとこえし" ]},
		{ "question": "数多", "answers": [ "あまた" ]},
		{ "question": "数珠玉", "answers": [ "じゅずだま" ]},
		{ "question": "敵娼", "answers": [ "あいかた" ]},
		{ "question": "文珠蘭", "answers": [ "はまゆう" ]},
		{ "question": "文身", "answers": [ "いれずみ" ]},
		{ "question": "斉斉佮爾", "answers": [ "ちちはる" ]},
		{ "question": "斎串", "answers": [ "いぐし" ]},
		{ "question": "斎人", "answers": [ "いわいびと" ]},
		{ "question": "斎垣", "answers": [ "いがき" ]},
		{ "question": "斎場", "answers": [ "ゆにわ" ]},
		{ "question": "斎子", "answers": [ "いむこ","いみこ" ]},
		{ "question": "斎庭", "answers": [ "ゆにわ" ]},
		{ "question": "斎瓮", "answers": [ "いわいべ" ]},
		{ "question": "斎種", "answers": [ "ゆだね" ]},
		{ "question": "斎食", "answers": [ "とき" ]},
		{ "question": "斑杖", "answers": [ "まむしぐさ" ]},
		{ "question": "斑気", "answers": [ "むらき","むらぎ" ]},
		{ "question": "斑濃", "answers": [ "むらご" ]},
		{ "question": "斑葉", "answers": [ "いさは" ]},
		{ "question": "斑雪", "answers": [ "はだれゆき","はだらゆき" ]},
		{ "question": "斑馬", "answers": [ "しまうま" ]},
		{ "question": "斑鳩", "answers": [ "いかる","いかるが" ]},
		{ "question": "斥候", "answers": [ "うかみ" ]},
		{ "question": "断雲", "answers": [ "ちぎれぐも" ]},
		{ "question": "新墾", "answers": [ "にいばり" ]},
		{ "question": "新墾田", "answers": [ "あらきだ" ]},
		{ "question": "新治", "answers": [ "にいばり" ]},
		{ "question": "新発意", "answers": [ "しんぼち","しぼち","しんぼっち" ]},
		{ "question": "新羅", "answers": [ "しらぎ" ]},
		{ "question": "方人", "answers": [ "かたうど" ]},
		{ "question": "方便", "answers": [ "たつき","たずき" ]},
		{ "question": "方済各", "answers": [ "ざびえる" ]},
		{ "question": "方舟", "answers": [ "はこぶね" ]},
		{ "question": "方頭魚", "answers": [ "かながしら" ]},
		{ "question": "旁旁", "answers": [ "かたがた" ]},
		{ "question": "旅籠", "answers": [ "はたご" ]},
		{ "question": "旋毛", "answers": [ "つむじ" ]},
		{ "question": "旋網", "answers": [ "まきあみ" ]},
		{ "question": "旋花", "answers": [ "ひるがお" ]},
		{ "question": "旋覆花", "answers": [ "おぐるま" ]},
		{ "question": "旋風", "answers": [ "つむじかぜ" ]},
		{ "question": "旌節花", "answers": [ "きぶし" ]},
		{ "question": "旗魚", "answers": [ "かじき" ]},
		{ "question": "日向", "answers": [ "ひなた","ひゅうが" ]},
		{ "question": "日和", "answers": [ "ひより" ]},
		{ "question": "日和見", "answers": [ "ひよりみ" ]},
		{ "question": "日女", "answers": [ "ひるめ" ]},
		{ "question": "日次", "answers": [ "ひなみ" ]},
		{ "question": "日置流", "answers": [ "へきりゅう" ]},
		{ "question": "日雀", "answers": [ "ひがら" ]},
		{ "question": "日霊", "answers": [ "ひるめ" ]},
		{ "question": "早生", "answers": [ "わせ" ]},
		{ "question": "早矢", "answers": [ "はや" ]},
		{ "question": "早稲", "answers": [ "わせ" ]},
		{ "question": "早苗饗", "answers": [ "さなぶり" ]},
		{ "question": "明後日", "answers": [ "あさって" ]},
		{ "question": "明日", "answers": [ "あす","あした" ]},
		{ "question": "明日香", "answers": [ "あすか" ]},
		{ "question": "明明後日", "answers": [ "しあさって" ]},
		{ "question": "明白", "answers": [ "あからさま" ]},
		{ "question": "明衣", "answers": [ "あかは","あかはとり" ]},
		{ "question": "星港", "answers": [ "しんがぽーる" ]},
		{ "question": "映日果", "answers": [ "いちじく" ]},
		{ "question": "春宮", "answers": [ "とうぐう" ]},
		{ "question": "春疾風", "answers": [ "はるはやて" ]},
		{ "question": "昨夜", "answers": [ "ゆうべ" ]},
		{ "question": "昨日", "answers": [ "きのう" ]},
		{ "question": "昼餉", "answers": [ "ひるげ","ひるけ" ]},
		{ "question": "時化", "answers": [ "しけ" ]},
		{ "question": "時計", "answers": [ "とけい" ]},
		{ "question": "時雨", "answers": [ "しぐれ" ]},
		{ "question": "時雨煮", "answers": [ "しぐれに" ]},
		{ "question": "時鳥", "answers": [ "ほととぎす" ]},
		{ "question": "晦日", "answers": [ "みそか","つごもり" ]},
		{ "question": "晩生", "answers": [ "おくて" ]},
		{ "question": "晩稲", "answers": [ "おくて" ]},
		{ "question": "普魯西", "answers": [ "ぷろしあ" ]},
		{ "question": "景天", "answers": [ "べんけいそう" ]},
		{ "question": "景色", "answers": [ "けしき" ]},
		{ "question": "智利", "answers": [ "ちり" ]},
		{ "question": "暗争", "answers": [ "だんまり" ]},
		{ "question": "暗闘", "answers": [ "だんまり" ]},
		{ "question": "曠野", "answers": [ "あらの" ]},
		{ "question": "曲尺", "answers": [ "かねじゃく" ]},
		{ "question": "曲見", "answers": [ "しゃくみ" ]},
		{ "question": "曲輪", "answers": [ "くるわ" ]},
		{ "question": "更紗", "answers": [ "さらさ" ]},
		{ "question": "更衣", "answers": [ "きさらぎ" ]},
		{ "question": "曹白魚", "answers": [ "ひら" ]},
		{ "question": "曹達水", "answers": [ "そーだすい" ]},
		{ "question": "曾祖母", "answers": [ "ひいばば","ひおおば" ]},
		{ "question": "曾祖父", "answers": [ "ひいじじ","ひおおじ" ]},
		{ "question": "曾美加久堂", "answers": [ "そみかくだ" ]},
		{ "question": "月不見月", "answers": [ "つきみずつき" ]},
		{ "question": "月代", "answers": [ "さかやき" ]},
		{ "question": "月次", "answers": [ "つきなみ" ]},
		{ "question": "月額", "answers": [ "さかやき" ]},
		{ "question": "有平糖", "answers": [ "あるへいとう" ]},
		{ "question": "服織", "answers": [ "はとり","はっとり" ]},
		{ "question": "服部", "answers": [ "はとり","はっとり" ]},
		{ "question": "朔日", "answers": [ "ついたち" ]},
		{ "question": "望潮", "answers": [ "しおまねき" ]},
		{ "question": "望潮魚", "answers": [ "いいだこ" ]},
		{ "question": "朝勤", "answers": [ "あさじ" ]},
		{ "question": "朝臣", "answers": [ "あそん" ]},
		{ "question": "朝餉", "answers": [ "あさげ" ]},
		{ "question": "木の葉時雨", "answers": [ "このはしぐれ" ]},
		{ "question": "木の葉木菟", "answers": [ "このはずく" ]},
		{ "question": "木乃伊", "answers": [ "みいら" ]},
		{ "question": "木五倍子", "answers": [ "きぶし" ]},
		{ "question": "木偶", "answers": [ "でく" ]},
		{ "question": "木偶の坊", "answers": [ "でくのぼう" ]},
		{ "question": "木天蓼", "answers": [ "またたび" ]},
		{ "question": "木尺", "answers": [ "きがね" ]},
		{ "question": "木屑", "answers": [ "こけら" ]},
		{ "question": "木捻子", "answers": [ "もくねじ" ]},
		{ "question": "木末", "answers": [ "こぬれ" ]},
		{ "question": "木椎", "answers": [ "さいづち" ]},
		{ "question": "木槿", "answers": [ "むくげ" ]},
		{ "question": "木淡", "answers": [ "きざわし" ]},
		{ "question": "木瓜", "answers": [ "ぼけ","きゅうり","まるめろ" ]},
		{ "question": "木皮", "answers": [ "こはだ" ]},
		{ "question": "木綿", "answers": [ "もめん","ゆう" ]},
		{ "question": "木綿四手", "answers": [ "ゆうしで" ]},
		{ "question": "木綿垂", "answers": [ "ゆうしで" ]},
		{ "question": "木綿鬘", "answers": [ "ゆうかずら" ]},
		{ "question": "木耳", "answers": [ "きくらげ" ]},
		{ "question": "木菟", "answers": [ "みみずく","ずく" ]},
		{ "question": "木菟入", "answers": [ "ずくにゅう" ]},
		{ "question": "木菟鳥", "answers": [ "つくとり" ]},
		{ "question": "木蓮子", "answers": [ "いたび" ]},
		{ "question": "木蘭", "answers": [ "もくれん" ]},
		{ "question": "木螺子", "answers": [ "もくねじ" ]},
		{ "question": "木蠧虫", "answers": [ "きくいむし" ]},
		{ "question": "木蠹虫", "answers": [ "きくいむし" ]},
		{ "question": "木賊", "answers": [ "とくさ" ]},
		{ "question": "木通", "answers": [ "あけび" ]},
		{ "question": "未蘭", "answers": [ "みらの" ]},
		{ "question": "未通女", "answers": [ "おぼこ" ]},
		{ "question": "末殺", "answers": [ "うらごけ" ]},
		{ "question": "末濃", "answers": [ "すそご" ]},
		{ "question": "末額", "answers": [ "まっこう" ]},
		{ "question": "朱欒", "answers": [ "ざぼん" ]},
		{ "question": "朱鷺", "answers": [ "とき" ]},
		{ "question": "杉天牛", "answers": [ "すぎかみきり" ]},
		{ "question": "杜夫魚", "answers": [ "かくぶつ" ]},
		{ "question": "杜宇", "answers": [ "ほととぎす" ]},
		{ "question": "杜松", "answers": [ "ねず" ]},
		{ "question": "杜父魚", "answers": [ "かじか" ]},
		{ "question": "杜翁", "answers": [ "とるすとい" ]},
		{ "question": "杜若", "answers": [ "かきつばた" ]},
		{ "question": "杜衡", "answers": [ "かんあおい" ]},
		{ "question": "杜鵑", "answers": [ "ほととぎす" ]},
		{ "question": "杜鵑草", "answers": [ "ほととぎす" ]},
		{ "question": "束子", "answers": [ "たわし" ]},
		{ "question": "杠秤", "answers": [ "ちきり","ちぎ","ちぎり","ちぎはかり" ]},
		{ "question": "杠谷樹", "answers": [ "ひいらぎ" ]},
		{ "question": "条虫", "answers": [ "さなだむし" ]},
		{ "question": "東雲", "answers": [ "しののめ" ]},
		{ "question": "東風", "answers": [ "こち" ]},
		{ "question": "東風菜", "answers": [ "しらやまぎく" ]},
		{ "question": "松囃子", "answers": [ "まつばやし" ]},
		{ "question": "松明", "answers": [ "たいまつ" ]},
		{ "question": "松楊", "answers": [ "ちしゃのき" ]},
		{ "question": "松毬", "answers": [ "まつかさ","まつぼっくり" ]},
		{ "question": "松蘿", "answers": [ "さるおがせ" ]},
		{ "question": "松陰囊", "answers": [ "まつぼっくり" ]},
		{ "question": "松魚", "answers": [ "かつお" ]},
		{ "question": "板山葵", "answers": [ "いたわさ" ]},
		{ "question": "果敢無い", "answers": [ "はかない" ]},
		{ "question": "果敢無む", "answers": [ "はかなむ" ]},
		{ "question": "果物", "answers": [ "くだもの" ]},
		{ "question": "枳殻", "answers": [ "からたち" ]},
		{ "question": "枸榾", "answers": [ "ひいらぎ" ]},
		{ "question": "柑子", "answers": [ "こうじ" ]},
		{ "question": "染指草", "answers": [ "ほうせんか" ]},
		{ "question": "柔手", "answers": [ "にこで" ]},
		{ "question": "柔膚", "answers": [ "にきはだ" ]},
		{ "question": "柘植", "answers": [ "つげ" ]},
		{ "question": "柘榴", "answers": [ "ざくろ" ]},
		{ "question": "柬埔寨", "answers": [ "かんぼじあ" ]},
		{ "question": "柬蒲塞", "answers": [ "かんぼじあ" ]},
		{ "question": "柳葉菜", "answers": [ "あかばな" ]},
		{ "question": "柳葉魚", "answers": [ "ししゃも" ]},
		{ "question": "柴棍", "answers": [ "さいごん" ]},
		{ "question": "栄蘭", "answers": [ "たこのき" ]},
		{ "question": "栄螺", "answers": [ "さざえ" ]},
		{ "question": "栗鼠", "answers": [ "りす" ]},
		{ "question": "栲領巾", "answers": [ "たくひれ" ]},
		{ "question": "桃花染", "answers": [ "あらぞめ" ]},
		{ "question": "桃花鳥", "answers": [ "とき" ]},
		{ "question": "桃金嬢", "answers": [ "てんにんか" ]},
		{ "question": "桄榔", "answers": [ "くろつぐ" ]},
		{ "question": "桄榔子", "answers": [ "くろつぐ" ]},
		{ "question": "案山子", "answers": [ "かかし","かがし" ]},
		{ "question": "桑港", "answers": [ "さんふらんしすこ" ]},
		{ "question": "桜府", "answers": [ "さくらめんと" ]},
		{ "question": "桜桃", "answers": [ "さくらんぼう","さくらんぼ" ]},
		{ "question": "桟俵法師", "answers": [ "さんだらぼっち","さんだらぼうし" ]},
		{ "question": "梃子", "answers": [ "てこ" ]},
		{ "question": "梅桃", "answers": [ "ゆすらうめ" ]},
		{ "question": "梅花皮", "answers": [ "かいらぎ" ]},
		{ "question": "梅雨", "answers": [ "つゆ" ]},
		{ "question": "梅雨寒", "answers": [ "つゆざむ" ]},
		{ "question": "梟帥", "answers": [ "たける" ]},
		{ "question": "梧桐", "answers": [ "あおぎり" ]},
		{ "question": "梨子地", "answers": [ "なじじ" ]},
		{ "question": "梭子魚", "answers": [ "かます" ]},
		{ "question": "梭魚", "answers": [ "かます" ]},
		{ "question": "梯子", "answers": [ "はしご" ]},
		{ "question": "棠梨", "answers": [ "ずみ" ]},
		{ "question": "椿象", "answers": [ "かめむし" ]},
		{ "question": "楊桐", "answers": [ "さかき" ]},
		{ "question": "楊梅", "answers": [ "やまもも" ]},
		{ "question": "楊櫨木", "answers": [ "うつぎ" ]},
		{ "question": "楚割", "answers": [ "すわやり" ]},
		{ "question": "業平竹", "answers": [ "なりひらだけ" ]},
		{ "question": "極光", "answers": [ "おーろら" ]},
		{ "question": "楽車", "answers": [ "だんじり" ]},
		{ "question": "榔楡", "answers": [ "あきにれ" ]},
		{ "question": "槍烏賊", "answers": [ "やりいか" ]},
		{ "question": "槐葉蘋", "answers": [ "さんしょうも" ]},
		{ "question": "槓杆", "answers": [ "てこ" ]},
		{ "question": "槙皮", "answers": [ "まいはだ" ]},
		{ "question": "槭楓", "answers": [ "かえで" ]},
		{ "question": "樗蚕", "answers": [ "しんじゅさん" ]},
		{ "question": "権衡", "answers": [ "からばかり" ]},
		{ "question": "横痃", "answers": [ "よこね" ]},
		{ "question": "横笛", "answers": [ "ようじょう" ]},
		{ "question": "樵夫", "answers": [ "きこり" ]},
		{ "question": "樸樹", "answers": [ "むくのき" ]},
		{ "question": "樹懶", "answers": [ "なまけもの" ]},
		{ "question": "樺太", "answers": [ "からふと","さはりん" ]},
		{ "question": "機関", "answers": [ "からくり" ]},
		{ "question": "檀尻", "answers": [ "だし" ]},
		{ "question": "檀香", "answers": [ "びゃくだん" ]},
		{ "question": "檜柏", "answers": [ "びゃくしん" ]},
		{ "question": "檜皮", "answers": [ "ひわだ" ]},
		{ "question": "檜皮色", "answers": [ "ひわだいろ" ]},
		{ "question": "檜皮葺き", "answers": [ "ひわだぶき" ]},
		{ "question": "檸檬", "answers": [ "れもん" ]},
		{ "question": "櫺子", "answers": [ "れんじ" ]},
		{ "question": "欠伸", "answers": [ "あくび" ]},
		{ "question": "欠唇", "answers": [ "いぐち" ]},
		{ "question": "欠片", "answers": [ "かけら" ]},
		{ "question": "次妻", "answers": [ "うわなり" ]},
		{ "question": "次官", "answers": [ "すけ" ]},
		{ "question": "欧羅巴", "answers": [ "よーろっぱ" ]},
		{ "question": "款冬", "answers": [ "ふき","やまぶき" ]},
		{ "question": "歌留多", "answers": [ "かるた" ]},
		{ "question": "正占", "answers": [ "ますら" ]},
		{ "question": "正妃", "answers": [ "むかいめ" ]},
		{ "question": "正東風", "answers": [ "まこち" ]},
		{ "question": "正面", "answers": [ "まとも" ]},
		{ "question": "此処", "answers": [ "ここ" ]},
		{ "question": "此奴", "answers": [ "こいつ","こやつ" ]},
		{ "question": "此度", "answers": [ "こたび" ]},
		{ "question": "此所", "answers": [ "ここ" ]},
		{ "question": "此方", "answers": [ "こちら" ]},
		{ "question": "此方人等", "answers": [ "こちとら" ]},
		{ "question": "武士", "answers": [ "もののふ" ]},
		{ "question": "武良尻", "answers": [ "ぶらじる" ]},
		{ "question": "歩射", "answers": [ "かちゆみ" ]},
		{ "question": "歩行虫", "answers": [ "ごみむし","おさむし" ]},
		{ "question": "段梯子", "answers": [ "だんばしご" ]},
		{ "question": "段段", "answers": [ "ぎざぎざ" ]},
		{ "question": "殺陣", "answers": [ "たて" ]},
		{ "question": "母さん", "answers": [ "かあさん" ]},
		{ "question": "母家", "answers": [ "おもや" ]},
		{ "question": "母屋", "answers": [ "おもや" ]},
		{ "question": "母様", "answers": [ "かかさま" ]},
		{ "question": "母衣", "answers": [ "ほろ" ]},
		{ "question": "比律賓", "answers": [ "ふぃりぴん" ]},
		{ "question": "比目魚", "answers": [ "ひらめ" ]},
		{ "question": "毛布", "answers": [ "けっと" ]},
		{ "question": "毛斯綸", "answers": [ "もすりん" ]},
		{ "question": "毛茛", "answers": [ "うまのあしがた" ]},
		{ "question": "毫州", "answers": [ "おーすとらりあ" ]},
		{ "question": "毬打", "answers": [ "ぎっちょう","ぎちょう" ]},
		{ "question": "毬杖", "answers": [ "ぎっちょう","ぎちょう" ]},
		{ "question": "氈瓜", "answers": [ "かもうり" ]},
		{ "question": "氈鹿", "answers": [ "かもしか" ]},
		{ "question": "民部", "answers": [ "かきべ" ]},
		{ "question": "気吹戸", "answers": [ "いぶきど" ]},
		{ "question": "気宇仙", "answers": [ "きゅうせん" ]},
		{ "question": "気質", "answers": [ "かたぎ" ]},
		{ "question": "水亀", "answers": [ "いしがめ" ]},
		{ "question": "水分", "answers": [ "みくまり" ]},
		{ "question": "水夫", "answers": [ "かこ" ]},
		{ "question": "水手", "answers": [ "かこ" ]},
		{ "question": "水押", "answers": [ "みよし" ]},
		{ "question": "水楊", "answers": [ "かわやなぎ" ]},
		{ "question": "水母", "answers": [ "くらげ" ]},
		{ "question": "水派", "answers": [ "みなまた" ]},
		{ "question": "水準", "answers": [ "みずはかり" ]},
		{ "question": "水爬虫", "answers": [ "たがめ" ]},
		{ "question": "水狗", "answers": [ "かわせみ" ]},
		{ "question": "水獺", "answers": [ "かわうそ" ]},
		{ "question": "水甘草", "answers": [ "ちょうじそう" ]},
		{ "question": "水綿", "answers": [ "あおみどろ" ]},
		{ "question": "水翻", "answers": [ "みずこぼし" ]},
		{ "question": "水脈", "answers": [ "みお" ]},
		{ "question": "水芹", "answers": [ "せり" ]},
		{ "question": "水葱", "answers": [ "なぎ" ]},
		{ "question": "水蚤", "answers": [ "みじんこ" ]},
		{ "question": "水蠆", "answers": [ "やご","やまめ" ]},
		{ "question": "水蠟樹", "answers": [ "いぼたのき" ]},
		{ "question": "水蠟樹蠟虫", "answers": [ "いぼたろうむし" ]},
		{ "question": "水豆児", "answers": [ "たぬきも" ]},
		{ "question": "水豹", "answers": [ "あざらし" ]},
		{ "question": "水雲", "answers": [ "もずく" ]},
		{ "question": "水馬", "answers": [ "あめんぼ" ]},
		{ "question": "水鶏", "answers": [ "くいな" ]},
		{ "question": "水黽", "answers": [ "あめんぼ" ]},
		{ "question": "水鼈", "answers": [ "とちかがみ" ]},
		{ "question": "氷下魚", "answers": [ "こまい" ]},
		{ "question": "氷菓子", "answers": [ "あいすくりーむ" ]},
		{ "question": "氷魚", "answers": [ "こまい" ]},
		{ "question": "永久", "answers": [ "とわ","とこしえ" ]},
		{ "question": "汗疣", "answers": [ "あせも" ]},
		{ "question": "汗疹", "answers": [ "あせも" ]},
		{ "question": "汗肬", "answers": [ "あせも" ]},
		{ "question": "汗衫", "answers": [ "かざみ" ]},
		{ "question": "江浦草", "answers": [ "つくも" ]},
		{ "question": "江籬", "answers": [ "おごのり" ]},
		{ "question": "池溝", "answers": [ "うなて" ]},
		{ "question": "沃土", "answers": [ "よーど" ]},
		{ "question": "沃度丁幾", "answers": [ "よーどちんき" ]},
		{ "question": "沃懸地", "answers": [ "いかけじ" ]},
		{ "question": "沈丁花", "answers": [ "じんちょうげ" ]},
		{ "question": "沈子", "answers": [ "いわ" ]},
		{ "question": "沈菜", "answers": [ "きむち" ]},
		{ "question": "沓手鳥", "answers": [ "ほととぎす" ]},
		{ "question": "沙子", "answers": [ "いさご" ]},
		{ "question": "沙穀椰子", "answers": [ "さごやし" ]},
		{ "question": "沙翁", "answers": [ "しぇーくすぴあ" ]},
		{ "question": "沙蚕", "answers": [ "ごかい" ]},
		{ "question": "沙魚", "answers": [ "はぜ" ]},
		{ "question": "没分暁漢", "answers": [ "わからずや" ]},
		{ "question": "沢漆", "answers": [ "とうだいぐさ" ]},
		{ "question": "沢瀉", "answers": [ "おもだか" ]},
		{ "question": "沢胡桃", "answers": [ "さわぐるみ" ]},
		{ "question": "沢蒜", "answers": [ "ねびる" ]},
		{ "question": "河内", "answers": [ "かわち","はのい" ]},
		{ "question": "河原", "answers": [ "かわら" ]},
		{ "question": "河岸", "answers": [ "かし" ]},
		{ "question": "河童", "answers": [ "かっぱ" ]},
		{ "question": "河豚", "answers": [ "ふぐ" ]},
		{ "question": "河貝子", "answers": [ "かわにな" ]},
		{ "question": "河骨", "answers": [ "こうほね" ]},
		{ "question": "油点草", "answers": [ "ほととぎす" ]},
		{ "question": "沿階草", "answers": [ "じゃのひげ" ]},
		{ "question": "泛子", "answers": [ "うき" ]},
		{ "question": "泡沫", "answers": [ "うたかた" ]},
		{ "question": "泡糖", "answers": [ "かるめら" ]},
		{ "question": "波斯菊", "answers": [ "はるしゃぎく" ]},
		{ "question": "泥梨", "answers": [ "ないり" ]},
		{ "question": "泥濘", "answers": [ "ぬかるみ" ]},
		{ "question": "泥犂", "answers": [ "ないり" ]},
		{ "question": "泥鰌", "answers": [ "どじょう" ]},
		{ "question": "注連縄", "answers": [ "しめなわ" ]},
		{ "question": "注連飾", "answers": [ "しめかざり" ]},
		{ "question": "泰", "answers": [ "たい" ]},
		{ "question": "洋刀", "answers": [ "さーべる" ]},
		{ "question": "洋剣", "answers": [ "さーべる" ]},
		{ "question": "洋妾", "answers": [ "らしゃめん" ]},
		{ "question": "洋玉蘭", "answers": [ "たいさんぼく" ]},
		{ "question": "洋琴", "answers": [ "ぴあの" ]},
		{ "question": "洋酒", "answers": [ "じん" ]},
		{ "question": "洒落", "answers": [ "しゃれ" ]},
		{ "question": "洗膾", "answers": [ "あらい" ]},
		{ "question": "洗魚", "answers": [ "あらい" ]},
		{ "question": "洪牙利", "answers": [ "はんがりー" ]},
		{ "question": "活計", "answers": [ "たつき","たずき" ]},
		{ "question": "流石", "answers": [ "さすが" ]},
		{ "question": "流行る", "answers": [ "はやる" ]},
		{ "question": "流行目", "answers": [ "はやりめ" ]},
		{ "question": "流行眼", "answers": [ "はやりめ" ]},
		{ "question": "流鏑馬", "answers": [ "やぶさめ" ]},
		{ "question": "流離う", "answers": [ "さすらう" ]},
		{ "question": "浅傷", "answers": [ "あさで" ]},
		{ "question": "浅甕", "answers": [ "さらけ","さらげ" ]},
		{ "question": "浅葱", "answers": [ "あさつき" ]},
		{ "question": "浜木綿", "answers": [ "はまゆう" ]},
		{ "question": "浜梨", "answers": [ "はまなす" ]},
		{ "question": "浜茄子", "answers": [ "はまなす" ]},
		{ "question": "浦塩斯徳", "answers": [ "うらじおすとく" ]},
		{ "question": "浪花", "answers": [ "なにわ" ]},
		{ "question": "浪華", "answers": [ "なにわ" ]},
		{ "question": "浪速", "answers": [ "なにわ" ]},
		{ "question": "浮塵子", "answers": [ "うんか" ]},
		{ "question": "浮子", "answers": [ "うき" ]},
		{ "question": "浮石糖", "answers": [ "かるめら" ]},
		{ "question": "浮腫", "answers": [ "むくみ" ]},
		{ "question": "浮腫む", "answers": [ "むくむ" ]},
		{ "question": "浮萍", "answers": [ "うきくさ" ]},
		{ "question": "浮薔", "answers": [ "みずあおい" ]},
		{ "question": "浴槽", "answers": [ "ゆぶね" ]},
		{ "question": "浴衣", "answers": [ "ゆかた" ]},
		{ "question": "海参", "answers": [ "いりこ" ]},
		{ "question": "海嘯", "answers": [ "つなみ" ]},
		{ "question": "海地", "answers": [ "はいち" ]},
		{ "question": "海州常山", "answers": [ "くさぎ" ]},
		{ "question": "海布", "answers": [ "め" ]},
		{ "question": "海扇", "answers": [ "ほたてがい" ]},
		{ "question": "海月", "answers": [ "くらげ" ]},
		{ "question": "海松", "answers": [ "みる" ]},
		{ "question": "海松布", "answers": [ "みるめ" ]},
		{ "question": "海洞花", "answers": [ "とべら" ]},
		{ "question": "海燕", "answers": [ "たこのまくら" ]},
		{ "question": "海牙", "answers": [ "はーぐ" ]},
		{ "question": "海狗", "answers": [ "おっとせい" ]},
		{ "question": "海狸", "answers": [ "びーばー" ]},
		{ "question": "海猟", "answers": [ "らっこ" ]},
		{ "question": "海獺", "answers": [ "らっこ" ]},
		{ "question": "海盤車", "answers": [ "ひとで" ]},
		{ "question": "海石榴", "answers": [ "つばき" ]},
		{ "question": "海石榴市", "answers": [ "つばいち" ]},
		{ "question": "海神", "answers": [ "わたつみ","わだつみ" ]},
		{ "question": "海粟", "answers": [ "うに" ]},
		{ "question": "海若", "answers": [ "わたつみ","わだつみ" ]},
		{ "question": "海蘊", "answers": [ "もずく" ]},
		{ "question": "海蘿", "answers": [ "ふのり" ]},
		{ "question": "海蛆", "answers": [ "ふなむし" ]},
		{ "question": "海螺", "answers": [ "つぶ" ]},
		{ "question": "海豚", "answers": [ "いるか" ]},
		{ "question": "海象", "answers": [ "せいうち" ]},
		{ "question": "海豹", "answers": [ "あざらし" ]},
		{ "question": "海酸漿", "answers": [ "うみほおずき" ]},
		{ "question": "海金砂", "answers": [ "かにくさ" ]},
		{ "question": "海鏡", "answers": [ "つきひがい" ]},
		{ "question": "海雲", "answers": [ "もずく" ]},
		{ "question": "海鞘", "answers": [ "ほや" ]},
		{ "question": "海馬", "answers": [ "たつのおとしご","とど","あしか","せいうち" ]},
		{ "question": "海驢", "answers": [ "あしか" ]},
		{ "question": "海髪", "answers": [ "いぎす","おごのり" ]},
		{ "question": "海鰻", "answers": [ "あなご" ]},
		{ "question": "海鷂魚", "answers": [ "えい" ]},
		{ "question": "海鼠", "answers": [ "なまこ" ]},
		{ "question": "海鼠子", "answers": [ "このこ" ]},
		{ "question": "海鼠腸", "answers": [ "このわた" ]},
		{ "question": "消梨", "answers": [ "みずなし" ]},
		{ "question": "淋巴", "answers": [ "りんぱ" ]},
		{ "question": "淋巴腺", "answers": [ "りんぱせん" ]},
		{ "question": "淑景舎", "answers": [ "しげいしゃ","しげいさ" ]},
		{ "question": "淡漬", "answers": [ "あまづけ" ]},
		{ "question": "淡竹", "answers": [ "はちく" ]},
		{ "question": "深傷", "answers": [ "ふかで" ]},
		{ "question": "混合酒", "answers": [ "かくてる" ]},
		{ "question": "混擬土", "answers": [ "こんくりーと" ]},
		{ "question": "清し女", "answers": [ "すがしめ" ]},
		{ "question": "清器", "answers": [ "おかわ" ]},
		{ "question": "清搔", "answers": [ "すががき" ]},
		{ "question": "清水", "answers": [ "しみず" ]},
		{ "question": "清汁", "answers": [ "すましじる" ]},
		{ "question": "清清しい", "answers": [ "すがすがしい" ]},
		{ "question": "清白", "answers": [ "すずしろ" ]},
		{ "question": "清箱", "answers": [ "しのはこ" ]},
		{ "question": "渋団扇", "answers": [ "しぶうちわ" ]},
		{ "question": "渚鳥", "answers": [ "すどり" ]},
		{ "question": "減上", "answers": [ "めりかり" ]},
		{ "question": "渟足柵", "answers": [ "ぬたりのさく","ぬたりのき" ]},
		{ "question": "渡座", "answers": [ "わたまし" ]},
		{ "question": "渾名", "answers": [ "あだな" ]},
		{ "question": "湯女", "answers": [ "ゆな" ]},
		{ "question": "湯帷子", "answers": [ "ゆかたびら" ]},
		{ "question": "湯熨斗", "answers": [ "ゆのし" ]},
		{ "question": "湿湿", "answers": [ "じめじめ" ]},
		{ "question": "満俺", "answers": [ "まんがん" ]},
		{ "question": "満天星", "answers": [ "どうだんつつじ","はくちょうげ" ]},
		{ "question": "満江紅", "answers": [ "あかうきくさ" ]},
		{ "question": "溜込", "answers": [ "たらしこみ" ]},
		{ "question": "溝三歳", "answers": [ "みそさざい" ]},
		{ "question": "溝萩", "answers": [ "みそはぎ" ]},
		{ "question": "漁夫", "answers": [ "むらぎみ" ]},
		{ "question": "漆瘡", "answers": [ "うるしかぶれ" ]},
		{ "question": "漏斗", "answers": [ "じょうご" ]},
		{ "question": "漏穴", "answers": [ "くけあな" ]},
		{ "question": "漏蘆", "answers": [ "ひごたい" ]},
		{ "question": "漢人", "answers": [ "あやひと" ]},
		{ "question": "漢堡", "answers": [ "はんぶるく","はんぶるぐ" ]},
		{ "question": "漢氏", "answers": [ "あやうじ" ]},
		{ "question": "漢織", "answers": [ "あやはとり" ]},
		{ "question": "漫事", "answers": [ "すずろごと" ]},
		{ "question": "澪標", "answers": [ "みおつくし" ]},
		{ "question": "澳門", "answers": [ "まかお" ]},
		{ "question": "濁酒", "answers": [ "どぶろく" ]},
		{ "question": "濁醪", "answers": [ "どぶろく" ]},
		{ "question": "濃漿", "answers": [ "こんず" ]},
		{ "question": "濃餠汁", "answers": [ "のっぺいじる" ]},
		{ "question": "濠太剌利", "answers": [ "おーすとらりあ" ]},
		{ "question": "瀉腹", "answers": [ "くだりばら" ]},
		{ "question": "火傷", "answers": [ "やけど" ]},
		{ "question": "火熨斗", "answers": [ "ひのし" ]},
		{ "question": "火酒", "answers": [ "うぉっか" ]},
		{ "question": "火魚", "answers": [ "かながしら" ]},
		{ "question": "灯台木", "answers": [ "みずき" ]},
		{ "question": "灯台躑躅", "answers": [ "どうだんつつじ" ]},
		{ "question": "灯心", "answers": [ "とうすみ","とうしみ" ]},
		{ "question": "灰汁", "answers": [ "あく" ]},
		{ "question": "灰神楽", "answers": [ "はいかぐら" ]},
		{ "question": "灰酒", "answers": [ "あくざけ" ]},
		{ "question": "炒飯", "answers": [ "ちゃーはん" ]},
		{ "question": "点火", "answers": [ "とぼし" ]},
		{ "question": "点点", "answers": [ "ちょぼちょぼ" ]},
		{ "question": "為人", "answers": [ "ひととなり" ]},
		{ "question": "為体", "answers": [ "ていたらく" ]},
		{ "question": "為出来す", "answers": [ "しでかす" ]},
		{ "question": "為所", "answers": [ "しどころ" ]},
		{ "question": "為手", "answers": [ "して" ]},
		{ "question": "為替", "answers": [ "かわせ" ]},
		{ "question": "為着せ", "answers": [ "しきせ" ]},
		{ "question": "烏帽子", "answers": [ "えぼし" ]},
		{ "question": "烏木", "answers": [ "こくたん" ]},
		{ "question": "烏樟", "answers": [ "くろもじ" ]},
		{ "question": "烏玉", "answers": [ "ぬばたま" ]},
		{ "question": "烏珠", "answers": [ "ぬばたま" ]},
		{ "question": "烏竹", "answers": [ "くろちく" ]},
		{ "question": "烏臼", "answers": [ "なんきんはぜ" ]},
		{ "question": "烏芋", "answers": [ "くわい" ]},
		{ "question": "烏豆", "answers": [ "くろまめ" ]},
		{ "question": "烏賊", "answers": [ "いか" ]},
		{ "question": "烽火", "answers": [ "のろし" ]},
		{ "question": "無名指", "answers": [ "ななしゆび" ]},
		{ "question": "無患子", "answers": [ "むくろじ" ]},
		{ "question": "無礼", "answers": [ "なめ" ]},
		{ "question": "無礼る", "answers": [ "なめる" ]},
		{ "question": "無花果", "answers": [ "いちじく" ]},
		{ "question": "無言", "answers": [ "しじま" ]},
		{ "question": "無頼", "answers": [ "ごろつき" ]},
		{ "question": "焦臭い", "answers": [ "きなくさい" ]},
		{ "question": "然様", "answers": [ "さよう" ]},
		{ "question": "然様なら", "answers": [ "さようなら" ]},
		{ "question": "然程", "answers": [ "さほど" ]},
		{ "question": "然迄", "answers": [ "さまで" ]},
		{ "question": "焼傷", "answers": [ "やけど" ]},
		{ "question": "焼処", "answers": [ "やけど" ]},
		{ "question": "煎汁", "answers": [ "いろり" ]},
		{ "question": "煙火", "answers": [ "はなび" ]},
		{ "question": "煙管", "answers": [ "きせる" ]},
		{ "question": "煙草", "answers": [ "たばこ" ]},
		{ "question": "熊啄木鳥", "answers": [ "くまげら" ]},
		{ "question": "熊川", "answers": [ "こもがい" ]},
		{ "question": "熊猫", "answers": [ "ぱんだ" ]},
		{ "question": "熊谷草", "answers": [ "くまがいそう" ]},
		{ "question": "熟寝", "answers": [ "うまい" ]},
		{ "question": "熟熟", "answers": [ "つくづく","つらつら" ]},
		{ "question": "熟瓜", "answers": [ "ほぞち" ]},
		{ "question": "熨斗", "answers": [ "のし" ]},
		{ "question": "熨斗目", "answers": [ "のしめ" ]},
		{ "question": "熨斗蚫", "answers": [ "のしあわび" ]},
		{ "question": "熨斗鮑", "answers": [ "のしあわび" ]},
		{ "question": "熬海鼠", "answers": [ "いりこ" ]},
		{ "question": "燐寸", "answers": [ "まっち" ]},
		{ "question": "燕子花", "answers": [ "かきつばた" ]},
		{ "question": "燭魚", "answers": [ "はたはた" ]},
		{ "question": "爆米", "answers": [ "はぜ" ]},
		{ "question": "爪哇", "answers": [ "じゃわ" ]},
		{ "question": "爪紅", "answers": [ "つまぐれ" ]},
		{ "question": "爵牀", "answers": [ "きつねのまご" ]},
		{ "question": "父さん", "answers": [ "とうさん" ]},
		{ "question": "父母", "answers": [ "かぞいろは" ]},
		{ "question": "片方", "answers": [ "かたえ" ]},
		{ "question": "牙婆", "answers": [ "すあい" ]},
		{ "question": "牙床", "answers": [ "くれどこ" ]},
		{ "question": "牛宿", "answers": [ "いなみぼし" ]},
		{ "question": "牛尾菜", "answers": [ "しおで" ]},
		{ "question": "牛尾魚", "answers": [ "こち" ]},
		{ "question": "牛津", "answers": [ "おっくすふぉーど" ]},
		{ "question": "牛皮凍", "answers": [ "へくそかずら" ]},
		{ "question": "牛筋草", "answers": [ "おひしば" ]},
		{ "question": "牛縻", "answers": [ "はなづら" ]},
		{ "question": "牛膝", "answers": [ "いのこずち" ]},
		{ "question": "牡蠣", "answers": [ "かき" ]},
		{ "question": "牴牾", "answers": [ "もどき" ]},
		{ "question": "特牛", "answers": [ "こというし" ]},
		{ "question": "牽牛花", "answers": [ "あさがお" ]},
		{ "question": "犇犇", "answers": [ "ひしひし" ]},
		{ "question": "犠牲", "answers": [ "いけにえ" ]},
		{ "question": "犢鼻褌", "answers": [ "ふんどし","たふさぎ" ]},
		{ "question": "犬の陰囊", "answers": [ "いぬのふぐり" ]},
		{ "question": "犬児", "answers": [ "えのこ" ]},
		{ "question": "犬子", "answers": [ "えのこ" ]},
		{ "question": "犬黄楊", "answers": [ "いぬつげ" ]},
		{ "question": "狐日和", "answers": [ "きつねびより" ]},
		{ "question": "狐臭", "answers": [ "わきが" ]},
		{ "question": "狗尾草", "answers": [ "えのころぐさ" ]},
		{ "question": "狗母魚", "answers": [ "えそ" ]},
		{ "question": "狗舌草", "answers": [ "さわおぐるま" ]},
		{ "question": "狩人", "answers": [ "かりゅうど","かりうど" ]},
		{ "question": "独り法師", "answers": [ "ひとりぼっち" ]},
		{ "question": "独り相撲", "answers": [ "ひとりずもう" ]},
		{ "question": "独楽", "answers": [ "こま" ]},
		{ "question": "独楽鼠", "answers": [ "こまねずみ" ]},
		{ "question": "独活", "answers": [ "うど" ]},
		{ "question": "独脚蜂", "answers": [ "きばち" ]},
		{ "question": "独逸", "answers": [ "どいつ" ]},
		{ "question": "狭匙", "answers": [ "せっかい" ]},
		{ "question": "狭間", "answers": [ "はざま" ]},
		{ "question": "狼尾草", "answers": [ "ちからしば" ]},
		{ "question": "狼煙", "answers": [ "のろし" ]},
		{ "question": "狼狽える", "answers": [ "うろたえる" ]},
		{ "question": "猛者", "answers": [ "もさ" ]},
		{ "question": "猟人", "answers": [ "かりゅうど","かりうど" ]},
		{ "question": "猟夫", "answers": [ "さつお" ]},
		{ "question": "猟男", "answers": [ "さつお" ]},
		{ "question": "猩猩", "answers": [ "おらんうーたん" ]},
		{ "question": "猪籠草", "answers": [ "うつぼかずら" ]},
		{ "question": "猶太", "answers": [ "ゆだや" ]},
		{ "question": "猿子", "answers": [ "ましこ" ]},
		{ "question": "猿真似", "answers": [ "さるまね" ]},
		{ "question": "猿麻峠", "answers": [ "さるおがせ" ]},
		{ "question": "獺虎", "answers": [ "らっこ" ]},
		{ "question": "玄人", "answers": [ "くろうと" ]},
		{ "question": "玄参", "answers": [ "ごまのはぐさ" ]},
		{ "question": "玄孫", "answers": [ "やしゃご" ]},
		{ "question": "玉柏", "answers": [ "まんねんすぎ" ]},
		{ "question": "玉環菜", "answers": [ "ちょろぎ" ]},
		{ "question": "玉章", "answers": [ "たまずさ" ]},
		{ "question": "玉筋魚", "answers": [ "いかなご" ]},
		{ "question": "玉簪花", "answers": [ "ぎぼうし","ぎぼし","たまのかんざし" ]},
		{ "question": "玉蕈", "answers": [ "しめじ" ]},
		{ "question": "玉蘭", "answers": [ "はくもれん" ]},
		{ "question": "玉蜀黍", "answers": [ "とうもろこし" ]},
		{ "question": "玉鈴花", "answers": [ "はくうんぼく" ]},
		{ "question": "玉響", "answers": [ "たまゆら" ]},
		{ "question": "王不留行", "answers": [ "どうかんそう" ]},
		{ "question": "王瓜", "answers": [ "からすうり" ]},
		{ "question": "王餘魚", "answers": [ "かれい" ]},
		{ "question": "玩具", "answers": [ "おもちゃ" ]},
		{ "question": "玫瑰", "answers": [ "はまなす" ]},
		{ "question": "珈琲", "answers": [ "こーひー" ]},
		{ "question": "珍珠花", "answers": [ "ゆきやなぎ" ]},
		{ "question": "珍珠菜", "answers": [ "おかとらのお" ]},
		{ "question": "珠鶏", "answers": [ "ほろほろちょう" ]},
		{ "question": "班田", "answers": [ "あかちだ" ]},
		{ "question": "現世", "answers": [ "うつしよ" ]},
		{ "question": "現人", "answers": [ "うつせみ" ]},
		{ "question": "現身", "answers": [ "うつしみ" ]},
		{ "question": "理無い", "answers": [ "わりない" ]},
		{ "question": "琳閣倫", "answers": [ "りんかーん" ]},
		{ "question": "琴柱", "answers": [ "ことじ" ]},
		{ "question": "瑞典", "answers": [ "すうぇーでん" ]},
		{ "question": "瑞西", "answers": [ "すいす" ]},
		{ "question": "瑞香", "answers": [ "じんちょうげ" ]},
		{ "question": "瓊戈", "answers": [ "ぬほこ" ]},
		{ "question": "瓊脂", "answers": [ "ところてん" ]},
		{ "question": "瓊音", "answers": [ "ぬなと" ]},
		{ "question": "瓢虫", "answers": [ "てんとうむし" ]},
		{ "question": "瓦斯", "answers": [ "がす" ]},
		{ "question": "瓶爾小草", "answers": [ "はなやすり" ]},
		{ "question": "甃石", "answers": [ "しきいし" ]},
		{ "question": "甎子苗", "answers": [ "いぬくぐ" ]},
		{ "question": "甘海苔", "answers": [ "あまのり" ]},
		{ "question": "甘蕉", "answers": [ "ばなな" ]},
		{ "question": "甘藷", "answers": [ "さつまいも" ]},
		{ "question": "甘野老", "answers": [ "あまどころ" ]},
		{ "question": "甘露子", "answers": [ "ちょろぎ" ]},
		{ "question": "甜瓜", "answers": [ "まくわうり" ]},
		{ "question": "生姜", "answers": [ "しょうが" ]},
		{ "question": "生憎", "answers": [ "あいにく" ]},
		{ "question": "生業", "answers": [ "なりわい","すぎわい" ]},
		{ "question": "生皮苧", "answers": [ "きびそ" ]},
		{ "question": "生真面目", "answers": [ "きまじめ" ]},
		{ "question": "生節", "answers": [ "なまりぶし","なまぶし" ]},
		{ "question": "生絹", "answers": [ "すずし" ]},
		{ "question": "生蕎麦", "answers": [ "きそば" ]},
		{ "question": "生薑", "answers": [ "しょうが" ]},
		{ "question": "生血", "answers": [ "のり" ]},
		{ "question": "生霊", "answers": [ "いきすだま" ]},
		{ "question": "生魑魅", "answers": [ "いきすだま" ]},
		{ "question": "産土", "answers": [ "うぶすな" ]},
		{ "question": "産土神", "answers": [ "うぶすながみ" ]},
		{ "question": "産霊神", "answers": [ "むすびのかみ" ]},
		{ "question": "田人", "answers": [ "たうど","とうど" ]},
		{ "question": "田舎", "answers": [ "いなか" ]},
		{ "question": "田荘", "answers": [ "たどころ" ]},
		{ "question": "田鶴", "answers": [ "たず" ]},
		{ "question": "甲乙", "answers": [ "かるめる","かりめり" ]},
		{ "question": "甲斐", "answers": [ "かい" ]},
		{ "question": "甲斐性", "answers": [ "かいしょう" ]},
		{ "question": "甲斐甲斐しい", "answers": [ "かいがいしい" ]},
		{ "question": "甲斐絹", "answers": [ "かいき" ]},
		{ "question": "甲矢", "answers": [ "はや" ]},
		{ "question": "男伊達", "answers": [ "おとこだて" ]},
		{ "question": "男茎", "answers": [ "おはせ" ]},
		{ "question": "男郎子", "answers": [ "おとこえし" ]},
		{ "question": "画韋", "answers": [ "えがわ" ]},
		{ "question": "番瀝青", "answers": [ "ぺんき" ]},
		{ "question": "番紅花", "answers": [ "さふらん" ]},
		{ "question": "畳紙", "answers": [ "たとうがみ" ]},
		{ "question": "疣取木", "answers": [ "いぼたのき" ]},
		{ "question": "疫病", "answers": [ "えやみ" ]},
		{ "question": "疫病草", "answers": [ "えやみぐさ" ]},
		{ "question": "疾風", "answers": [ "はやて" ]},
		{ "question": "病葉", "answers": [ "わくらば" ]},
		{ "question": "痘痕", "answers": [ "あばた" ]},
		{ "question": "痘瘡", "answers": [ "もがさ" ]},
		{ "question": "瘧草", "answers": [ "えやみぐさ" ]},
		{ "question": "発条", "answers": [ "ばね","ぜんまい" ]},
		{ "question": "発船", "answers": [ "ふなだち" ]},
		{ "question": "白丁花", "answers": [ "はくちょうげ" ]},
		{ "question": "白及", "answers": [ "しらん" ]},
		{ "question": "白地", "answers": [ "あからさま" ]},
		{ "question": "白屈菜", "answers": [ "くさのおう" ]},
		{ "question": "白朮", "answers": [ "おけら" ]},
		{ "question": "白朮祭", "answers": [ "おけらまつり" ]},
		{ "question": "白梨樹", "answers": [ "うらじろのき" ]},
		{ "question": "白楊", "answers": [ "はこやなぎ" ]},
		{ "question": "白湯", "answers": [ "さゆ" ]},
		{ "question": "白灯蛾", "answers": [ "しろひとり" ]},
		{ "question": "白熊", "answers": [ "はぐま" ]},
		{ "question": "白痢", "answers": [ "なめ" ]},
		{ "question": "白癬", "answers": [ "しらくも" ]},
		{ "question": "白眼", "answers": [ "さめ" ]},
		{ "question": "白禿瘡", "answers": [ "しらくも" ]},
		{ "question": "白粉", "answers": [ "おしろい" ]},
		{ "question": "白粉花", "answers": [ "おしろいばな" ]},
		{ "question": "白耳義", "answers": [ "べるぎー" ]},
		{ "question": "白膠木", "answers": [ "ぬるで" ]},
		{ "question": "白花菜", "answers": [ "ふうちょうそう" ]},
		{ "question": "白茅", "answers": [ "ちがや" ]},
		{ "question": "白辛樹", "answers": [ "あさがら" ]},
		{ "question": "白面", "answers": [ "しらふ" ]},
		{ "question": "白頭翁", "answers": [ "おきなぐさ" ]},
		{ "question": "白馬", "answers": [ "あおうま" ]},
		{ "question": "白髪", "answers": [ "しらが" ]},
		{ "question": "白髪太郎", "answers": [ "しらがたろう" ]},
		{ "question": "百両金", "answers": [ "からたちばな" ]},
		{ "question": "百合鷗", "answers": [ "ゆりかもめ" ]},
		{ "question": "百日紅", "answers": [ "さるすべり" ]},
		{ "question": "百済", "answers": [ "くだら" ]},
		{ "question": "百磯城", "answers": [ "ももしき" ]},
		{ "question": "百舌", "answers": [ "もず" ]},
		{ "question": "百足", "answers": [ "むかで" ]},
		{ "question": "皁莢", "answers": [ "さいかち" ]},
		{ "question": "皇女", "answers": [ "みこ" ]},
		{ "question": "皇子", "answers": [ "みこ" ]},
		{ "question": "皇尊", "answers": [ "すめらみこと","すめらぎ","すべらぎ" ]},
		{ "question": "皐月", "answers": [ "さつき" ]},
		{ "question": "皮茸", "answers": [ "こうたけ" ]},
		{ "question": "皿鉢", "answers": [ "さわち" ]},
		{ "question": "益母草", "answers": [ "めはじき" ]},
		{ "question": "益無し", "answers": [ "ようなし" ]},
		{ "question": "益益", "answers": [ "ますます" ]},
		{ "question": "益荒男", "answers": [ "ますらお" ]},
		{ "question": "盗人猛猛しい", "answers": [ "ぬすっとたけだけしい" ]},
		{ "question": "盗汗", "answers": [ "ねあせ" ]},
		{ "question": "盛相", "answers": [ "もっそう" ]},
		{ "question": "盟神探湯", "answers": [ "くかたち","くがたち","くかだち" ]},
		{ "question": "盤秤", "answers": [ "さらばかり" ]},
		{ "question": "盤領", "answers": [ "あげくび" ]},
		{ "question": "目交", "answers": [ "まなかい" ]},
		{ "question": "目合", "answers": [ "まぐわい" ]},
		{ "question": "目差", "answers": [ "まなざし" ]},
		{ "question": "目指", "answers": [ "まなざし" ]},
		{ "question": "目癈", "answers": [ "めしい" ]},
		{ "question": "目眩", "answers": [ "めまい" ]},
		{ "question": "目紛しい", "answers": [ "めまぐるしい" ]},
		{ "question": "目翳", "answers": [ "ひ" ]},
		{ "question": "直衣", "answers": [ "のうし","なおし" ]},
		{ "question": "直足袋", "answers": [ "じかたび" ]},
		{ "question": "相応しい", "answers": [ "ふさわしい" ]},
		{ "question": "相撲", "answers": [ "すもう" ]},
		{ "question": "相模", "answers": [ "さがみ" ]},
		{ "question": "相部屋", "answers": [ "あいべや" ]},
		{ "question": "省沽油", "answers": [ "みつばうつぎ" ]},
		{ "question": "眉児豆", "answers": [ "いんげんまめ" ]},
		{ "question": "眉尖刀", "answers": [ "なぎなた" ]},
		{ "question": "眉庇", "answers": [ "まびさし" ]},
		{ "question": "看督長", "answers": [ "かどのおさ" ]},
		{ "question": "看麦娘", "answers": [ "すずめのてっぽう" ]},
		{ "question": "真っ赤", "answers": [ "まっか" ]},
		{ "question": "真っ青", "answers": [ "まっさお" ]},
		{ "question": "真似", "answers": [ "まね" ]},
		{ "question": "真田虫", "answers": [ "さなだむし" ]},
		{ "question": "真砂", "answers": [ "まさご" ]},
		{ "question": "真章魚", "answers": [ "まだこ" ]},
		{ "question": "真葛", "answers": [ "さねかずら" ]},
		{ "question": "真面", "answers": [ "まとも" ]},
		{ "question": "真面目", "answers": [ "まじめ" ]},
		{ "question": "真風", "answers": [ "まじ" ]},
		{ "question": "眩暈", "answers": [ "めまい" ]},
		{ "question": "眼差", "answers": [ "まなざし" ]},
		{ "question": "眼指", "answers": [ "まなざし" ]},
		{ "question": "眼旗魚", "answers": [ "めかじき" ]},
		{ "question": "眼鏡", "answers": [ "めがね" ]},
		{ "question": "眼間", "answers": [ "まなかい" ]},
		{ "question": "着衣始", "answers": [ "きそはじめ" ]},
		{ "question": "睡菜", "answers": [ "みつがしわ" ]},
		{ "question": "睡蓮", "answers": [ "ひつじぐさ" ]},
		{ "question": "睦月", "answers": [ "むつき" ]},
		{ "question": "睫毛", "answers": [ "まつげ" ]},
		{ "question": "瞽女", "answers": [ "ごぜ","ごじょ" ]},
		{ "question": "瞿麦", "answers": [ "せきちく","なでしこ" ]},
		{ "question": "矢作", "answers": [ "やはぎ" ]},
		{ "question": "知母", "answers": [ "はなすげ" ]},
		{ "question": "短手", "answers": [ "しのびで","しのびて" ]},
		{ "question": "矮鶏", "answers": [ "ちゃぼ" ]},
		{ "question": "矮鹿", "answers": [ "まめじか" ]},
		{ "question": "石伏魚", "answers": [ "ごり" ]},
		{ "question": "石塊", "answers": [ "いしころ","いしくれ" ]},
		{ "question": "石女", "answers": [ "うまずめ" ]},
		{ "question": "石子", "answers": [ "いしなご" ]},
		{ "question": "石投", "answers": [ "いしなご" ]},
		{ "question": "石斑魚", "answers": [ "うぐい" ]},
		{ "question": "石松", "answers": [ "ひかげのかずら" ]},
		{ "question": "石椁", "answers": [ "いしき","いわき" ]},
		{ "question": "石榴", "answers": [ "ざくろ" ]},
		{ "question": "石榴草", "answers": [ "ざくろそう" ]},
		{ "question": "石決明", "answers": [ "あわび" ]},
		{ "question": "石漆", "answers": [ "せしめうるし","いしうるし" ]},
		{ "question": "石竜子", "answers": [ "とかげ" ]},
		{ "question": "石花", "answers": [ "せ" ]},
		{ "question": "石花菜", "answers": [ "てんぐさ" ]},
		{ "question": "石茸", "answers": [ "いわたけ" ]},
		{ "question": "石蒜", "answers": [ "ひがんばな" ]},
		{ "question": "石蓴", "answers": [ "あおさ" ]},
		{ "question": "石蕗", "answers": [ "つわぶき" ]},
		{ "question": "石蚕", "answers": [ "いさごむし" ]},
		{ "question": "石蜐", "answers": [ "せ" ]},
		{ "question": "石見", "answers": [ "いわみ" ]},
		{ "question": "石陰子", "answers": [ "かせ" ]},
		{ "question": "石韋", "answers": [ "ひとつば" ]},
		{ "question": "石首魚", "answers": [ "いしもち" ]},
		{ "question": "破天連", "answers": [ "ばてれん" ]},
		{ "question": "破落戸", "answers": [ "ごろつき" ]},
		{ "question": "硝子", "answers": [ "がらす" ]},
		{ "question": "硫黄", "answers": [ "いおう" ]},
		{ "question": "磐座", "answers": [ "いわくら" ]},
		{ "question": "磨硝子", "answers": [ "すりがらす","すりガラス" ]},
		{ "question": "磯城", "answers": [ "しき" ]},
		{ "question": "磯蚯蚓", "answers": [ "いそめ" ]},
		{ "question": "磯魚", "answers": [ "いさな" ]},
		{ "question": "礬水", "answers": [ "どうさ" ]},
		{ "question": "祈年", "answers": [ "としごい" ]},
		{ "question": "祈年祭", "answers": [ "としごいのまつり" ]},
		{ "question": "祈狩", "answers": [ "うけいがり" ]},
		{ "question": "祓萩", "answers": [ "みそはぎ" ]},
		{ "question": "祖母", "answers": [ "おおば","ばあ","ばば" ]},
		{ "question": "祖父", "answers": [ "おおじ","じい","じじ" ]},
		{ "question": "祝詞", "answers": [ "のりと","ほぎごと" ]},
		{ "question": "神子", "answers": [ "みこ" ]},
		{ "question": "神巫", "answers": [ "いちこ" ]},
		{ "question": "神庫", "answers": [ "ほくら" ]},
		{ "question": "神楽", "answers": [ "かぐら" ]},
		{ "question": "神楽月", "answers": [ "かぐらづき" ]},
		{ "question": "神籬", "answers": [ "ひもろぎ" ]},
		{ "question": "神輿", "answers": [ "みこし" ]},
		{ "question": "神酒", "answers": [ "みき" ]},
		{ "question": "神馬藻", "answers": [ "ほんだわら" ]},
		{ "question": "祥瑞", "answers": [ "しょんずい" ]},
		{ "question": "私語く", "answers": [ "ささやく" ]},
		{ "question": "秋入梅", "answers": [ "あきついり" ]},
		{ "question": "秋刀魚", "answers": [ "さんま" ]},
		{ "question": "秋日和", "answers": [ "あきびより" ]},
		{ "question": "秋桜", "answers": [ "こすもす" ]},
		{ "question": "秋茄子", "answers": [ "あきなす" ]},
		{ "question": "秋黴雨", "answers": [ "あきついり" ]},
		{ "question": "科白", "answers": [ "せりふ" ]},
		{ "question": "秘露", "answers": [ "ぺるー" ]},
		{ "question": "秦皮", "answers": [ "とねりこ" ]},
		{ "question": "秧鶏", "answers": [ "くいな" ]},
		{ "question": "称辞", "answers": [ "たたえごと" ]},
		{ "question": "移徙", "answers": [ "わたまし" ]},
		{ "question": "稚子", "answers": [ "みずこ","みずご" ]},
		{ "question": "稚海藻", "answers": [ "わかめ" ]},
		{ "question": "稚鰤", "answers": [ "わらさ" ]},
		{ "question": "稜威", "answers": [ "いつ" ]},
		{ "question": "稲架", "answers": [ "はさ","はざ" ]},
		{ "question": "稲熱病", "answers": [ "いもちびょう" ]},
		{ "question": "稲荷", "answers": [ "いなり" ]},
		{ "question": "稲魂", "answers": [ "うかのみたま" ]},
		{ "question": "穎割れ", "answers": [ "かいわれ" ]},
		{ "question": "空五倍子", "answers": [ "うつぶし" ]},
		{ "question": "空柴", "answers": [ "うつぶし" ]},
		{ "question": "空梅雨", "answers": [ "からつゆ" ]},
		{ "question": "窃衣", "answers": [ "やぶじらみ" ]},
		{ "question": "窒扶斯", "answers": [ "ちふす" ]},
		{ "question": "窩主", "answers": [ "けいず" ]},
		{ "question": "窩主買", "answers": [ "けいずかい" ]},
		{ "question": "窺見", "answers": [ "うかみ" ]},
		{ "question": "竃食い", "answers": [ "へぐい" ]},
		{ "question": "立人", "answers": [ "たちうど" ]},
		{ "question": "立女形", "answers": [ "たておやま" ]},
		{ "question": "竜爪稗", "answers": [ "しこくびえ" ]},
		{ "question": "竜胆", "answers": [ "りんどう" ]},
		{ "question": "竜葵", "answers": [ "うみほおずき" ]},
		{ "question": "竜蝦", "answers": [ "いせえび" ]},
		{ "question": "竜蝨", "answers": [ "げんごろう" ]},
		{ "question": "章魚", "answers": [ "たこ" ]},
		{ "question": "童巫女", "answers": [ "わらわみこ" ]},
		{ "question": "童巫子", "answers": [ "わらわみこ" ]},
		{ "question": "童男", "answers": [ "おぐな" ]},
		{ "question": "童謡", "answers": [ "わざうた" ]},
		{ "question": "竹柏", "answers": [ "なぎ" ]},
		{ "question": "竹根蛇", "answers": [ "ひばかり" ]},
		{ "question": "竹瓮", "answers": [ "たっぺ","たつべ" ]},
		{ "question": "竹筒", "answers": [ "ささえ" ]},
		{ "question": "竹節虫", "answers": [ "ななふし" ]},
		{ "question": "竹篦", "answers": [ "しっぺい" ]},
		{ "question": "竹篦返し", "answers": [ "しっぺがえし","しっぺいがえし" ]},
		{ "question": "竹麦魚", "answers": [ "ほうぼう" ]},
		{ "question": "笊籬", "answers": [ "いかき" ]},
		{ "question": "笊蕎麦", "answers": [ "ざるそば" ]},
		{ "question": "笑靨花", "answers": [ "しじみばな" ]},
		{ "question": "筆忠実", "answers": [ "ふでまめ" ]},
		{ "question": "筆頭菜", "answers": [ "つくし" ]},
		{ "question": "筑紫", "answers": [ "つくし" ]},
		{ "question": "筝柱", "answers": [ "ことじ" ]},
		{ "question": "算盤", "answers": [ "そろばん" ]},
		{ "question": "箱梯子", "answers": [ "はこばしご" ]},
		{ "question": "節季候", "answers": [ "せきぞろ" ]},
		{ "question": "築牆", "answers": [ "ついがき" ]},
		{ "question": "篠の子", "answers": [ "すずのこ" ]},
		{ "question": "篠竹", "answers": [ "ささたけ","すずたけ" ]},
		{ "question": "簾名残", "answers": [ "すだれなごり" ]},
		{ "question": "籬垣", "answers": [ "ませがき" ]},
		{ "question": "米利堅", "answers": [ "めりけん" ]},
		{ "question": "粗榧", "answers": [ "いぬがや" ]},
		{ "question": "粗目", "answers": [ "ざらめ" ]},
		{ "question": "粗目雪", "answers": [ "ざらめゆき" ]},
		{ "question": "粘土", "answers": [ "へなつち" ]},
		{ "question": "粘葉装", "answers": [ "でっちょうそう" ]},
		{ "question": "粟米草", "answers": [ "ざくろそう" ]},
		{ "question": "粳稲", "answers": [ "うるしね" ]},
		{ "question": "糠蝦", "answers": [ "あみ" ]},
		{ "question": "糯米", "answers": [ "もちごめ" ]},
		{ "question": "糯粟", "answers": [ "もちあわ" ]},
		{ "question": "糴取", "answers": [ "せどり" ]},
		{ "question": "糶取", "answers": [ "せどり" ]},
		{ "question": "糸瓜", "answers": [ "へちま" ]},
		{ "question": "糸葱", "answers": [ "あさつき" ]},
		{ "question": "糸蜻蛉", "answers": [ "いととんぼ" ]},
		{ "question": "糸魚", "answers": [ "いとよ" ]},
		{ "question": "約翰", "answers": [ "よはね" ]},
		{ "question": "紅南瓜", "answers": [ "きんとうが" ]},
		{ "question": "紅娘", "answers": [ "てんとうむし" ]},
		{ "question": "紅樹", "answers": [ "おひるぎ" ]},
		{ "question": "紅殻", "answers": [ "べんがら" ]},
		{ "question": "紅玉", "answers": [ "るびー" ]},
		{ "question": "紅白粉", "answers": [ "べにおしろい" ]},
		{ "question": "紅糟粥", "answers": [ "うんぞうがゆ" ]},
		{ "question": "紅絹", "answers": [ "もみ" ]},
		{ "question": "紅葉", "answers": [ "もみじ" ]},
		{ "question": "紅葉卸し", "answers": [ "もみじおろし" ]},
		{ "question": "紅葉葵", "answers": [ "もみじあおい" ]},
		{ "question": "紅藍花", "answers": [ "べにばな" ]},
		{ "question": "紅蜀葵", "answers": [ "もみじあおい" ]},
		{ "question": "紋甲烏賊", "answers": [ "もんごういか" ]},
		{ "question": "紐育", "answers": [ "にゅーよーく" ]},
		{ "question": "紙屋紙", "answers": [ "こうやがみ" ]},
		{ "question": "紙捻", "answers": [ "こより" ]},
		{ "question": "紙撚", "answers": [ "こより" ]},
		{ "question": "紙縒", "answers": [ "こより" ]},
		{ "question": "紙魚", "answers": [ "しみ" ]},
		{ "question": "紙鳶", "answers": [ "たこ","いか" ]},
		{ "question": "素人", "answers": [ "しろうと" ]},
		{ "question": "素地", "answers": [ "きじ" ]},
		{ "question": "素戔鳴尊", "answers": [ "すさのおのみこと" ]},
		{ "question": "素湯", "answers": [ "さゆ" ]},
		{ "question": "素破", "answers": [ "すわ" ]},
		{ "question": "素見す", "answers": [ "ひやかす" ]},
		{ "question": "素面", "answers": [ "しらふ" ]},
		{ "question": "素馨", "answers": [ "じゃすみん" ]},
		{ "question": "素魚", "answers": [ "しろうお" ]},
		{ "question": "素麵", "answers": [ "そうめん" ]},
		{ "question": "紡錘", "answers": [ "つむ" ]},
		{ "question": "索麵", "answers": [ "そうめん" ]},
		{ "question": "紫参", "answers": [ "はるとらのお" ]},
		{ "question": "紫羅欄花", "answers": [ "あらせいとう" ]},
		{ "question": "紫茉莉", "answers": [ "おしろいばな" ]},
		{ "question": "紫荊", "answers": [ "はなずおう" ]},
		{ "question": "紫菜", "answers": [ "あまのり" ]},
		{ "question": "紫萁", "answers": [ "ぜんまい" ]},
		{ "question": "紫萼", "answers": [ "ぎぼうし" ]},
		{ "question": "紫薇", "answers": [ "さるすべり" ]},
		{ "question": "紫金牛", "answers": [ "やぶこうじ" ]},
		{ "question": "紫陽花", "answers": [ "あじさい" ]},
		{ "question": "紫雲英", "answers": [ "げんげ","れんげそう" ]},
		{ "question": "紫香楽宮", "answers": [ "しがらきのみや" ]},
		{ "question": "細小魚", "answers": [ "いさな" ]},
		{ "question": "細布", "answers": [ "さいみ" ]},
		{ "question": "細枝", "answers": [ "しもと" ]},
		{ "question": "細瓮", "answers": [ "きさべ" ]},
		{ "question": "細石", "answers": [ "さざれいし" ]},
		{ "question": "細螺", "answers": [ "きさご","きしゃご" ]},
		{ "question": "細雪", "answers": [ "ささめゆき" ]},
		{ "question": "細魚", "answers": [ "さより" ]},
		{ "question": "終夜", "answers": [ "よもすがら","よすがら" ]},
		{ "question": "終日", "answers": [ "ひねもす","ひもすがら" ]},
		{ "question": "経帷子", "answers": [ "きょうかたびら" ]},
		{ "question": "経糸", "answers": [ "たていと" ]},
		{ "question": "結政所", "answers": [ "かたなしどころ" ]},
		{ "question": "絞股藍", "answers": [ "あまちゃづる" ]},
		{ "question": "絡新婦", "answers": [ "じょうろぐも" ]},
		{ "question": "続断", "answers": [ "なべな" ]},
		{ "question": "続飯", "answers": [ "そくい" ]},
		{ "question": "綜麻", "answers": [ "へそ" ]},
		{ "question": "綜麻繰", "answers": [ "へそくり" ]},
		{ "question": "綟子", "answers": [ "もじ" ]},
		{ "question": "維納", "answers": [ "うぃーん" ]},
		{ "question": "網結", "answers": [ "あみすき" ]},
		{ "question": "綽名", "answers": [ "あだな" ]},
		{ "question": "緊唇", "answers": [ "あくち" ]},
		{ "question": "緊緊", "answers": [ "ぴしぴし","びしびし" ]},
		{ "question": "緋水鶏", "answers": [ "ひくいな" ]},
		{ "question": "緋秧鶏", "answers": [ "ひくいな" ]},
		{ "question": "緋縮緬", "answers": [ "ひぢりめん" ]},
		{ "question": "総角", "answers": [ "あげまき" ]},
		{ "question": "緑啄木鳥", "answers": [ "あおげら" ]},
		{ "question": "緑苔", "answers": [ "あおのり" ]},
		{ "question": "緑鳩", "answers": [ "あおばと" ]},
		{ "question": "編木", "answers": [ "びんざさら" ]},
		{ "question": "緬甸", "answers": [ "びるま" ]},
		{ "question": "緯糸", "answers": [ "ぬきいと","よこいと" ]},
		{ "question": "練墨", "answers": [ "こねずみ" ]},
		{ "question": "縄暖簾", "answers": [ "なわのれん" ]},
		{ "question": "縕袍", "answers": [ "どてら" ]},
		{ "question": "縦令", "answers": [ "たとい","たとえ" ]},
		{ "question": "縮緬雑魚", "answers": [ "ちりめんじゃこ","ちりめんざこ" ]},
		{ "question": "縮羅", "answers": [ "しじら" ]},
		{ "question": "績麻", "answers": [ "うみお","うみそ" ]},
		{ "question": "繁吹", "answers": [ "しぶき" ]},
		{ "question": "繁吹く", "answers": [ "しぶく" ]},
		{ "question": "繁縷", "answers": [ "はこべ","はこべら" ]},
		{ "question": "繡眼児", "answers": [ "めじろ" ]},
		{ "question": "纏頭", "answers": [ "はな" ]},
		{ "question": "罌粟", "answers": [ "けし" ]},
		{ "question": "羅宇", "answers": [ "らお","らう" ]},
		{ "question": "羅府", "answers": [ "ろさんぜるす" ]},
		{ "question": "羅漢松", "answers": [ "いぬまき" ]},
		{ "question": "羅漢柏", "answers": [ "あすなろ" ]},
		{ "question": "羅甸", "answers": [ "らてん" ]},
		{ "question": "羅馬", "answers": [ "ろーま" ]},
		{ "question": "羊乳", "answers": [ "つるにんじん" ]},
		{ "question": "羊傘", "answers": [ "こうもり" ]},
		{ "question": "羊墨", "answers": [ "いんく" ]},
		{ "question": "羊杯", "answers": [ "こっぷ" ]},
		{ "question": "羊栖菜", "answers": [ "ひじき" ]},
		{ "question": "羊歯", "answers": [ "しだ" ]},
		{ "question": "羊蹄", "answers": [ "ぎしぎし" ]},
		{ "question": "羊駝", "answers": [ "らま" ]},
		{ "question": "美し国", "answers": [ "うましくに" ]},
		{ "question": "美人局", "answers": [ "つつもたせ" ]},
		{ "question": "美人草", "answers": [ "ひなげし" ]},
		{ "question": "美味い", "answers": [ "うまい" ]},
		{ "question": "美味しい", "answers": [ "おいしい" ]},
		{ "question": "羚羊", "answers": [ "かもしか" ]},
		{ "question": "羽撃く", "answers": [ "はばたく" ]},
		{ "question": "羽隠虫", "answers": [ "はねかくし" ]},
		{ "question": "翌檜", "answers": [ "あすなろ" ]},
		{ "question": "翹揺", "answers": [ "げんげ" ]},
		{ "question": "翻筋斗", "answers": [ "もんどり" ]},
		{ "question": "翻車魚", "answers": [ "まんぼう" ]},
		{ "question": "老女", "answers": [ "おうな" ]},
		{ "question": "老成", "answers": [ "ひね" ]},
		{ "question": "老成る", "answers": [ "ませる" ]},
		{ "question": "老次", "answers": [ "おいなみ" ]},
		{ "question": "老海鼠", "answers": [ "ほや" ]},
		{ "question": "老舗", "answers": [ "しにせ" ]},
		{ "question": "老鴉瓜", "answers": [ "からすうり" ]},
		{ "question": "耆那教", "answers": [ "じゃいなきょう","じなきょう" ]},
		{ "question": "耶悉茗", "answers": [ "じゃすみん" ]},
		{ "question": "聒聒児", "answers": [ "くつわむし" ]},
		{ "question": "聖林", "answers": [ "はりうっど" ]},
		{ "question": "聞説", "answers": [ "きくならく" ]},
		{ "question": "聞道", "answers": [ "きくならく" ]},
		{ "question": "肉刺", "answers": [ "まめ" ]},
		{ "question": "肌理", "answers": [ "きめ" ]},
		{ "question": "股座", "answers": [ "またぐら" ]},
		{ "question": "肥担桶", "answers": [ "こえたご" ]},
		{ "question": "肩巾", "answers": [ "ひれ" ]},
		{ "question": "肬取木", "answers": [ "いぼたのき" ]},
		{ "question": "背負子", "answers": [ "しょいこ" ]},
		{ "question": "背面", "answers": [ "そとも" ]},
		{ "question": "胞衣", "answers": [ "えな" ]},
		{ "question": "胡坐", "answers": [ "あぐら" ]},
		{ "question": "胡孫眼", "answers": [ "さるのこしかけ" ]},
		{ "question": "胡座", "answers": [ "あぐら" ]},
		{ "question": "胡枝子", "answers": [ "はぎ" ]},
		{ "question": "胡枝花", "answers": [ "はぎ" ]},
		{ "question": "胡桃", "answers": [ "くるみ" ]},
		{ "question": "胡獱", "answers": [ "とど" ]},
		{ "question": "胡瓜", "answers": [ "きゅうり" ]},
		{ "question": "胡籙", "answers": [ "やなぐい" ]},
		{ "question": "胡臭", "answers": [ "わきが" ]},
		{ "question": "胡菫菜", "answers": [ "えぞすみれ" ]},
		{ "question": "胡蘿蔔", "answers": [ "にんじん" ]},
		{ "question": "胡蜂", "answers": [ "すずめばち" ]},
		{ "question": "胡銅器", "answers": [ "さはり" ]},
		{ "question": "胡頽子", "answers": [ "ぐみ" ]},
		{ "question": "胯座", "answers": [ "またぐら" ]},
		{ "question": "胸座", "answers": [ "むなぐら" ]},
		{ "question": "胼胝", "answers": [ "たこ" ]},
		{ "question": "脊黄青鸚哥", "answers": [ "せきせいいんこ" ]},
		{ "question": "脚榻", "answers": [ "きゃたつ" ]},
		{ "question": "脚結", "answers": [ "あゆい" ]},
		{ "question": "脛巾", "answers": [ "はばき" ]},
		{ "question": "脛楯", "answers": [ "はいだて" ]},
		{ "question": "脛衣", "answers": [ "はばき" ]},
		{ "question": "腋臭", "answers": [ "わきが" ]},
		{ "question": "腑甲斐無い", "answers": [ "ふがいない" ]},
		{ "question": "腰輿", "answers": [ "たごし" ]},
		{ "question": "腸線", "answers": [ "がっと" ]},
		{ "question": "膂宍", "answers": [ "そしし","そしじ" ]},
		{ "question": "膃肭臍", "answers": [ "おっとせい" ]},
		{ "question": "膝甲", "answers": [ "はいだて" ]},
		{ "question": "膝行る", "answers": [ "いざる" ]},
		{ "question": "膳夫", "answers": [ "かしわで" ]},
		{ "question": "臆虫", "answers": [ "おめむし" ]},
		{ "question": "臥亜", "answers": [ "ごあ" ]},
		{ "question": "臥処", "answers": [ "ふしど" ]},
		{ "question": "臥所", "answers": [ "ふしど" ]},
		{ "question": "自惚れる", "answers": [ "うぬぼれる" ]},
		{ "question": "自棄", "answers": [ "やけ" ]},
		{ "question": "自鳴琴", "answers": [ "おるごーる" ]},
		{ "question": "臭橙", "answers": [ "かぶす","だいだい" ]},
		{ "question": "臭牡丹樹", "answers": [ "くさぎ" ]},
		{ "question": "舎人", "answers": [ "とねり" ]},
		{ "question": "舳先", "answers": [ "へさき" ]},
		{ "question": "船首", "answers": [ "みよし" ]},
		{ "question": "良人", "answers": [ "おっと" ]},
		{ "question": "良候", "answers": [ "ようそろ" ]},
		{ "question": "色丹", "answers": [ "しこたん" ]},
		{ "question": "色丹草", "answers": [ "しこたんそう" ]},
		{ "question": "芋苗", "answers": [ "ずいき" ]},
		{ "question": "芋茎", "answers": [ "ずいき" ]},
		{ "question": "芋茎祭", "answers": [ "ずいきまつり" ]},
		{ "question": "芥子", "answers": [ "からし" ]},
		{ "question": "芥子菜", "answers": [ "からしな" ]},
		{ "question": "芥虫", "answers": [ "ごみむし" ]},
		{ "question": "芬蘭", "answers": [ "ふぃんらんど" ]},
		{ "question": "花仙", "answers": [ "かいどう" ]},
		{ "question": "花柏", "answers": [ "さわら" ]},
		{ "question": "花梨", "answers": [ "かりん" ]},
		{ "question": "花楸樹", "answers": [ "ななかまど" ]},
		{ "question": "花櫚", "answers": [ "かりん" ]},
		{ "question": "花潜", "answers": [ "はなむぐり" ]},
		{ "question": "花瑠瑠", "answers": [ "ほのるる" ]},
		{ "question": "花魁", "answers": [ "おいらん" ]},
		{ "question": "花魁草", "answers": [ "おいらんそう" ]},
		{ "question": "花鶏", "answers": [ "あとり" ]},
		{ "question": "苔竜胆", "answers": [ "こけりんどう" ]},
		{ "question": "苜蓿", "answers": [ "うまごやし" ]},
		{ "question": "苞苴", "answers": [ "あらまき","つと" ]},
		{ "question": "苟且", "answers": [ "かりそめ" ]},
		{ "question": "若人", "answers": [ "わこうど" ]},
		{ "question": "若布", "answers": [ "わかめ" ]},
		{ "question": "若干", "answers": [ "そこばく","そくばく" ]},
		{ "question": "若気る", "answers": [ "にやける" ]},
		{ "question": "苦参", "answers": [ "くらら" ]},
		{ "question": "苦塩", "answers": [ "にがり" ]},
		{ "question": "苦棟樹", "answers": [ "にがき" ]},
		{ "question": "苦汁", "answers": [ "にがり" ]},
		{ "question": "苦竹", "answers": [ "まだけ" ]},
		{ "question": "苦苣苔", "answers": [ "いわたばこ" ]},
		{ "question": "苦菜", "answers": [ "のげし" ]},
		{ "question": "苧屑頭巾", "answers": [ "おくそずきん","ほくそずきん" ]},
		{ "question": "苧麻", "answers": [ "からむし" ]},
		{ "question": "英倫", "answers": [ "いんぐらんど" ]},
		{ "question": "英吉利", "answers": [ "いぎりす" ]},
		{ "question": "英斤", "answers": [ "ぽんど" ]},
		{ "question": "英桃", "answers": [ "ゆすらうめ" ]},
		{ "question": "英蘭土", "answers": [ "いんぐらんど" ]},
		{ "question": "英里", "answers": [ "まいる" ]},
		{ "question": "茄子", "answers": [ "なす","なすび" ]},
		{ "question": "茄子紺", "answers": [ "なすこん" ]},
		{ "question": "茅渟鯛", "answers": [ "ちぬだい" ]},
		{ "question": "茅生", "answers": [ "ちふ" ]},
		{ "question": "茅膏菜", "answers": [ "いしもちそう" ]},
		{ "question": "茅花", "answers": [ "つばな","ちばな" ]},
		{ "question": "茅蕈", "answers": [ "こうたけ" ]},
		{ "question": "茅蜩", "answers": [ "ひぐらし" ]},
		{ "question": "茜草", "answers": [ "あかね" ]},
		{ "question": "茶梅", "answers": [ "さざんか" ]},
		{ "question": "草木瓜", "answers": [ "くさぼけ" ]},
		{ "question": "草烏頭", "answers": [ "とりかぶと" ]},
		{ "question": "草石蚕", "answers": [ "ちょろぎ" ]},
		{ "question": "草臥れる", "answers": [ "くたびれる" ]},
		{ "question": "草蝦", "answers": [ "てながえび" ]},
		{ "question": "草連玉", "answers": [ "くされだま" ]},
		{ "question": "草雲雀", "answers": [ "くさひばり" ]},
		{ "question": "荊棘", "answers": [ "おどろ" ]},
		{ "question": "荒和布", "answers": [ "あらめ" ]},
		{ "question": "荒塊", "answers": [ "あらくれ" ]},
		{ "question": "荒家", "answers": [ "あばらや" ]},
		{ "question": "荒屋", "answers": [ "あばらや" ]},
		{ "question": "荒布", "answers": [ "あらめ" ]},
		{ "question": "荒磯", "answers": [ "ありそ" ]},
		{ "question": "荒鮎", "answers": [ "さびあゆ" ]},
		{ "question": "荵冬", "answers": [ "すいかずら" ]},
		{ "question": "荷包牡丹", "answers": [ "けまんそう" ]},
		{ "question": "莫大小", "answers": [ "めりやす" ]},
		{ "question": "莫斯科", "answers": [ "もすくわ" ]},
		{ "question": "莫臥児", "answers": [ "もーる" ]},
		{ "question": "莫迦", "answers": [ "ばか" ]},
		{ "question": "菅麻", "answers": [ "すがそ" ]},
		{ "question": "菊の被綿", "answers": [ "きくのきせわた" ]},
		{ "question": "菖蒲", "answers": [ "あやめ" ]},
		{ "question": "菜瓜", "answers": [ "つけうり" ]},
		{ "question": "菜種梅雨", "answers": [ "なたねづゆ" ]},
		{ "question": "菜蕗", "answers": [ "ふき" ]},
		{ "question": "菜豆", "answers": [ "いんげんまめ" ]},
		{ "question": "菟糸", "answers": [ "ねなしかずら" ]},
		{ "question": "菫菜", "answers": [ "つぼすみれ" ]},
		{ "question": "華府", "answers": [ "わしんとん" ]},
		{ "question": "華盛頓", "answers": [ "わしんとん" ]},
		{ "question": "萊草", "answers": [ "しば" ]},
		{ "question": "萵苣", "answers": [ "ちしゃ","ちさ" ]},
		{ "question": "落人", "answers": [ "おちゅうど","おちうど" ]},
		{ "question": "落籍す", "answers": [ "ひかす" ]},
		{ "question": "落葉松", "answers": [ "からまつ" ]},
		{ "question": "落葵", "answers": [ "つるむらさき" ]},
		{ "question": "落霜紅", "answers": [ "うめもどき" ]},
		{ "question": "落魄れる", "answers": [ "おちぶれる" ]},
		{ "question": "葉手", "answers": [ "ひらで" ]},
		{ "question": "葉椀", "answers": [ "くぼて" ]},
		{ "question": "葉盤", "answers": [ "ひらで" ]},
		{ "question": "著羅絹", "answers": [ "ちょろけん" ]},
		{ "question": "著長", "answers": [ "きせなが" ]},
		{ "question": "葛籠", "answers": [ "つづら" ]},
		{ "question": "葡萄", "answers": [ "ぶどう","えび" ]},
		{ "question": "葡萄牙", "answers": [ "ぽるとがる" ]},
		{ "question": "葦牙", "answers": [ "あしかび" ]},
		{ "question": "葦雀", "answers": [ "よしきり" ]},
		{ "question": "葬帷子", "answers": [ "はぶりかたびら" ]},
		{ "question": "葱頭", "answers": [ "たまねぎ" ]},
		{ "question": "蒟醬", "answers": [ "きんま" ]},
		{ "question": "蒟醬塗", "answers": [ "きんまぬり" ]},
		{ "question": "蒲公英", "answers": [ "たんぽぽ" ]},
		{ "question": "蒲桃", "answers": [ "ふともも" ]},
		{ "question": "蒲葵", "answers": [ "びろう" ]},
		{ "question": "蒲魚", "answers": [ "かまとと" ]},
		{ "question": "蒸籠", "answers": [ "せいろう","せいろ" ]},
		{ "question": "蒼鷹", "answers": [ "おおたか" ]},
		{ "question": "蒿雀", "answers": [ "あおじ" ]},
		{ "question": "蓄縮", "answers": [ "きっしく" ]},
		{ "question": "蓍萩", "answers": [ "めどはぎ" ]},
		{ "question": "蓮華躑躅", "answers": [ "れんげつつじ" ]},
		{ "question": "蔓延る", "answers": [ "はびこる" ]},
		{ "question": "蔦紅葉", "answers": [ "つたもみじ" ]},
		{ "question": "蔵人", "answers": [ "くろうど","くらんど" ]},
		{ "question": "蕁麻", "answers": [ "いらくさ" ]},
		{ "question": "蕃南瓜", "answers": [ "とうなす" ]},
		{ "question": "蕎麦", "answers": [ "そば" ]},
		{ "question": "蕎麦搔き", "answers": [ "そばがき" ]},
		{ "question": "蕎麦湯", "answers": [ "そばゆ" ]},
		{ "question": "蕎麦葉貝母", "answers": [ "うばゆり" ]},
		{ "question": "蕪菁", "answers": [ "かぶ","かぶら" ]},
		{ "question": "薄粧", "answers": [ "うすけわい" ]},
		{ "question": "薔薇", "answers": [ "ばら" ]},
		{ "question": "薙刀", "answers": [ "なぎなた" ]},
		{ "question": "薯蕷", "answers": [ "とろろ","やまのいも" ]},
		{ "question": "藁蓋", "answers": [ "わろうだ" ]},
		{ "question": "藍菊", "answers": [ "えぞぎく" ]},
		{ "question": "藪柑子", "answers": [ "やぶこうじ" ]},
		{ "question": "藪煙草", "answers": [ "やぶたばこ" ]},
		{ "question": "蘇士", "answers": [ "すえず" ]},
		{ "question": "蘇格蘭", "answers": [ "すこっとらんど" ]},
		{ "question": "蘇民書札", "answers": [ "そみかくだ" ]},
		{ "question": "蘭草", "answers": [ "ふじばかま" ]},
		{ "question": "蘭貢", "answers": [ "らんぐーん" ]},
		{ "question": "蘿蔔", "answers": [ "すずしろ" ]},
		{ "question": "虎列剌", "answers": [ "これら" ]},
		{ "question": "虎刺", "answers": [ "ありどおし" ]},
		{ "question": "虎子", "answers": [ "まる" ]},
		{ "question": "虎掌", "answers": [ "うらしまそう" ]},
		{ "question": "虎耳草", "answers": [ "ゆきのした" ]},
		{ "question": "虎茄", "answers": [ "はしりどころ" ]},
		{ "question": "虎落", "answers": [ "もがり" ]},
		{ "question": "虎落笛", "answers": [ "もがりぶえ" ]},
		{ "question": "虎魚", "answers": [ "おこぜ" ]},
		{ "question": "虚事", "answers": [ "そらごと" ]},
		{ "question": "虚言", "answers": [ "そらごと" ]},
		{ "question": "虫唾", "answers": [ "むしず" ]},
		{ "question": "虫白蠟", "answers": [ "いぼたろう" ]},
		{ "question": "蚊帳", "answers": [ "かや" ]},
		{ "question": "蚊帳吊草", "answers": [ "かやつりぐさ" ]},
		{ "question": "蚊母樹", "answers": [ "いすのき" ]},
		{ "question": "蚊母鳥", "answers": [ "よたか" ]},
		{ "question": "蚌貝", "answers": [ "からすがい" ]},
		{ "question": "蚍蜉", "answers": [ "おおあり" ]},
		{ "question": "蚕簿", "answers": [ "まぶし" ]},
		{ "question": "蚕豆", "answers": [ "そらまめ" ]},
		{ "question": "蚯蚓", "answers": [ "みみず" ]},
		{ "question": "蛇牀", "answers": [ "はまぜり" ]},
		{ "question": "蛇舅母", "answers": [ "かなへび" ]},
		{ "question": "蛇菰", "answers": [ "つちとりもち" ]},
		{ "question": "蛇藤", "answers": [ "くまやなぎ" ]},
		{ "question": "蛍烏賊", "answers": [ "ほたるいか" ]},
		{ "question": "蛍蛆", "answers": [ "つちぼたる" ]},
		{ "question": "蛙手", "answers": [ "かえで" ]},
		{ "question": "蛞蝓", "answers": [ "なめくじ" ]},
		{ "question": "蛤仔", "answers": [ "あさり" ]},
		{ "question": "蛭子", "answers": [ "えびす" ]},
		{ "question": "蛸部屋", "answers": [ "たこべや" ]},
		{ "question": "蜀椒", "answers": [ "さんしょう" ]},
		{ "question": "蜀葵", "answers": [ "たちあおい" ]},
		{ "question": "蜀魂", "answers": [ "ほととぎす" ]},
		{ "question": "蜀魄", "answers": [ "ほととぎす" ]},
		{ "question": "蜀黍", "answers": [ "もろこし" ]},
		{ "question": "蜈蚣", "answers": [ "むかで" ]},
		{ "question": "蜉蝣", "answers": [ "かげろう" ]},
		{ "question": "蜘蛛", "answers": [ "くも" ]},
		{ "question": "蜘蛛抱蛋", "answers": [ "はらん" ]},
		{ "question": "蜘蛛膜下出血", "answers": [ "くもまくかしゅっけつ" ]},
		{ "question": "蜥蜴", "answers": [ "とかげ" ]},
		{ "question": "蜻蛉", "answers": [ "かげろう","とんぼ" ]},
		{ "question": "蜻蜓", "answers": [ "とんぼ","やんま" ]},
		{ "question": "蝌蚪", "answers": [ "おたまじゃくし" ]},
		{ "question": "蝍蛆", "answers": [ "むかで" ]},
		{ "question": "蝘蜓", "answers": [ "とかげ","やもり" ]},
		{ "question": "蝙蝠", "answers": [ "こうもり","かわほり" ]},
		{ "question": "蝦夷", "answers": [ "えぞ","えみし" ]},
		{ "question": "蝦夷菊", "answers": [ "えぞぎく" ]},
		{ "question": "蝦夷菫", "answers": [ "えぞすみれ" ]},
		{ "question": "蝦虎魚", "answers": [ "はぜ" ]},
		{ "question": "蝦蛄", "answers": [ "しゃこ" ]},
		{ "question": "蝲蛄", "answers": [ "ざりがに" ]},
		{ "question": "蝸牛", "answers": [ "かたつむり","でんでんむし" ]},
		{ "question": "蝸牛被", "answers": [ "まいまいかぶり" ]},
		{ "question": "蝸螺", "answers": [ "にな" ]},
		{ "question": "螟虫", "answers": [ "ずいむし" ]},
		{ "question": "螳螂", "answers": [ "かまきり" ]},
		{ "question": "螺子", "answers": [ "ねじ" ]},
		{ "question": "螺尻", "answers": [ "ばいじり" ]},
		{ "question": "螺旋", "answers": [ "ねじ" ]},
		{ "question": "螻蛄", "answers": [ "けら" ]},
		{ "question": "螽斯", "answers": [ "きりぎりす" ]},
		{ "question": "蟀谷", "answers": [ "こめかみ" ]},
		{ "question": "蟇子", "answers": [ "ぶゆ" ]},
		{ "question": "蟇蛙", "answers": [ "ひきがえる" ]},
		{ "question": "蟒蛇", "answers": [ "うわばみ" ]},
		{ "question": "蟬時雨", "answers": [ "せみしぐれ" ]},
		{ "question": "蟷螂", "answers": [ "かまきり" ]},
		{ "question": "蟹足腫", "answers": [ "けろいど" ]},
		{ "question": "蟾蜍", "answers": [ "ひきがえる" ]},
		{ "question": "蠅取蜘蛛", "answers": [ "はえとりぐも" ]},
		{ "question": "蠅虎", "answers": [ "はえとりぐも" ]},
		{ "question": "蠑螈", "answers": [ "いもり" ]},
		{ "question": "蠹魚", "answers": [ "しみ" ]},
		{ "question": "血塗ろ", "answers": [ "ちみどろ" ]},
		{ "question": "行器", "answers": [ "ほかい" ]},
		{ "question": "行幸", "answers": [ "みゆき" ]},
		{ "question": "行方", "answers": [ "ゆくえ" ]},
		{ "question": "行縢", "answers": [ "むかばき" ]},
		{ "question": "行纏", "answers": [ "はばき" ]},
		{ "question": "衣被", "answers": [ "きぬかつぎ" ]},
		{ "question": "衣魚", "answers": [ "しみ" ]},
		{ "question": "表着", "answers": [ "うわぎ" ]},
		{ "question": "袋鼠", "answers": [ "かんがるー" ]},
		{ "question": "被綿", "answers": [ "きせわた" ]},
		{ "question": "被衣", "answers": [ "かずき" ]},
		{ "question": "裁着", "answers": [ "たっつけ" ]},
		{ "question": "裁衣", "answers": [ "たっつけ" ]},
		{ "question": "裙蔕菜", "answers": [ "わかめ" ]},
		{ "question": "裲襠", "answers": [ "うちかけ" ]},
		{ "question": "裳層", "answers": [ "もこし" ]},
		{ "question": "裳階", "answers": [ "もこし" ]},
		{ "question": "褌祝", "answers": [ "へこいわい" ]},
		{ "question": "襁褓", "answers": [ "おしめ","むつき" ]},
		{ "question": "襤褸", "answers": [ "ぼろ" ]},
		{ "question": "襦袢", "answers": [ "じゅばん" ]},
		{ "question": "襯衣", "answers": [ "しゃつ" ]},
		{ "question": "西比利亜", "answers": [ "しべりあ" ]},
		{ "question": "西班牙", "answers": [ "すぺいん" ]},
		{ "question": "西蔵", "answers": [ "ちべっと" ]},
		{ "question": "西貢", "answers": [ "さいごん" ]},
		{ "question": "覆盆子", "answers": [ "いちご" ]},
		{ "question": "覇王樹", "answers": [ "さぼてん" ]},
		{ "question": "見惚れる", "answers": [ "みとれる" ]},
		{ "question": "見蕩れる", "answers": [ "みとれる" ]},
		{ "question": "見風乾", "answers": [ "あかしで" ]},
		{ "question": "規尼涅", "answers": [ "きにーね" ]},
		{ "question": "規那", "answers": [ "きな" ]},
		{ "question": "覗機関", "answers": [ "のぞきからくり" ]},
		{ "question": "親族", "answers": [ "うから","うがら" ]},
		{ "question": "角力", "answers": [ "すもう" ]},
		{ "question": "角子", "answers": [ "みずら" ]},
		{ "question": "角髪", "answers": [ "みずら" ]},
		{ "question": "角鴟", "answers": [ "みみずく" ]},
		{ "question": "角鷹", "answers": [ "くまたか" ]},
		{ "question": "託言", "answers": [ "かごと" ]},
		{ "question": "訛声", "answers": [ "だみごえ" ]},
		{ "question": "許多", "answers": [ "あまた" ]},
		{ "question": "許婚", "answers": [ "いいなずけ" ]},
		{ "question": "許嫁", "answers": [ "いいなずけ" ]},
		{ "question": "誓湯", "answers": [ "くかたち","くがたち","くかだち" ]},
		{ "question": "誰哉行灯", "answers": [ "たそやあんどん" ]},
		{ "question": "誰某", "answers": [ "たれがし" ]},
		{ "question": "諢名", "answers": [ "あだな" ]},
		{ "question": "諷言", "answers": [ "そえこと","そえごと" ]},
		{ "question": "諸諸", "answers": [ "もろもろ" ]},
		{ "question": "諾威", "answers": [ "のるうぇー" ]},
		{ "question": "謡歌", "answers": [ "わざうた" ]},
		{ "question": "譫言", "answers": [ "うわごと" ]},
		{ "question": "護謨", "answers": [ "ごむ" ]},
		{ "question": "豆娘", "answers": [ "いととんぼ" ]},
		{ "question": "豆汁", "answers": [ "ごじる" ]},
		{ "question": "豆田", "answers": [ "まめふ" ]},
		{ "question": "豆腐皮", "answers": [ "ゆば" ]},
		{ "question": "豊前", "answers": [ "ぶぜん" ]},
		{ "question": "豊後", "answers": [ "ぶんご" ]},
		{ "question": "象鼻虫", "answers": [ "ぞうむし" ]},
		{ "question": "豪猪", "answers": [ "やまあらし" ]},
		{ "question": "豹脚蚊", "answers": [ "やぶか" ]},
		{ "question": "貝寄風", "answers": [ "かいよせ" ]},
		{ "question": "貝独楽", "answers": [ "べいごま","ばいごま" ]},
		{ "question": "販女", "answers": [ "ひさぎめ" ]},
		{ "question": "販婦", "answers": [ "ひさぎめ" ]},
		{ "question": "貫木", "answers": [ "かんぬき" ]},
		{ "question": "貫衆", "answers": [ "やぶそてつ" ]},
		{ "question": "貲布", "answers": [ "さいみ" ]},
		{ "question": "貴人", "answers": [ "あてびと" ]},
		{ "question": "貴女", "answers": [ "あなた" ]},
		{ "question": "貴方", "answers": [ "あなた" ]},
		{ "question": "貴男", "answers": [ "あなた" ]},
		{ "question": "費府", "answers": [ "ふぃらでるふぃあ" ]},
		{ "question": "賽子", "answers": [ "さいころ" ]},
		{ "question": "贓贖司", "answers": [ "あがないもののつかさ" ]},
		{ "question": "贖児", "answers": [ "あがちご" ]},
		{ "question": "赤古里", "answers": [ "ちょごり" ]},
		{ "question": "赤栴檀", "answers": [ "ひめしゃら" ]},
		{ "question": "赤楝蛇", "answers": [ "やまかがし" ]},
		{ "question": "赤檮", "answers": [ "いちい" ]},
		{ "question": "赤狗母魚", "answers": [ "あかえそ" ]},
		{ "question": "赤秀", "answers": [ "あこう" ]},
		{ "question": "赤翡翠", "answers": [ "あかしょうびん" ]},
		{ "question": "赤苧", "answers": [ "あかそ" ]},
		{ "question": "赤蜻蛉", "answers": [ "あかとんぼ" ]},
		{ "question": "赤魚鯛", "answers": [ "あこうだい" ]},
		{ "question": "赤麻", "answers": [ "あかそ" ]},
		{ "question": "赭土", "answers": [ "そおに","そほに","そぼに" ]},
		{ "question": "走野老", "answers": [ "はしりどころ" ]},
		{ "question": "起破風", "answers": [ "むくりはふ" ]},
		{ "question": "越橘", "answers": [ "こけもも" ]},
		{ "question": "越瓜", "answers": [ "しろうり" ]},
		{ "question": "足末", "answers": [ "あなすえ" ]},
		{ "question": "足結", "answers": [ "あゆい" ]},
		{ "question": "足袋", "answers": [ "たび" ]},
		{ "question": "趺坐", "answers": [ "あぐら" ]},
		{ "question": "路加伝", "answers": [ "るかでん" ]},
		{ "question": "踏鞴", "answers": [ "たたら" ]},
		{ "question": "蹈鞴", "answers": [ "たたら" ]},
		{ "question": "蹌踉ける", "answers": [ "よろける" ]},
		{ "question": "蹌踉めく", "answers": [ "よろめく" ]},
		{ "question": "蹣跚ける", "answers": [ "よろける" ]},
		{ "question": "蹣跚縞", "answers": [ "よろけじま" ]},
		{ "question": "蹲踞", "answers": [ "つくばい" ]},
		{ "question": "躊躇う", "answers": [ "ためらう" ]},
		{ "question": "身体", "answers": [ "からだ" ]},
		{ "question": "身動ぎ", "answers": [ "みじろぎ" ]},
		{ "question": "身屋", "answers": [ "もや" ]},
		{ "question": "身柱", "answers": [ "ちりけ" ]},
		{ "question": "身舎", "answers": [ "もや" ]},
		{ "question": "車前", "answers": [ "おおばこ" ]},
		{ "question": "車前草", "answers": [ "おおばこ" ]},
		{ "question": "軍鶏", "answers": [ "しゃも" ]},
		{ "question": "転寝", "answers": [ "ごろね" ]},
		{ "question": "軽衫", "answers": [ "かるさん" ]},
		{ "question": "軽軽", "answers": [ "きょうきょう" ]},
		{ "question": "輪子", "answers": [ "りゅうご" ]},
		{ "question": "輪鼓", "answers": [ "りゅうご" ]},
		{ "question": "辛夷", "answers": [ "こぶし" ]},
		{ "question": "近江", "answers": [ "おうみ" ]},
		{ "question": "迫間", "answers": [ "はざま" ]},
		{ "question": "迷子", "answers": [ "まいご" ]},
		{ "question": "追而書", "answers": [ "おってがき" ]},
		{ "question": "追風", "answers": [ "おいて" ]},
		{ "question": "退紅", "answers": [ "あらぞめ" ]},
		{ "question": "逆上せる", "answers": [ "のぼせる" ]},
		{ "question": "逆戟", "answers": [ "さかまた" ]},
		{ "question": "逆虎落", "answers": [ "さかもがり" ]},
		{ "question": "透波", "answers": [ "すっぱ" ]},
		{ "question": "透百合", "answers": [ "すかしゆり" ]},
		{ "question": "通古斯", "answers": [ "つんぐーす" ]},
		{ "question": "通条花", "answers": [ "きぶし" ]},
		{ "question": "速歩", "answers": [ "はやあし" ]},
		{ "question": "速香", "answers": [ "すこう" ]},
		{ "question": "造酒児", "answers": [ "さかつこ" ]},
		{ "question": "造酒司", "answers": [ "みきのつかさ" ]},
		{ "question": "造酒童女", "answers": [ "さかつこ" ]},
		{ "question": "連枝草", "answers": [ "うまごやし" ]},
		{ "question": "連玉", "answers": [ "れだま" ]},
		{ "question": "連銭草", "answers": [ "かきどおし" ]},
		{ "question": "遊牝む", "answers": [ "つるむ" ]},
		{ "question": "遍羅", "answers": [ "べら" ]},
		{ "question": "道祖土焼", "answers": [ "さいとやき" ]},
		{ "question": "道祖神", "answers": [ "さえのかみ","さいのかみ" ]},
		{ "question": "達便喇嘛", "answers": [ "だらいらま" ]},
		{ "question": "達磨", "answers": [ "だるま" ]},
		{ "question": "遠方", "answers": [ "おちかた" ]},
		{ "question": "遠江", "answers": [ "とおとうみ" ]},
		{ "question": "遠近", "answers": [ "おちこち" ]},
		{ "question": "適間", "answers": [ "たまひま" ]},
		{ "question": "遮莫", "answers": [ "さもあらばあれ" ]},
		{ "question": "郁子", "answers": [ "むべ","うべ" ]},
		{ "question": "郁李", "answers": [ "にわうめ" ]},
		{ "question": "郎女", "answers": [ "いらつめ" ]},
		{ "question": "郎子", "answers": [ "いらつこ" ]},
		{ "question": "部屋", "answers": [ "へや" ]},
		{ "question": "部曲", "answers": [ "かきべ" ]},
		{ "question": "部領", "answers": [ "ことり" ]},
		{ "question": "郭公", "answers": [ "ほととぎす" ]},
		{ "question": "郭公花", "answers": [ "ほととぎす" ]},
		{ "question": "酒司", "answers": [ "みきのつかさ" ]},
		{ "question": "酒寿", "answers": [ "さかほがい","さかほかい" ]},
		{ "question": "酒祝", "answers": [ "さかほがい","さかほかい" ]},
		{ "question": "酔魚草", "answers": [ "ふじうつぎ" ]},
		{ "question": "酢漿草", "answers": [ "かたばみ" ]},
		{ "question": "酸塊", "answers": [ "すぐり" ]},
		{ "question": "酸実", "answers": [ "ずみ" ]},
		{ "question": "酸棗", "answers": [ "さねぶとなつめ" ]},
		{ "question": "酸漿", "answers": [ "ほおずき" ]},
		{ "question": "酸漿草", "answers": [ "かたばみ" ]},
		{ "question": "醇酒", "answers": [ "かたざけ" ]},
		{ "question": "醜女", "answers": [ "ぶおんな" ]},
		{ "question": "醜男", "answers": [ "ぶおとこ" ]},
		{ "question": "醢汁", "answers": [ "しょっつる" ]},
		{ "question": "醬蝦", "answers": [ "あみ" ]},
		{ "question": "采女", "answers": [ "うねめ" ]},
		{ "question": "釉薬", "answers": [ "うわぐすり" ]},
		{ "question": "里回", "answers": [ "さとみ" ]},
		{ "question": "里廻", "answers": [ "さとみ" ]},
		{ "question": "里斯本", "answers": [ "りすぼん" ]},
		{ "question": "里曲", "answers": [ "さとみ" ]},
		{ "question": "重傷", "answers": [ "おもで" ]},
		{ "question": "重吹く", "answers": [ "しぶく" ]},
		{ "question": "重播", "answers": [ "しきまき" ]},
		{ "question": "重籐", "answers": [ "しげとう" ]},
		{ "question": "野山薬", "answers": [ "やまのいも" ]},
		{ "question": "野幇間", "answers": [ "のだいこ" ]},
		{ "question": "野干玉", "answers": [ "ぬばたま" ]},
		{ "question": "野木瓜", "answers": [ "むべ","うべ" ]},
		{ "question": "野羊", "answers": [ "やぎ" ]},
		{ "question": "野老", "answers": [ "ところ" ]},
		{ "question": "野芝麻", "answers": [ "おどりこそう" ]},
		{ "question": "野菰", "answers": [ "なんばんぎせる" ]},
		{ "question": "野蚕", "answers": [ "くわご" ]},
		{ "question": "野蜀葵", "answers": [ "みつば" ]},
		{ "question": "野阜", "answers": [ "のづかさ" ]},
		{ "question": "野面", "answers": [ "のもせ" ]},
		{ "question": "野鴉椿", "answers": [ "ごんずい" ]},
		{ "question": "金亀子", "answers": [ "こがねむし" ]},
		{ "question": "金剛石", "answers": [ "だいやもんど" ]},
		{ "question": "金剛纂", "answers": [ "やつで" ]},
		{ "question": "金字塔", "answers": [ "ぴらみっど" ]},
		{ "question": "金巾", "answers": [ "かなきん" ]},
		{ "question": "金平糖", "answers": [ "こんぺいとう","こんぺいとー" ]},
		{ "question": "金椀", "answers": [ "かなまり" ]},
		{ "question": "金沸草", "answers": [ "おぐるま" ]},
		{ "question": "金海鼠", "answers": [ "きんこ" ]},
		{ "question": "金漆", "answers": [ "こしあぶら" ]},
		{ "question": "金瘡小草", "answers": [ "きらんそう" ]},
		{ "question": "金粟蘭", "answers": [ "ちゃらん" ]},
		{ "question": "金糸桃", "answers": [ "びようやなぎ" ]},
		{ "question": "金糸雀", "answers": [ "かなりあ" ]},
		{ "question": "金糸魚", "answers": [ "いとよりだい" ]},
		{ "question": "金線草", "answers": [ "みずひき" ]},
		{ "question": "金線蛙", "answers": [ "とのさまがえる" ]},
		{ "question": "金線魚", "answers": [ "いとよりだい" ]},
		{ "question": "金縷梅", "answers": [ "まんさく" ]},
		{ "question": "金翅雀", "answers": [ "ひわ" ]},
		{ "question": "金花虫", "answers": [ "はむし" ]},
		{ "question": "金襖子", "answers": [ "かじかがえる" ]},
		{ "question": "金鉗", "answers": [ "かなばし" ]},
		{ "question": "金鐘児", "answers": [ "すずむし" ]},
		{ "question": "金雀児", "answers": [ "えにしだ" ]},
		{ "question": "金雀枝", "answers": [ "えにしだ" ]},
		{ "question": "金魚蝨", "answers": [ "ちょう" ]},
		{ "question": "釜殿", "answers": [ "かなえどの" ]},
		{ "question": "針土竜", "answers": [ "はりもぐら" ]},
		{ "question": "針孔", "answers": [ "みず","めど" ]},
		{ "question": "針眼", "answers": [ "みず" ]},
		{ "question": "針魚", "answers": [ "さより" ]},
		{ "question": "釵子股", "answers": [ "ぼうらん" ]},
		{ "question": "鉄刀木", "answers": [ "たがやさん" ]},
		{ "question": "鉄掃箒", "answers": [ "めどはぎ" ]},
		{ "question": "鉄樹", "answers": [ "そてつ" ]},
		{ "question": "鉄漿", "answers": [ "おはぐろ","かね" ]},
		{ "question": "鉄脚梨", "answers": [ "ぼけ" ]},
		{ "question": "鉄蕉", "answers": [ "そてつ" ]},
		{ "question": "鉤樟", "answers": [ "くろもじ" ]},
		{ "question": "鉤状", "answers": [ "かぎなり" ]},
		{ "question": "鉤素", "answers": [ "はりす" ]},
		{ "question": "銀杏", "answers": [ "いちょう" ]},
		{ "question": "銀杏返し", "answers": [ "いちょうがえし" ]},
		{ "question": "銀魚", "answers": [ "しらうお" ]},
		{ "question": "銚子", "answers": [ "さしなべ","さすなべ" ]},
		{ "question": "銚釐", "answers": [ "ちろり" ]},
		{ "question": "銭占", "answers": [ "ぜにうら" ]},
		{ "question": "錦帯花", "answers": [ "はこねうつぎ" ]},
		{ "question": "錦葵", "answers": [ "ぜにあおい" ]},
		{ "question": "錫蘭", "answers": [ "せいろん" ]},
		{ "question": "鍍金", "answers": [ "めっき" ]},
		{ "question": "鍛冶", "answers": [ "かじ" ]},
		{ "question": "鎗烏賊", "answers": [ "やりいか" ]},
		{ "question": "鎮魂", "answers": [ "たましずめ" ]},
		{ "question": "鏑矢", "answers": [ "かぶらや" ]},
		{ "question": "鐙靼", "answers": [ "みずお" ]},
		{ "question": "钁丁", "answers": [ "くわよぼろ","くわよほろ" ]},
		{ "question": "長刀", "answers": [ "なぎなた" ]},
		{ "question": "長吻虻", "answers": [ "つりあぶ" ]},
		{ "question": "長官", "answers": [ "かみ" ]},
		{ "question": "長寿花", "answers": [ "きずいせん" ]},
		{ "question": "長庚", "answers": [ "ゆうずつ","ゆうつず" ]},
		{ "question": "長押", "answers": [ "なげし" ]},
		{ "question": "長道", "answers": [ "ながじ","ながち" ]},
		{ "question": "長閑", "answers": [ "のどか" ]},
		{ "question": "門土里留", "answers": [ "もんとりおーる" ]},
		{ "question": "門得尓", "answers": [ "めんでる" ]},
		{ "question": "閻魔蟋蟀", "answers": [ "えんまこおろぎ" ]},
		{ "question": "防人", "answers": [ "さきもり" ]},
		{ "question": "防已", "answers": [ "つづらふじ" ]},
		{ "question": "阿利布", "answers": [ "おりーぶ" ]},
		{ "question": "阿利襪", "answers": [ "おりーぶ" ]},
		{ "question": "阿剌吉", "answers": [ "あらき" ]},
		{ "question": "阿弗利加", "answers": [ "あふりか" ]},
		{ "question": "阿波", "answers": [ "あわ" ]},
		{ "question": "阿育王", "answers": [ "あしょーかおう" ]},
		{ "question": "阿茶羅漬", "answers": [ "あちゃらづけ" ]},
		{ "question": "阿蘭陀", "answers": [ "おらんだ" ]},
		{ "question": "阿輸迦王", "answers": [ "あしょーかおう" ]},
		{ "question": "陰囊", "answers": [ "ふぐり" ]},
		{ "question": "陰地蕨", "answers": [ "はなわらび" ]},
		{ "question": "陰日向", "answers": [ "かげひなた" ]},
		{ "question": "陰核", "answers": [ "へのこ" ]},
		{ "question": "陰蝨", "answers": [ "つぶじらみ" ]},
		{ "question": "陰行草", "answers": [ "ひきよもぎ" ]},
		{ "question": "陳生姜", "answers": [ "ひねしょうが" ]},
		{ "question": "陳者", "answers": [ "のぶれば" ]},
		{ "question": "陸奥", "answers": [ "みちのく","むつ" ]},
		{ "question": "陸稲", "answers": [ "おかぼ" ]},
		{ "question": "陸路", "answers": [ "くがじ" ]},
		{ "question": "陽炎", "answers": [ "かぎろい","かげろう" ]},
		{ "question": "随神", "answers": [ "かんながら" ]},
		{ "question": "障泥", "answers": [ "あおり" ]},
		{ "question": "障泥烏賊", "answers": [ "あおりいか" ]},
		{ "question": "隠岐", "answers": [ "おき" ]},
		{ "question": "隠翅虫", "answers": [ "はねかくし" ]},
		{ "question": "隼人", "answers": [ "はやと" ]},
		{ "question": "隼人瓜", "answers": [ "はやとうり" ]},
		{ "question": "雀の小笥", "answers": [ "すずめのおごけ" ]},
		{ "question": "雀の苧桶", "answers": [ "すずめのおごけ" ]},
		{ "question": "雀卵斑", "answers": [ "そばかす" ]},
		{ "question": "雀斑", "answers": [ "そばかす" ]},
		{ "question": "雀躍", "answers": [ "こおどり" ]},
		{ "question": "雀鷂", "answers": [ "つみ" ]},
		{ "question": "雀鷹", "answers": [ "つみ" ]},
		{ "question": "雁来紅", "answers": [ "はげいとう" ]},
		{ "question": "雅楽寮", "answers": [ "うたりょう" ]},
		{ "question": "雅楽頭", "answers": [ "うたのかみ" ]},
		{ "question": "雇仲居", "answers": [ "やとな" ]},
		{ "question": "雇女", "answers": [ "やとな" ]},
		{ "question": "雎鳩", "answers": [ "みさご" ]},
		{ "question": "雑魚", "answers": [ "ざこ" ]},
		{ "question": "雑魚寝", "answers": [ "ざこね" ]},
		{ "question": "雛罌粟", "answers": [ "ひなげし" ]},
		{ "question": "雛芥子", "answers": [ "ひなげし" ]},
		{ "question": "難波", "answers": [ "なにわ" ]},
		{ "question": "雨久花", "answers": [ "みずあおい" ]},
		{ "question": "雨打", "answers": [ "ゆた" ]},
		{ "question": "雪垂", "answers": [ "ゆきしずり" ]},
		{ "question": "雪崩", "answers": [ "なだれ" ]},
		{ "question": "雪打", "answers": [ "ゆた" ]},
		{ "question": "雪洞", "answers": [ "ぼんぼり" ]},
		{ "question": "雪消", "answers": [ "ゆきげ" ]},
		{ "question": "雪花菜", "answers": [ "きらず","おから" ]},
		{ "question": "雪達磨", "answers": [ "ゆきだるま" ]},
		{ "question": "雪隠金亀子", "answers": [ "せんちこがね" ]},
		{ "question": "雪風巻", "answers": [ "ゆきしまき" ]},
		{ "question": "雲丹", "answers": [ "うに" ]},
		{ "question": "雲母", "answers": [ "きらら" ]},
		{ "question": "雲珠", "answers": [ "うず" ]},
		{ "question": "雲脂", "answers": [ "ふけ" ]},
		{ "question": "雲雀", "answers": [ "ひばり" ]},
		{ "question": "零余子", "answers": [ "むかご","ぬかご" ]},
		{ "question": "零落れる", "answers": [ "おちぶれる" ]},
		{ "question": "雷魚", "answers": [ "はたはた" ]},
		{ "question": "霍公鳥", "answers": [ "ほととぎす" ]},
		{ "question": "露兜樹", "answers": [ "たこのき" ]},
		{ "question": "露西亜", "answers": [ "ろしあ" ]},
		{ "question": "霹靂", "answers": [ "かみとき","かみとけ" ]},
		{ "question": "霹靂神", "answers": [ "はたたがみ" ]},
		{ "question": "靉靆く", "answers": [ "たなびく" ]},
		{ "question": "青底翳", "answers": [ "あおそこひ" ]},
		{ "question": "青海苔", "answers": [ "あおのり" ]},
		{ "question": "青竜蝦", "answers": [ "しゃこ" ]},
		{ "question": "青箭魚", "answers": [ "さごし" ]},
		{ "question": "青緡", "answers": [ "あおざし" ]},
		{ "question": "青繦", "answers": [ "あおざし" ]},
		{ "question": "青花魚", "answers": [ "さば" ]},
		{ "question": "青苔", "answers": [ "あおのり" ]},
		{ "question": "青苧", "answers": [ "あおそ" ]},
		{ "question": "青茅", "answers": [ "かりやす" ]},
		{ "question": "青葉木莵", "answers": [ "あおはずく" ]},
		{ "question": "青葉梟", "answers": [ "あおはずく" ]},
		{ "question": "青蝦", "answers": [ "しばえび" ]},
		{ "question": "青蠅", "answers": [ "きんばえ" ]},
		{ "question": "青頭菌", "answers": [ "はつたけ" ]},
		{ "question": "青魚", "answers": [ "さば" ]},
		{ "question": "青鵐", "answers": [ "あおじ" ]},
		{ "question": "青麻", "answers": [ "いちび","あおそ" ]},
		{ "question": "静寂", "answers": [ "しじま" ]},
		{ "question": "面懸", "answers": [ "おもがい" ]},
		{ "question": "面瘡", "answers": [ "おもくさ" ]},
		{ "question": "面皰", "answers": [ "にきび" ]},
		{ "question": "面繫", "answers": [ "おもがい" ]},
		{ "question": "革茸", "answers": [ "こうたけ" ]},
		{ "question": "靫負", "answers": [ "ゆげい" ]},
		{ "question": "鞋底魚", "answers": [ "したびらめ" ]},
		{ "question": "響動く", "answers": [ "どよめく" ]},
		{ "question": "響動む", "answers": [ "どよむ","とよむ" ]},
		{ "question": "響尾蛇", "answers": [ "がらがらへび" ]},
		{ "question": "響銅", "answers": [ "さはり" ]},
		{ "question": "頂辺", "answers": [ "てへん" ]},
		{ "question": "項垂れる", "answers": [ "うなだれる" ]},
		{ "question": "頑癬", "answers": [ "たむし" ]},
		{ "question": "領巾", "answers": [ "ひれ" ]},
		{ "question": "頭垢", "answers": [ "ふけ" ]},
		{ "question": "頭椎の大刀", "answers": [ "かぶつちのたち","くぶつちのたち" ]},
		{ "question": "頭槌の大刀", "answers": [ "かぶつちのたち","くぶつちのたち" ]},
		{ "question": "頰杖", "answers": [ "つらづえ" ]},
		{ "question": "頰貫", "answers": [ "つらぬき" ]},
		{ "question": "頰輔", "answers": [ "ほおがまち" ]},
		{ "question": "頴割れ", "answers": [ "かいわれ" ]},
		{ "question": "顋門", "answers": [ "ひよめき" ]},
		{ "question": "顳顬", "answers": [ "こめかみ" ]},
		{ "question": "風信子", "answers": [ "ひやしんす" ]},
		{ "question": "飄石", "answers": [ "ずんばい" ]},
		{ "question": "飛白", "answers": [ "かすり" ]},
		{ "question": "飛礫", "answers": [ "つぶて" ]},
		{ "question": "飛蝗", "answers": [ "ばった" ]},
		{ "question": "飛螻蛄", "answers": [ "とびけら" ]},
		{ "question": "飛鳥", "answers": [ "あすか" ]},
		{ "question": "食火鶏", "answers": [ "ひくいどり" ]},
		{ "question": "食蟻獣", "answers": [ "ありくい" ]},
		{ "question": "飯匙倩", "answers": [ "はぶ" ]},
		{ "question": "飯粒", "answers": [ "いいぼ" ]},
		{ "question": "首級", "answers": [ "しるし" ]},
		{ "question": "首肯く", "answers": [ "うなずく" ]},
		{ "question": "首途", "answers": [ "かどで" ]},
		{ "question": "香具師", "answers": [ "やし" ]},
		{ "question": "香匙", "answers": [ "こうすくい" ]},
		{ "question": "香橘", "answers": [ "くねんぼ" ]},
		{ "question": "香欒", "answers": [ "ざぼん" ]},
		{ "question": "香港", "answers": [ "ほんこん" ]},
		{ "question": "香蒲", "answers": [ "がま" ]},
		{ "question": "香蕈", "answers": [ "しいたけ" ]},
		{ "question": "香螺", "answers": [ "ながにし" ]},
		{ "question": "馬の陰貝", "answers": [ "うまのくぼがい" ]},
		{ "question": "馬克", "answers": [ "まるく" ]},
		{ "question": "馬兜鈴", "answers": [ "うまのすずくさ" ]},
		{ "question": "馬刀葉椎", "answers": [ "まてばしい" ]},
		{ "question": "馬刀貝", "answers": [ "まてがい" ]},
		{ "question": "馬喰", "answers": [ "ばくろう" ]},
		{ "question": "馬塞", "answers": [ "うませ" ]},
		{ "question": "馬塞棒", "answers": [ "ませぼう","ませんぼう" ]},
		{ "question": "馬尾毛", "answers": [ "ばす" ]},
		{ "question": "馬尾藻", "answers": [ "ほんだわら" ]},
		{ "question": "馬来", "answers": [ "まれー" ]},
		{ "question": "馬柵", "answers": [ "うませ" ]},
		{ "question": "馬歯莧", "answers": [ "すべりふゆ" ]},
		{ "question": "馬蛤貝", "answers": [ "まてがい" ]},
		{ "question": "馬蹄草", "answers": [ "かきどおし" ]},
		{ "question": "馬酔木", "answers": [ "あせび","あしび" ]},
		{ "question": "馬銜", "answers": [ "はみ" ]},
		{ "question": "馬陸", "answers": [ "やすで" ]},
		{ "question": "馬鮫魚", "answers": [ "さわら" ]},
		{ "question": "馴鹿", "answers": [ "となかい" ]},
		{ "question": "駄洒落", "answers": [ "だじゃれ" ]},
		{ "question": "駄袋", "answers": [ "だんぶくろ" ]},
		{ "question": "駅馬", "answers": [ "はゆま" ]},
		{ "question": "駕籠", "answers": [ "かご" ]},
		{ "question": "駕籠舁", "answers": [ "かごかき" ]},
		{ "question": "騒騒", "answers": [ "さいさい","さえさえ","ざわざわ" ]},
		{ "question": "驀地", "answers": [ "まっしぐら" ]},
		{ "question": "骨牌", "answers": [ "かるた" ]},
		{ "question": "骨牒", "answers": [ "かるた" ]},
		{ "question": "骰子", "answers": [ "さいころ" ]},
		{ "question": "髑髏", "answers": [ "されこうべ","しゃれこうべ" ]},
		{ "question": "高加索", "answers": [ "こーかさす" ]},
		{ "question": "高御座", "answers": [ "たかみくら" ]},
		{ "question": "高襟", "answers": [ "はいから" ]},
		{ "question": "高麗笛", "answers": [ "こまぶえ" ]},
		{ "question": "高麗鼠", "answers": [ "こまねずみ" ]},
		{ "question": "髪菜", "answers": [ "いぎす" ]},
		{ "question": "髪際", "answers": [ "こうぎわ" ]},
		{ "question": "髻華", "answers": [ "うず" ]},
		{ "question": "鬢枇", "answers": [ "びんそぎ" ]},
		{ "question": "鬢除", "answers": [ "びんそぎ" ]},
		{ "question": "鬱金香", "answers": [ "ちゅーりっぷ" ]},
		{ "question": "鬼灯", "answers": [ "ほおずき" ]},
		{ "question": "鬼百合", "answers": [ "おにゆり" ]},
		{ "question": "鬼蜻蜓", "answers": [ "おにやんま" ]},
		{ "question": "鬼鍼草", "answers": [ "せんだんぐさ" ]},
		{ "question": "鬼頭魚", "answers": [ "しいら" ]},
		{ "question": "魑魅", "answers": [ "すだま" ]},
		{ "question": "魚味始", "answers": [ "まなはじめ" ]},
		{ "question": "魚子", "answers": [ "ななこ" ]},
		{ "question": "魚屋", "answers": [ "ととや" ]},
		{ "question": "魚条", "answers": [ "すわやり" ]},
		{ "question": "魚河岸", "answers": [ "うおがし" ]},
		{ "question": "魚狗", "answers": [ "かわせみ" ]},
		{ "question": "魚虎", "answers": [ "かわせみ","はりせんぼん" ]},
		{ "question": "魚蝨", "answers": [ "ちょう" ]},
		{ "question": "鮎並", "answers": [ "あいなめ" ]},
		{ "question": "鮎魚女", "answers": [ "あいなめ" ]},
		{ "question": "鮸膠", "answers": [ "にべ" ]},
		{ "question": "鯔背銀杏", "answers": [ "いなせいちょう" ]},
		{ "question": "鯣烏賊", "answers": [ "するめいか" ]},
		{ "question": "鯨波", "answers": [ "とき" ]},
		{ "question": "鰥夫", "answers": [ "やもめ","やもお" ]},
		{ "question": "鰾膠", "answers": [ "にべ" ]},
		{ "question": "鱓魚", "answers": [ "うつぼ" ]},
		{ "question": "鱟魚", "answers": [ "かぶとがに" ]},
		{ "question": "鱠残魚", "answers": [ "しらうお" ]},
		{ "question": "鳥座", "answers": [ "とぐら" ]},
		{ "question": "鳥栖", "answers": [ "とぐら","とす" ]},
		{ "question": "鳥渡", "answers": [ "ちょっと" ]},
		{ "question": "鳥臓", "answers": [ "ももき","ももぎ","ももげ" ]},
		{ "question": "鳩尾", "answers": [ "みぞおち","みずおち" ]},
		{ "question": "鳩酸草", "answers": [ "かたばみ" ]},
		{ "question": "鳳尾松", "answers": [ "そてつ" ]},
		{ "question": "鳳梨", "answers": [ "ぱいなっぷる" ]},
		{ "question": "鳳蝶", "answers": [ "あげはちょう" ]},
		{ "question": "鳴子百合", "answers": [ "なるこゆり" ]},
		{ "question": "鳶尾", "answers": [ "いちはつ" ]},
		{ "question": "鴉葱", "answers": [ "しらいとそう" ]},
		{ "question": "鴛鴦", "answers": [ "おしどり" ]},
		{ "question": "鴟尾草", "answers": [ "いちはつ" ]},
		{ "question": "鴨嘴獣", "answers": [ "かものはし" ]},
		{ "question": "鴨脚樹", "answers": [ "いちょう" ]},
		{ "question": "鴨舌草", "answers": [ "こなぎ" ]},
		{ "question": "鴨跖草", "answers": [ "つゆくさ" ]},
		{ "question": "鵲豆", "answers": [ "ふじまめ" ]},
		{ "question": "鶏児草", "answers": [ "よめな" ]},
		{ "question": "鶏冠", "answers": [ "けいとう","とかさ" ]},
		{ "question": "鶏冠木", "answers": [ "かえで" ]},
		{ "question": "鶏冠海苔", "answers": [ "とさかのり" ]},
		{ "question": "鶏冠菜", "answers": [ "とさかのり" ]},
		{ "question": "鶏眼草", "answers": [ "やはずそう" ]},
		{ "question": "鶏魚", "answers": [ "いさき" ]},
		{ "question": "鶤鶏", "answers": [ "とうまる" ]},
		{ "question": "鷦鷯", "answers": [ "みそさざい","ささぎ" ]},
		{ "question": "鷸子", "answers": [ "つぶり" ]},
		{ "question": "鷹居", "answers": [ "たかすえ" ]},
		{ "question": "鹿尾菜", "answers": [ "ひじき" ]},
		{ "question": "鹿杖", "answers": [ "かせづえ" ]},
		{ "question": "鹿砦", "answers": [ "さかもぎ" ]},
		{ "question": "鹿茸", "answers": [ "ふくろづの" ]},
		{ "question": "鹿薬", "answers": [ "ゆきざさ" ]},
		{ "question": "鹿角菜", "answers": [ "ひじき" ]},
		{ "question": "鹿蹄草", "answers": [ "いちやくそう" ]},
		{ "question": "鹿驚", "answers": [ "かかし","かがし" ]},
		{ "question": "麗春花", "answers": [ "ひなげし" ]},
		{ "question": "麦索", "answers": [ "むぎなわ" ]},
		{ "question": "麦薯蕷", "answers": [ "むぎとろ" ]},
		{ "question": "麦酒", "answers": [ "びーる" ]},
		{ "question": "麵麭", "answers": [ "ぱん" ]},
		{ "question": "麻殻", "answers": [ "おがら" ]},
		{ "question": "麻疹", "answers": [ "はしか" ]},
		{ "question": "黄心樹", "answers": [ "おがたまのき" ]},
		{ "question": "黄昏", "answers": [ "たそがれ" ]},
		{ "question": "黄楊", "answers": [ "つげ" ]},
		{ "question": "黄槿", "answers": [ "はまぼう" ]},
		{ "question": "黄櫨", "answers": [ "はぜのき" ]},
		{ "question": "黄泉", "answers": [ "よみ" ]},
		{ "question": "黄泉路", "answers": [ "よみじ" ]},
		{ "question": "黄牛", "answers": [ "あめうし" ]},
		{ "question": "黄瑞香", "answers": [ "みつまた" ]},
		{ "question": "黄瓜", "answers": [ "きゅうり" ]},
		{ "question": "黄瓜菜", "answers": [ "にがな" ]},
		{ "question": "黄精", "answers": [ "なるこゆり" ]},
		{ "question": "黄紫茸", "answers": [ "きむらたけ" ]},
		{ "question": "黄葉", "answers": [ "もみじ" ]},
		{ "question": "黄葵", "answers": [ "とろろあおい" ]},
		{ "question": "黄蜀葵", "answers": [ "とろろあおい" ]},
		{ "question": "黄身時雨", "answers": [ "きみしぐれ" ]},
		{ "question": "黄連花", "answers": [ "くされだま" ]},
		{ "question": "黄鶏", "answers": [ "かしわ" ]},
		{ "question": "黄麻", "answers": [ "つなそ","いちび" ]},
		{ "question": "黄鼬", "answers": [ "てん" ]},
		{ "question": "黍魚子", "answers": [ "きびなご" ]},
		{ "question": "黒三稜", "answers": [ "みくり" ]},
		{ "question": "黒南風", "answers": [ "くろはえ" ]},
		{ "question": "黒参", "answers": [ "ごまのはぐさ" ]},
		{ "question": "黒子", "answers": [ "ほくろ" ]},
		{ "question": "黒檜", "answers": [ "くろべ" ]},
		{ "question": "黒死病", "answers": [ "ぺすと" ]},
		{ "question": "黒猩猩", "answers": [ "ちんぱんじー" ]},
		{ "question": "黒竜江", "answers": [ "あむーる" ]},
		{ "question": "黒衣", "answers": [ "くろご","くろこ" ]},
		{ "question": "黒鵐", "answers": [ "くろじ" ]},
		{ "question": "黶子", "answers": [ "ほくろ" ]},
		{ "question": "鼓子花", "answers": [ "ひるがお" ]},
		{ "question": "鼓虫", "answers": [ "みずすまし" ]},
		{ "question": "鼓豆虫", "answers": [ "みずすまし" ]},
		{ "question": "鼠坊", "answers": [ "ねずっぽ" ]},
		{ "question": "鼠李", "answers": [ "くろうめもどき" ]},
		{ "question": "鼠麴草", "answers": [ "ははこぐさ" ]},
		{ "question": "鼯鼠", "answers": [ "むささび","ももんが" ]},
		{ "question": "鼴鼠", "answers": [ "もぐら" ]},
		{ "question": "齲歯", "answers": [ "むしば" ]}
	]
}
